{"id":312,"date":"2020-01-24T13:33:48","date_gmt":"2020-01-24T12:33:48","guid":{"rendered":"http:\/\/g-et-s.com\/?page_id=312"},"modified":"2020-03-20T08:52:29","modified_gmt":"2020-03-20T07:52:29","slug":"recherche-de-mandataires-sociaux","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/","title":{"rendered":"RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"312\" class=\"elementor elementor-312\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c439a3c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c439a3c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-87fe284\" data-id=\"87fe284\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9d9d0fc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9d9d0fc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><span style=\"color:red;\">Recherche de mandataires sociaux<\/sapn><\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ffb1f17\" data-id=\"ffb1f17\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff55bf3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ff55bf3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"color: #00ccff;\"><a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/\">Accueil<\/a> &gt;&gt; <a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/missions\/\">Missions<\/a> &gt;&gt; <a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/recherche-de-mandataires-sociaux\/\">Recherche de mandataires sociaux<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-305706a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"305706a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-214d0dd\" data-id=\"214d0dd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0aef871 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0aef871\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1d28b9b\" data-id=\"1d28b9b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-38c7270 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"38c7270\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"color: red; text-align: center; font-weigth: 800; display: inline-block;\"><b>Pr\u00e9occupations li\u00e9es \u00e0 la cooptation d\u2019un administrateur<\/b><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style=\"font-size: small;\"><b>Si vous envisagez de coopter un nouvel administrateur, mandataire social et ou dirigeants, vraisemblablement, un \u00e9v\u00e8nement ext\u00e9rieur vous a incit\u00e9 \u00e0 une r\u00e9flexion sur la gouvernance de votre entreprise.<\/b><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Souvent la d\u00e9mission ou le d\u00e9part en retraite de l&rsquo;un de vos mandataires sociaux , une modification dans la r\u00e9partition du capital, l&rsquo;arriv\u00e9e sur l&rsquo;un de vos march\u00e9s d&rsquo;un puissant concurrent, l&rsquo;envie de faire cro\u00eetre votre entreprise \u00e0 l&rsquo;export, &#8230;<\/span><span style=\"font-size: small;\">vous a donn\u00e9 l&rsquo;id\u00e9e de coopter un nouvel administrateur ou l&rsquo;un de vos dirigeants pour am\u00e9liorer la gouvernance de votre entreprise.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style=\"color: #000099;\"><b><span style=\"font-size: small;\">G &amp; S, souvent associ\u00e9 \u00e0 ce type de r\u00e9flexion, peut vous conseiller utilement dans cette phase pr\u00e9liminaire sur les orientations possibles dans ce genre de situation. <br \/><\/span><\/b><\/span><\/p><p><span style=\"color: #000099;\"><b><span style=\"font-size: small;\">Dans le cas d&rsquo;une SARL, il s&rsquo;agit en g\u00e9n\u00e9ral de rechercher, non pas un administrateur mais un membre du Comit\u00e9 ad-hoc que vous utilisez peut-\u00eatre pour soutenir vos r\u00e9flexions strat\u00e9giques.<\/span><\/b><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">L&rsquo;<\/span><span style=\"font-size: small;\">approche traditionnelle pour ce type de recrutement consiste le plus souvent \u00e0 en parler aux autres administrateurs, \u00e0 des amis et relations, pour d\u00e9tecter la personne \u00e0 coopter ou recruter.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Cette approche permet d&rsquo;assurer la confidentialit\u00e9 et ne n\u00e9cessite que peu de ressources, mais ne vous garantit aucunement que le candidat retenu est l&rsquo;un des meilleurs possibles pour am\u00e9liorer la gouvernance de votre entreprise et peut se r\u00e9v\u00e8ler malheureuse \u00e0 moyen terme.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9d176ce\" data-id=\"9d176ce\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fdd0816 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fdd0816\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"color: red; text-align: center; font-weigth: 800; display: inline-block;\"><b> G &amp; S vous propose une m\u00e9thode permettant d&rsquo;\u00e9largir le champ de recherche des candidats administrateurs potentiels<\/b>.<\/span><b style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #000000;\"><span class=\"justifier\"><span style=\"color: #ff0000;\"><br><\/span><\/span><\/span><\/b><\/p>\n<p class=\"justifier\"><span style=\"font-size: small;\">G &amp; S intervient principalement pour des soci\u00e9t\u00e9s tels que des soci\u00e9t\u00e9s moyennes cot\u00e9es ou non , des soci\u00e9t\u00e9s proches d&rsquo;entrer en bourse, de filiales de soci\u00e9t\u00e9s \u00e9trang\u00e8res, d&rsquo;organismes de financement ayant des administrateurs dans d&rsquo;autres soci\u00e9t\u00e9s,&#8230;<br>En effet, de telles soci\u00e9t\u00e9s sont plus d\u00e9munies que les grandes soci\u00e9t\u00e9s telles, que celles c\u00f4t\u00e9es en bourse au CAC40.<\/span><\/p><p class=\"justifier\"><span style=\"font-size: small;\"><br><\/span><\/p>\n<table width=\"95%\" cellspacing=\" 4\" cellpadding=\"0\" border=\"2\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td align=\"center\">\n<div class=\"justifier\" align=\"center\"><b><span style=\"color: #000099; font-size: small;\">Les 5 \u00e9tapes pr\u00e9conis\u00e9es par G &amp; S<\/span><\/b><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"center\">\n<div align=\"center\">\n<table width=\"94%\" cellspacing=\" 4\" cellpadding=\"0\" border=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<div align=\"left\">\n<p class=\"justifier\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #000099;\">1- Bien comprendre le contexte<\/span><\/b><br>Il s&rsquo;agit d&rsquo;entretiens avec vous et des autres personnes que vous d\u00e9signerez afin de bien comprendre le contexte g\u00e9n\u00e9ral de votre soci\u00e9t\u00e9 et de son Conseil d&rsquo; Administration.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\n<div class=\"justifier\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #000099;\">2- D\u00e9finir avec vous les caract\u00e9ristiques du profil de l&rsquo;administrateur \u00e0 trouver<\/span><\/b><\/span><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\n<div class=\"justifier\" align=\"left\"><b><span style=\"color: #000099; font-size: small;\">3- G &amp; S travaille ensuite pour vous<\/span> <\/b><span style=\"font-size: small;\">afin de s\u00e9lectionner plusieurs candidats potentiels. La force de<br>G &amp; S est son r\u00e9seau de relations.<\/span><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\n<div class=\"justifier\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #000099;\">4- Vous retenez le candidat de votre choix<\/span><\/b> au travers d&rsquo;entretiens bien pr\u00e9par\u00e9s, peu nombreux et efficaces.<br>G &amp; S vous apporte son soutien pour d\u00e9finir les modalit\u00e9s \u00e0 finaliser.<\/span><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\n<div class=\"justifier\" align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #000099;\">5- G &amp; S veille \u00e0 la bonne fin de la mission \u00e0 moyen terme<\/span><\/b><\/span><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Recherche de mandataires sociaux Accueil &gt;&gt; Missions &gt;&gt; Recherche de mandataires sociaux Pr\u00e9occupations li\u00e9es \u00e0 la cooptation d\u2019un administrateur \u00a0 Si vous envisagez de coopter un nouvel administrateur, mandataire social et ou dirigeants, vraisemblablement, un \u00e9v\u00e8nement ext\u00e9rieur vous a incit\u00e9 \u00e0 une r\u00e9flexion sur la gouvernance de votre entreprise. \u00a0 Souvent la d\u00e9mission ou le &#8230; <a title=\"RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/\" aria-label=\"En savoir plus sur RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":277,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Recherche de mandataires sociaux Accueil &gt;&gt; Missions &gt;&gt; Recherche de mandataires sociaux Pr\u00e9occupations li\u00e9es \u00e0 la cooptation d\u2019un administrateur \u00a0 Si vous envisagez de coopter un nouvel administrateur, mandataire social et ou dirigeants, vraisemblablement, un \u00e9v\u00e8nement ext\u00e9rieur vous a incit\u00e9 \u00e0 une r\u00e9flexion sur la gouvernance de votre entreprise. \u00a0 Souvent la d\u00e9mission ou le ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-20T07:52:29+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/\",\"name\":\"RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-24T12:33:48+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-20T07:52:29+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Missions\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX - G-ET-S","og_description":"Recherche de mandataires sociaux Accueil &gt;&gt; Missions &gt;&gt; Recherche de mandataires sociaux Pr\u00e9occupations li\u00e9es \u00e0 la cooptation d\u2019un administrateur \u00a0 Si vous envisagez de coopter un nouvel administrateur, mandataire social et ou dirigeants, vraisemblablement, un \u00e9v\u00e8nement ext\u00e9rieur vous a incit\u00e9 \u00e0 une r\u00e9flexion sur la gouvernance de votre entreprise. \u00a0 Souvent la d\u00e9mission ou le ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2020-03-20T07:52:29+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/","name":"RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-01-24T12:33:48+00:00","dateModified":"2020-03-20T07:52:29+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/recherche-de-mandataires-sociaux\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Missions","item":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"RECHERCHE DE MANDATAIRES SOCIAUX"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/312"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=312"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/312\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":793,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/312\/revisions\/793"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=312"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}