{"id":332,"date":"2020-01-24T17:34:40","date_gmt":"2020-01-24T16:34:40","guid":{"rendered":"http:\/\/g-et-s.com\/?page_id=332"},"modified":"2020-03-20T08:57:22","modified_gmt":"2020-03-20T07:57:22","slug":"les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/","title":{"rendered":"Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"332\" class=\"elementor elementor-332\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0011ef1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0011ef1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-766969b\" data-id=\"766969b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5861a2e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5861a2e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Les administrateurs et l'omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5cc7f45\" data-id=\"5cc7f45\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c77878 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3c77878\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"color: #00ccff;\"><a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/\">Accueil<\/a> &gt;&gt; <a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/missions\/\">Missions<\/a> &gt;&gt; <a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/\">Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c947b38 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c947b38\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ee9c983\" data-id=\"ee9c983\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-16e3086 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"16e3086\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #000000;\"><strong>Gouvernance &amp; Structures, Guy Le P\u00e9chon, du fait de son exp\u00e9rience professionnelle de Directeur de la coordination informatique et des t\u00e9l\u00e9communications d&rsquo;un grand groupe international a d\u00e9j\u00e0 men\u00e9 des r\u00e9flexions a de l&rsquo;impact du num\u00e9rique sur les entreprises et l&rsquo;activit\u00e9 souhaitable pour les Conseils d&rsquo;Administration.<\/strong><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><h3 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>Il peut animer des ateliers pour les administrateurs sur ces th\u00e8mes<\/strong><\/span><\/h3><p><strong><span style=\"color: #0000ff;\">Un Groupe de travail de l&rsquo;IFA a \u00e9labor\u00e9 un document intitul\u00e9 \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/www.ifa-asso.com\/informer\/centre-de-ressources\/travaux-de-l-ifa\/de-quelle-information-l-administrateur-a-t-il-besoin.html\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Quelle information l&rsquo;administrateur a-t-il besoin ?<\/span><\/a>\u00a0\u00bb Guy Le P\u00e9chon y a activement particip\u00e9.<\/span><\/strong><\/p><p><strong><span style=\"color: #0000ff;\">En prolongement, il a mis au point une application informatique interactive pilote permettant d&rsquo;acc\u00e9der via internet \u00e0 un catalogue de la centaine de documents utiles pour l&rsquo;administrateur.<\/span> <\/strong><span style=\"color: #ff0000;\">Chaque document est r\u00e9pertori\u00e9 avec ses caract\u00e9ristiques principales (exemples: titre, p\u00e9riodicit\u00e9, confidentialit\u00e9, auteur, etc&#8230;) et peut \u00eatre rep\u00e9r\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 des requ\u00eates.<\/span><\/p><p><span style=\"color: #ff0000;\">\u00a0<\/span><\/p><p>Pour tout renseignement \u00e9crire \u00e0 <a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a> ou t\u00e9l\u00e9phoner <a href=\"tel:+33616310515\">+ 33 6 16 31 05 15<\/a><\/p><p><span style=\"color: #0000ff;\"><strong>Un Groupe de travail comprenant des membres de l&rsquo;IFA et du Club Informatique des grandes Entreprises Fran\u00e7aises (CIGREF) a travaill\u00e9 sur le th\u00e8me des risques dans le domaine l&rsquo;informatique. Il a rep\u00e9r\u00e9 qu&rsquo;aujourd&rsquo;hui l&rsquo;un des risques majeurs pour une soci\u00e9t\u00e9 \u00e9tait de ne pas saisir les opportunit\u00e9s pouvant se pr\u00e9senter gr\u00e2ce \u00e0 l&rsquo;arriv\u00e9e massive du num\u00e9rique en son sein et dans le tissu \u00e9conomique. Fort de cette r\u00e9flexion, il a pu \u00e9laborer un document intitul\u00e9 :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.ifa-asso.com\/informer\/centre-de-ressources\/travaux-de-l-ifa\/le-conseil-et-la-transition-numerique-de-lentreprise.html\">Le CA et la transformation num\u00e9rique de l&rsquo;entreprise<\/a> <strong>destin\u00e9 \u00e0 inciter et soutenir les administrateurs pour la prise en compte de ces th\u00e8mes par les Conseils.<\/strong><\/span><\/p><p><strong>Guy Le P\u00e9chon a activement particip\u00e9 \u00e0 ces travaux et peut animer des ateliers sp\u00e9cifiques \u00e0 une entreprise ou un groupe sur ce th\u00e8me.<\/strong><\/p><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p style=\"text-align: center;\">Contacter Gouvernance &amp; Structures \u00e0 <a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a> ou t\u00e9l\u00e9phoner <a href=\"tel:+33616310515\">+ 33 6 16 31 05 15<\/a><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique Accueil &gt;&gt; Missions &gt;&gt; Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique Gouvernance &amp; Structures, Guy Le P\u00e9chon, du fait de son exp\u00e9rience professionnelle de Directeur de la coordination informatique et des t\u00e9l\u00e9communications d&rsquo;un grand groupe international a d\u00e9j\u00e0 men\u00e9 des r\u00e9flexions a de l&rsquo;impact du num\u00e9rique sur les entreprises et &#8230; <a title=\"Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/\" aria-label=\"En savoir plus sur Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":277,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les administrateurs et l&#039;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les administrateurs et l&#039;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique Accueil &gt;&gt; Missions &gt;&gt; Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique Gouvernance &amp; Structures, Guy Le P\u00e9chon, du fait de son exp\u00e9rience professionnelle de Directeur de la coordination informatique et des t\u00e9l\u00e9communications d&rsquo;un grand groupe international a d\u00e9j\u00e0 men\u00e9 des r\u00e9flexions a de l&rsquo;impact du num\u00e9rique sur les entreprises et ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-20T07:57:22+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/\",\"name\":\"Les administrateurs et l'omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-24T16:34:40+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-20T07:57:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Missions\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les administrateurs et l'omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les administrateurs et l'omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique - G-ET-S","og_description":"Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique Accueil &gt;&gt; Missions &gt;&gt; Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique Gouvernance &amp; Structures, Guy Le P\u00e9chon, du fait de son exp\u00e9rience professionnelle de Directeur de la coordination informatique et des t\u00e9l\u00e9communications d&rsquo;un grand groupe international a d\u00e9j\u00e0 men\u00e9 des r\u00e9flexions a de l&rsquo;impact du num\u00e9rique sur les entreprises et ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2020-03-20T07:57:22+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/","name":"Les administrateurs et l'omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-01-24T16:34:40+00:00","dateModified":"2020-03-20T07:57:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/les-administrateurs-et-lomnipresence-du-numerique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Missions","item":"https:\/\/g-et-s.com\/missions\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Les administrateurs et l&rsquo;omnipr\u00e9sence du num\u00e9rique"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/332"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=332"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/332\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":796,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/332\/revisions\/796"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=332"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}