{"id":358,"date":"2020-01-27T17:11:48","date_gmt":"2020-01-27T16:11:48","guid":{"rendered":"http:\/\/g-et-s.com\/?page_id=358"},"modified":"2025-02-27T09:54:58","modified_gmt":"2025-02-27T08:54:58","slug":"formations-dadministrateurs","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/","title":{"rendered":"FORMATIONS D&rsquo;ADMINISTRATEURS"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"358\" class=\"elementor elementor-358\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-79c25e5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"79c25e5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1d47a75\" data-id=\"1d47a75\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ba3807b\" data-id=\"ba3807b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5dd64df elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5dd64df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"color: #00ccff;\"><a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/\">Accueil<\/a> &gt;&gt;<a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/\"> Formations d&rsquo;Administrateurs<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-20c366d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"20c366d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0a88004\" data-id=\"0a88004\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4e2dc94 formations elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4e2dc94\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4fee8fc\" data-id=\"4fee8fc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0b33c91 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0b33c91\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Formations INSTANCES DE DIRECTIONS<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c595eb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5c595eb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<table border=\"2\" width=\"94%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td style=\"padding-top: 0;\" valign=\"top\" width=\"51%\" height=\"192\"><table style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\" border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td style=\"padding: 10px; border: 1px solid;\"><h4 align=\"center\"><b>DES FORMATIONS ORIGINALES PROPOS\u00c9ES PAR G &amp; S<\/b><\/h4><p class=\"forma-origi\" align=\"center\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\">En s\u2019appuyant sur des ateliers propos\u00e9s dans le pass\u00e9, tels que le comportements des hommes et des femmes dans les Conseils <\/span><\/strong><span style=\"color: #808080;\">(Aller voir un exemple en cliquant\u00a0<a style=\"color: #808080;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/\">ici<\/a>)<\/span><strong><span style=\"color: #ff0000;\"> ou l\u2019utilisation des micro-ordinateurs, aujourd\u2019hui serait sur l\u2019utilisation des r\u00e9seaux sociaux <\/span><\/strong><span style=\"color: #808080;\">(Aller voir un exemple en cliquant\u00a0<a style=\"color: #808080;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/\">ici<\/a>)<\/span><strong><span style=\"color: #ff0000;\">, G &amp; S peut organiser des ateliers sp\u00e9cifiques<\/span><\/strong><\/p><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid; vertical-align: top;\"><div class=\"forma-institu\" style=\"border: solid 1px #cfd7de; padding: 10px;\"><h4 align=\"center\"><strong>FORMATIONS INSTITUTIONNELLES<\/strong><\/h4><table border=\"2\" width=\"90%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\"><div align=\"center\"><p><b><span style=\"color: #0000a0;\">INSEAD<\/span><\/b><\/p><p align=\"center\"><a href=\"http:\/\/www.insead.edu\/facultyresearch\/centres\/governance_initiative\/programmes\/certificate-corporate-governance.cfm\"><span style=\"color: #000000;\">International Directors Program<\/span><\/a><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #0000ff;\">Executive Education<br \/>Vision tr\u00e8s internationale<\/span><\/p><\/div><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\"><p align=\"center\"><b><span style=\"color: #0000a0;\">IFA<br \/>Institut Fran\u00e7ais des Administrateurs<\/span><\/b><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #0000a0;\"><a href=\"http:\/\/www.ifa-asso.com\/formation\/seminaires_surmesure.php\"><span style=\"color: #000000;\">Des s\u00e9minaires sur mesure<\/span><\/a><\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #0000a0;\"><a href=\"http:\/\/www.ifa-asso.com\/formation\/certification.php\"><span style=\"color: #000000;\">Le parcours de formation-certification<\/span><\/a><\/span><\/p><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\"><p align=\"center\"><span style=\"color: #000000;\"><b><span style=\"color: #0000cc;\">ADAE<\/span><span style=\"color: #0000cc;\">Ass. des Administrateurs et Dirigeants d\u2019Entreprises <\/span><\/b><\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #0000cc;\"><a href=\"http:\/\/www.adae.asso.fr\/agenda.php#34\"><span style=\"color: #000000;\">Formation certifiante AQ Label 1<\/span><\/a><\/span><\/p><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\"><div align=\"center\"><p><b><span style=\"color: #0000a0;\">ESSEC<\/span><\/b><\/p><p align=\"center\"><a href=\"http:\/\/formation.essec.fr\/formations-courtes\/women\/women-be-european-board-ready.html\"><span style=\"color: #000000;\">Women Be European Board Ready<\/span><\/a><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #0000ff;\">R\u00e9serv\u00e9 aux femmes <\/span><\/p><\/div><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\" height=\"89\"><p align=\"center\"><span style=\"color: #000000;\"><b><span style=\"color: #0000cc;\">M LYON BUSINESS SCHOOL<\/span><span style=\"color: #0000cc;\">Certificat <\/span><\/b><\/span><\/p><p align=\"center\"><a href=\"https:\/\/executive.em-lyon.com\/Formations\/Certificats\/OA-Objectif-Administratrice\">Objectif Administratrice<\/a><\/p><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\"><div align=\"center\"><p><b><span style=\"color: #0000a0;\">Institute Of Directors<\/span><\/b><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #000000;\">Formation pour la certification comme <a href=\"http:\/\/www.iod.com\/Home\/Training-and-Development\/Chartered-Director\/\">\u201cChartered Director\u201d <\/a>, pour les adsministrateurs de soci\u00e9t\u00e9s en UK, d\u00e9tails dans le guide pour <a href=\"http:\/\/www.iod.com\/MainWebsite\/Resources\/Document\/Exam-guide-June-Nov-2011.pdf\">l\u2019examen<\/a><\/span><\/p><\/div><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td><div align=\"center\">\u00a0<\/div><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><p align=\"left\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><td style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\" valign=\"top\" width=\"49%\" height=\"192\"><div align=\"center\"><p><strong>POUR SE FORMER, S\u2019INFORMER A LA LEGISLATION FRANCAISES SUR \u201cWOMEN ON BOARDS<\/strong>\u201d<\/p><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td><table border=\"0\" width=\"426\" cellpadding=\"5\"><tbody><tr><td style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.village-justice.com\/articles\/feminisation-des-Conseils-Administration-Surveillance-des-Societes-Contenu-des,23993.html\">French<\/a> and <a href=\"http:\/\/www.village-justice.com\/articles\/Women-Boards-Directors-and-Supervisory-Board-French-Laws-Content,24038.html\">English<\/a> details content of the French laws on Women On Boards<\/td><\/tr><tr><td style=\"text-align: center; border: 1px solid;\"><p><b><span style=\"color: #ff0000;\">La Loi fran\u00e7aise d\u2019ao\u00fbt 2014 \u00e9tend la Loi de janvier 2011 pour les Soci\u00e9t\u00e9s Anonymes non cot\u00e9es de 500 \u00e0 250 salari\u00e9s<\/span><\/b><\/p><p>(ET 50 Millions d\u2019Euros de Chiffre d\u2019Affaire ou de total de bilan) avec comme obligation en 2020 de 40 % de femmes dans les Conseils de plus de 8 membres et d\u2019un diff\u00e9rence entre le nombre d\u2019hommes et de femmes \u00e9gale ou inf\u00e9rieure \u00e0 deux pour les conseils de 8 membres ou moins.<\/p><\/td><\/tr><tr><td style=\"text-align: center; border: 1px solid;\"><p align=\"left\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\">L<\/span><\/strong><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>a Commission Europ\u00e9enne a publi\u00e9 un communiqu\u00e9 de presse concernant La pr\u00e9sence des femmes dans les Conseils des soci\u00e9t\u00e9s.<\/strong><\/span><\/p><p>La proposition de Directive de la Commission fixe un objectif de 40 % de femmes par rapport au nombre total d\u2019<em>administrateurs<\/em><em>non ex\u00e9cutifs<\/em> en 2020 pour les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es (Les soci\u00e9t\u00e9s de moins de 250 personnes et de CA inf\u00e9rieur \u00e0 50 millions d\u2019\u20acuros sont exclues) et en 2018 pour les entreprises publiques.<\/p><p align=\"left\"><span style=\"color: #333333;\">Voir le <a style=\"color: #333333;\" href=\"http:\/\/www.votre-administrateur.com\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/CE-Communiqu%C3%A9-parti%C3%A9-14-11-121.pdf\">communiqu\u00e9 de presse<\/a> donnant les d\u00e9tails.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"color: #333333;\"><b>Premiers commentaires de G &amp; S<\/b><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"color: #333333; text-align: center;\">L\u2019analyse des cons\u00e9quences de la restriction \u201d administrateurs non ex\u00e9cutifs\u201d incluse dans la Directive sera \u00e0 faire pays par pays, mais induit m\u00e9caniquement un nombre total de femmes moins \u00e9lev\u00e9 que sans cette restriction. Ainsi, cette restriction jouera peu en France o\u00f9, \u00e0 part le PDG, en g\u00e9n\u00e9ral peu d\u2019administeuers sont \u00e9galement des ex\u00e9cutifs de la soci\u00e9t\u00e9 et plus en Angleterre o\u00f9 des administrateurs ex\u00e9cutifs, tels les Directeurs Finances, si\u00e8gent plus fr\u00e9quement au sein des Conseils. Pour \u201ccompenser\u201d cette restriction, la directive demande aux soci\u00e9t\u00e9s de se fixer elles-m\u00eames des objectifs de parit\u00e9 pour les administrateurs ex\u00e9cutifs et de rendre compte annuellement sur ce th\u00e8me. Il est reconnu qu\u2019il y a nettement moins de femmes \u201cexecutives\u201d que d\u2019hommes; donner une visibilit\u00e9 sur des objectifs \u201cvolontaires\u201d pour ces nominations sp\u00e9cifiques est sans doute positif. En effet, ce peut \u00eatre l\u2019un des moyens pour briser le fameux plafond de verre.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"color: #333333;\"><br \/><b>Gouvernance &amp; Structures <\/b>avait r\u00e9pondu \u00e0 l\u2019enqu\u00eate de Madame Viviane Reding sur ce th\u00e8me g\u00e9n\u00e9ral des quotas de femmes au sein des Conseils, en sugg\u00e9rant en particulier que la Loi soit \u201cprovisoire\u201d. La directive a repris cete id\u00e9e, on lit dans le communiqu\u00e9: \u201cConform\u00e9ment aux principes du \u00abmieux l\u00e9gif\u00e9rer\u00bb, la directive est une mesure temporaire qui viendra \u00e0 expiration en 2028.\u201d<\/span><\/p><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid;\"><p style=\"text-align: center;\" align=\"left\"><b><span style=\"color: #ff0000;\">Parcours de la proposition de Loi instituant des quotas de femmes administrateurs dans les Conseils d\u2019Administration et de Surveilance<\/span><\/b><\/p><p align=\"left\"><span style=\"color: #333333;\"><b>Promulgation de la Loi par le Pr\u00e9sidentde la R\u00e9publique le 27 janvier 2011<\/b><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #ff0000;\">Pour recevoir un transparent de synth\u00e8se donnant une vision graphique et calendaire des obligations la Loi envoyer un courriel \u00e0<\/span><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"mailto:info@g-et-s.com\"> info@g-et-s.com<\/a><\/span><span style=\"color: #0000a0;\"> avec vos coordonn\u00e9es.<\/span><\/span><\/p><p>Il est int\u00e9ressant de noter qu\u2019en f\u00e9vrier 2011, le Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019<b>Institute Of Directors<\/b> en Angleterre, propose d\u2019autres approches, voir<a href=\"http:\/\/press.iod.com\/2011\/02\/24\/iod-response-to-the-davies-review\/\"> l\u2019article<\/a>.<br \/>G &amp; S pense que ces approches sont \u00e0 mener m\u00eame quand une Loi avec quotas a, comme en France, \u00e9t\u00e9 vot\u00e9e.<\/p><p align=\"left\"><b><br \/><span style=\"color: #0000a0;\">Adoption par l\u2019Assembl\u00e9e Nationale de la proposition de Loi telle qu\u2019issue du S\u00e9nat (13 janvier 2010)<\/span><\/b><\/p><p align=\"left\"><b><\/b><span style=\"color: #400040; font-size: small;\">Madame la D\u00e9put\u00e9e, Marie-Jo Zimerman a dans son discours d\u2019introduction cit\u00e9 l\u2019\u00e9tude G&amp; S sur les femmes administrateurs aux sein des soci\u00e9t\u00e9s d\u2019Euronext<\/span><\/p><p align=\"left\"><b><br \/><span style=\"color: #0000a0;\">Adoption par le S\u00e9nat de la proposition de Loi (cf-cidessus) (27 octobre 2010)<\/span><br \/><\/b><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small; color: #333333;\">La proposition de Loi, issue des deux propositions de Loi \u00e0 l\u2019\u00e9tude par le S\u00e9nat, r\u00e9dig\u00e9e par la Commission des Lois du S\u00e9nat, a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e par le S\u00e9nat.<br \/>Quatre points \u00e0 relever pour les soci\u00e9t\u00e9s commerciales: le p\u00e9rim\u00e8tre comprend les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es et les soci\u00e9t\u00e9s non cot\u00e9es de plus de 500 salari\u00e9s avec un chiffre d\u2019affaire ou un total de bilan sup\u00e9rieur \u00e0 50 Millions d\u2019Euros. La limitation \u00e0 3 du nombre de mandats d\u2019adminisitrateurs n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e. La nullit\u00e9 des d\u00e9lib\u00e9rations du Conseil comportant des administrateurs nomm\u00e9s en contradiction avec la Loi n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e. La suspension des jetons de pr\u00e9sence dans le cas de non conformit\u00e9 de la composition du Conseil avec la Loi a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #333333;\">La proposition de Loi adopt\u00e9e par le s\u00e9nat figure sur le site du S\u00e9nat page<\/span><a href=\"http:\/\/www.senat.fr\/leg\/tas10-011.html\"> N\u00b0 11 S\u00c9NAT SESSION ORDINAIRE DE 2010-2011<\/a><\/span><\/p><p align=\"left\"><b><br \/><span style=\"color: #ff0000;\">La pr\u00e9sentation de Guy Le P\u00e9chon, G\u00e9rant de G &amp; S, peut \u00eatre visionn\u00e9e en allant sur le site d<\/span><span style=\"color: #ff0000;\">u <a href=\"http:\/\/videos.senat.fr\/video\/videos\/2010\/video5747.html\">S\u00e9nat<\/a><\/span><\/b><\/p><p align=\"left\"><span style=\"color: #ff0000; font-size: small;\"><b>S\u00e9nat, matin\u00e9e du 13 septembre 2010:<\/b><\/span><span style=\"color: #000000; font-size: small;\"> Vous pouvez visioner la vid\u00e9o de la matin\u00e9e sur le site du s\u00e9nat: <a href=\"http:\/\/videos.senat.fr\/video\/videos\/2010\/video5748.html\">http:\/\/videos.senat.fr\/video\/videos\/2010\/video5748.html<\/a><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Viviane Neiter, Gouvernance Advisor de G &amp; S et Guy Le P\u00e9chon, Associ\u00e9 et G\u00e9rant de G &amp; S, ont particip\u00e9 \u00e0 l\u2019audition publique de la commission pour la d\u00e9l\u00e9gation aux droits des femmes (Rapporteur: Mme Jo\u00eblle Garriaud-Maylam) sur les deux propositions de Lois relatives aux quotas de femmes dans les Conseils d\u2019administration ou de Surveillance et \u00e0 la r\u00e9duction du cumul de mandats d\u2019un administrateur. <\/span><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Guy Le P\u00e9chon a pr\u00e9sent\u00e9 les<a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/introsenat.pdf\"> r\u00e9sultats de l\u2019\u00e9tude G &amp; S<\/a>, sur les femmes administrateurs( Rapports annuels \u00e0 fin 2009) dans les soci\u00e9t\u00e9s fran\u00e7aises cot\u00e9es sur Euronext.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Pour plus de d\u00e9tails, t\u00e9l\u00e9charger la<a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/lettresept2010.pdf\"> Lettre d\u2019information de G &amp; S de septembre 2010<\/a><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"color: #000000; font-size: small;\"><b>Val\u00e9rie Lion a \u00e9crit dans l\u2019 Express<\/b> du 8 septembre 2010 <a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/vlionexpresssept.pdf\">un article<\/a> r\u00e9sumant bien les r\u00e9sultats essentiels de l\u2019\u00e9tude.<\/span><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Le Fond d\u2019investissement <span style=\"color: #ff0000;\">Women Equity for Growth<\/span> consacre une page internet \u00e0 cette audition et pr\u00e9sente un<a href=\"http:\/\/www.women-equity.org\/question-de-genres\/women-in-business\/article\/temoignage-evaluer-la-progression-de-la-feminisation-des-conseils-d-administration-des-societes-francaises-cotees_191\"> interview audio <\/a> de Guy Le P\u00e9chon<\/span><\/p><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><p align=\"left\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\" width=\"51%\" height=\"103\">\u00a0<\/td><td style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\" valign=\"top\" width=\"49%\" height=\"103\"><p align=\"center\"><span style=\"color: #006666; font-size: large;\"><b><span style=\"color: #ff0000;\">Etude Gouvernance &amp; Structures<\/span><\/b><\/span><br \/><a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/debpres.pdf\">\u201cLa place des femmes administrateurs<br \/>dans plus de 500 les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es fran\u00e7aises\u201d<\/a><\/p><p align=\"center\"><b>a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour et a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9e pour l\u2019audition au s\u00e9nat<\/b><\/p><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\" width=\"51%\" height=\"85\">\u00a0<\/td><td style=\"border: solid 1px #c7d1dac7;\" valign=\"top\" width=\"49%\" height=\"85\"><p align=\"center\">Le 3 d\u00e9cembre le<b> Financial Times<\/b> a publi\u00e9 un article<br \/>comprenant un Interview de Viviane Neiter, Gouvernance-Advisor\u00ae de G &amp; S<\/p><p align=\"center\"><b><span style=\"color: #0000cc; font-size: medium;\"><a href=\"http:\/\/www.ft.com\/cms\/s\/0\/137e4f68-df74-11de-98ca-00144feab49a.html\">France may force board equality<\/a><\/span> <\/b>by Jennifer Thompson in Paris<\/p><\/td><\/tr><tr><td width=\"51%\" height=\"21\">\u00a0<\/td><td width=\"49%\" height=\"21\"><p align=\"center\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accueil &gt;&gt; Formations d&rsquo;Administrateurs Formations INSTANCES DE DIRECTIONS DES FORMATIONS ORIGINALES PROPOS\u00c9ES PAR G &amp; S En s\u2019appuyant sur des ateliers propos\u00e9s dans le pass\u00e9, tels que le comportements des hommes et des femmes dans les Conseils (Aller voir un exemple en cliquant\u00a0ici) ou l\u2019utilisation des micro-ordinateurs, aujourd\u2019hui serait sur l\u2019utilisation des r\u00e9seaux sociaux (Aller &#8230; <a title=\"FORMATIONS D&rsquo;ADMINISTRATEURS\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/\" aria-label=\"En savoir plus sur FORMATIONS D&rsquo;ADMINISTRATEURS\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>FORMATIONS D&#039;ADMINISTRATEURS - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"FORMATIONS D&#039;ADMINISTRATEURS - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Accueil &gt;&gt; Formations d&rsquo;Administrateurs Formations INSTANCES DE DIRECTIONS DES FORMATIONS ORIGINALES PROPOS\u00c9ES PAR G &amp; S En s\u2019appuyant sur des ateliers propos\u00e9s dans le pass\u00e9, tels que le comportements des hommes et des femmes dans les Conseils (Aller voir un exemple en cliquant\u00a0ici) ou l\u2019utilisation des micro-ordinateurs, aujourd\u2019hui serait sur l\u2019utilisation des r\u00e9seaux sociaux (Aller ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-02-27T08:54:58+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/\",\"name\":\"FORMATIONS D'ADMINISTRATEURS - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-27T16:11:48+00:00\",\"dateModified\":\"2025-02-27T08:54:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"FORMATIONS D&rsquo;ADMINISTRATEURS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"FORMATIONS D'ADMINISTRATEURS - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"FORMATIONS D'ADMINISTRATEURS - G-ET-S","og_description":"Accueil &gt;&gt; Formations d&rsquo;Administrateurs Formations INSTANCES DE DIRECTIONS DES FORMATIONS ORIGINALES PROPOS\u00c9ES PAR G &amp; S En s\u2019appuyant sur des ateliers propos\u00e9s dans le pass\u00e9, tels que le comportements des hommes et des femmes dans les Conseils (Aller voir un exemple en cliquant\u00a0ici) ou l\u2019utilisation des micro-ordinateurs, aujourd\u2019hui serait sur l\u2019utilisation des r\u00e9seaux sociaux (Aller ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2025-02-27T08:54:58+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/","name":"FORMATIONS D'ADMINISTRATEURS - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-01-27T16:11:48+00:00","dateModified":"2025-02-27T08:54:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/formations-dadministrateurs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"FORMATIONS D&rsquo;ADMINISTRATEURS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/358"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=358"}],"version-history":[{"count":48,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/358\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1870,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/358\/revisions\/1870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=358"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}