{"id":393,"date":"2020-01-30T17:34:17","date_gmt":"2020-01-30T16:34:17","guid":{"rendered":"http:\/\/g-et-s.com\/?page_id=393"},"modified":"2020-03-04T13:48:03","modified_gmt":"2020-03-04T12:48:03","slug":"bibliographie-corporate-governance","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/","title":{"rendered":"BIBLIOGRAPHIE \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"393\" class=\"elementor elementor-393\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-848a9ea elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"848a9ea\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-155e969\" data-id=\"155e969\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-82f4e4b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"82f4e4b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">BIBLIOGRAPHIE \"CORPORATE GOVERNANCE\"<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cbdbe2b\" data-id=\"cbdbe2b\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e2e58d5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e2e58d5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"color: #00ccff;\"><strong><a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/\">Accueil <\/a>&gt;&gt; <a style=\"color: #00ccff;\" href=\"#\">Bibliographie \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE<\/a>\u00ab\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7879863 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7879863\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f91246b\" data-id=\"f91246b\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2faae15 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2faae15\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<table class=\"table\"><thead><tr><th style=\"text-transform: uppercase; text-align: center; font-weight: 600; color: #ff0000; vertical-align: middle;\" width=\"50%\">Articles int\u00e9ressants publi\u00e9s dans la presse sur la \u201cCorporate Governance\u201d<\/th><th style=\"; color: #0000ff; font-weight: 900; text-align: center; vertical-align: middle;\" width=\"50%\"><p><span style=\"color: #ff0000;\">ACTIONS DIVERSES DE G&amp;S<\/span><\/p><p>Quelques-unes des interventions pass\u00e9es de G &amp; S<\/p><\/th><\/tr><\/thead><tbody><tr><td><div><table class=\"table\"><tbody><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><a href=\"http:\/\/ondirectorship.com\/ondirectorship\/j3xb9xcqpivwnw6dktyde495k7ktr0\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"color: #000080; text-transform: uppercase; text-decoration: underline;\">On Directorship<\/span><\/strong><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">Shareholder advocates are keen to point out the risk of company directors becoming captured by \u201cgroupthink\u201d.<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Peter Tunjic, Lawyer\/Writer\/Creator, Melbourne, Australia<\/span><\/a><br \/><span style=\"color: #808080;\">Article original expliquant les raisons, la pr\u00e9sence et les dangers de la \u201cpens\u00e9e de groupe\u201d au sein des conseils<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><a href=\"http:\/\/www.hbrfrance.fr\/chroniques-experts\/2014\/12\/5477-la-feminisation-une-source-de-renouveau-pour-les-conseils-dadministration\/\"><span style=\"color: lightblue; text-transform: uppercase;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"color: #000080; text-decoration: underline;\">Harward Business Review France (11\/12\/2014)<\/span><\/strong><\/span><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">La f\u00e9minisation, une source de renouveau pour les conseils d?administration.<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Viviane de Beaufort (Professeur \u00e0 l\u2019ESSEC) (Formation Women Be European Board Ready)<\/span><\/a><br \/><span style=\"color: #808080;\">Argumentation d\u00e9taill\u00e9e sur les bienfaits de la pr\u00e9sence d\u2019administratrices au sein des Conseils<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"color: #000080;\"><a style=\"color: #000080;\" href=\"http:\/\/www.ft.com\/intl\/cms\/s\/0\/3bdb9b68-f0cb-11e0-aec8-00144feab49a.html#axzz1bURIcX45\"><span style=\"text-transform: uppercase;\">LIBERATION (29\/05\/2014)<\/span><\/a><\/span><\/strong><\/span><br \/><a href=\"http:\/\/www.liberation.fr\/societe\/2014\/05\/26\/presenteisme-alibi-masculin-pour-eviter-les-taches-menageres_1027387\"><span style=\"color: blue;\">\u201cPr\u00e9sent\u00e9isme: alibi masculin pour \u00e9viter les t\u00e2ches m\u00e9nag\u00e8res ?<\/span><\/a><br \/><span style=\"color: black;\">Fran\u00e7ois Fatoux, Membre du labratoirede l\u2019\u00e9galit\u00e9<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Analyse remarquable et approfondie des cinq formes de pr\u00e9sent\u00e9isme au travail dont la cinqui\u00e8me forme \u201ctotalement taboue, qui touche tr\u00e8s majoritairement les hommes qui se satisfont sans vouloir le reconna\u00eetre de devoir rester \u00abcoinc\u00e9s\u00bb au travail car rentrer t\u00f4t signifie pr\u00e9parer le repas, assurer le suivi scolaire des enfants, leur donner \u00e0 manger, faire le m\u00e9nage. Il est quand m\u00eame plus sympathique de rentrer chez soi quand tout est fait.\u201d<br \/>G &amp; S y voit l\u2019 une des causes du plafond de verre. En effet ces heures de travail tardives cumul\u00e9es, par exemple sur une ann\u00e9e, peuvent se traduire par de bons r\u00e9sultats dans les activit\u00e9s professionnelles. Or, ces bons r\u00e9sultats, et pas la pr\u00e9sence en elle-m\u00eame, influeront positivement sur l\u2019appr\u00e9ciation port\u00e9e et en cons\u00e9quence sur l\u2019avancement de ceux et celles qui les pratiquent.<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"color: #000080;\"><strong><a style=\"color: #000080;\" href=\"http:\/\/www.ft.com\/intl\/cms\/s\/0\/3bdb9b68-f0cb-11e0-aec8-00144feab49a.html#axzz1bURIcX45\"><span style=\"text-transform: uppercase;\">LA TRIBUNE (5\/9\/12)<\/span><\/a><\/strong><\/span><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\"><a href=\"http:\/\/www.latribune.fr\/actualites\/economie\/union-europeenne\/20120904trib000717652\/bientot-des-quotas-de-femmes-administratrices-dans-toute-l-ue.html?goback=.gde_3816734_member_158951768\">\u201cBient\u00f4t des quotas de femmes administratrices dans toute l\u2019UE\u201d<\/a><\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Marina Torre<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Des mesures que, selon document que le Financial Times s\u2019est procur\u00e9, les services de Viviane Reding Commissaire \u00e0 la Justice de l\u2019UE \u00e9tudient.<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"color: lightblue!important; text-transform: uppercase;\"><a href=\"http:\/\/www.ft.com\/intl\/cms\/s\/0\/3bdb9b68-f0cb-11e0-aec8-00144feab49a.html#axzz1bURIcX45\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #000080;\"><strong>L\u2019ENTREPRISE<\/strong><\/span><\/a><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">\u201cFemmes administratrices Je vous Aime <span style=\"color: #808080;\">\u201c<\/span><\/span><span style=\"color: #808080;\">Les soci\u00e9t\u00e9s du CAC 40 puisent dans le vivier des femmes patronnes de PME pour f\u00e9miniser leur conseil d\u2019administration. Pourquoi pas vous ??<\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">L\u2019Entreprise Novembre 2010 N\u00b0 294<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Corinne Corniou<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Un tour d\u2019horizon sur les vanc\u00e9es dans les Conseils du CAC40 et leurs administratrices<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"color: #000080;\"><a style=\"color: #000080;\" href=\"http:\/\/www.hbrfrance.fr\/chroniques-experts\/2014\/12\/5477-la-feminisation-une-source-de-renouveau-pour-les-conseils-dadministration\/\"><span style=\"text-transform: uppercase;\">FINANCIAL TIMES ELECTRONIC<\/span><\/a><\/span><\/strong><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">\u201cEveryone benefits of a beast in the boardroom\u201d<br \/>1 octobre 2010<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Lucy Kellaway<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Analyse tr\u00e8s humoristique de l\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019avoir un \u201cm\u00e9chant iconoclaste\u201d membre d\u2019un conseil. Par analogie amusante avec les quotas pour d\u2019autres minorit\u00e9 dont les femmes , la journaliste pose la question \u201cFaut-il des quotas pour les m\u00e9chants ?<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"color: #000080;\"><strong><a style=\"color: #000080;\" href=\"http:\/\/www.jesuistop.fr\/\"><span style=\"text-transform: uppercase;\">CHALLENGES<\/span><\/a><\/strong><\/span><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">\u201cJe suis top\u201d, ou comment briser le plafond de verre\u201d<br \/>1 d\u00e9cembre 2010<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Anne-Marie Rocco<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Analyse positive de la pi\u00e8ce \u201cJe suis au top\u201d de Blandine M\u00e9tayer jou\u00e9e en D\u00e9cembre 2010 au th\u00e9\u00e2tre de dix heures. La pi\u00e8ce relate les p\u00e9r\u00e9grinations d\u2019une femme pour atteindre des postes de dirigeantes en brisant le plafond de verre.<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"color: #000080;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><a style=\"color: #000080;\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/vlionexpresssept.pdf\"><span style=\"text-transform: uppercase;\">L\u2019EXPRESS<\/span><\/a><\/span><\/strong><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">8 septembre 2010<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Val\u00e9rie Lion<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Gouvernance, \u00c9ternel masculin<br \/>Les poids lourds du CAC 40 ont f\u00e9minis\u00e9 leurs conseils. Mais, derri\u00e8re, l\u2019immobilisme r\u00e8gne, comme le r\u00e9v\u00e8le une \u00e9tude exclusive\u2026.<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #000080;\"><strong><a style=\"color: #000080;\" href=\"http:\/\/www.challenges.fr\/magazine\/international\/0199.28686\/\"><span style=\"text-transform: uppercase;\">CHALLENGES<\/span><\/a><\/strong><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">Des quotas pour \u00e9tablir l\u2019\u00e9galit\u00e9<br \/>11 f\u00e9vrier 2010<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Richard Descoings<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Cet article \u00e9ditorial d\u00e9fend l\u2019id\u00e9e que le Loi sur les quotas de femmes administrateurs devrait \u00eatre provisoire. G &amp; S a la m\u00eame opinion<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"color: #000080;\"><a style=\"color: #000080;\" href=\"http:\/\/www.lexpress.fr\/actualite\/economie\/ou-sont-les-femmes_841709.html\"><span style=\"text-transform: uppercase;\">L\u2019EXPRESS<\/span><\/a><\/span><\/strong><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">O\u00f9 sont les femmes ? Conseils d\u2019Administration<br \/>13 janvier 2010<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Val\u00e9rie Lion<\/span><br \/><span style=\"color: darkgray;\"><span style=\"color: #808080;\">De nombreux articles sont parus avant et apr\u00e8s la discussion \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale le 19 janvier 22010 de la proposition de Loi sur la parit\u00e9 femmes\/hommes au sein des conseils d\u2019administration et de surveillance des soci\u00e9t\u00e9s. Celui-ci,<\/span> <a href=\"http:\/\/www.lexpress.fr\/actualite\/economie\/ou-sont-les-femmes_841709.html\">disponible en ligne<\/a>, <span style=\"color: #808080;\">est int\u00e9ressant car il donne une synth\u00e8se structur\u00e9e avec des exemples et explications de la situation en ce qui concerne les soci\u00e9t\u00e9s du CAC 40. L\u2019auteur n\u2019a pas eu connaissance, ou voulu reprendre des \u00e9l\u00e9ments disponibles dans<\/span> l\u2019<a href=\"https:\/\/g-et-s.com-content\/uploads\/2020\/02\/debpres.pdf\">\u00e9tude G &amp; S<\/a> <span style=\"color: #808080;\">du fait que ces \u00e9l\u00e9ments sont \u00e9galement relatifs aux soci\u00e9t\u00e9s moyennes et non au CAC 40<\/span><\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #000080;\"><strong><span style=\"text-transform: uppercase;\">Sur 119 soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es surAlternext, trois sont dirig\u00e9es par des femmes !<\/span><\/strong><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">Challenges N\u00b0 193, 17 d\u00e9cembre 2009<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Marc Fiorentino<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Apr\u00e8s avoir \u00e9voqu\u00e9 sa recherche de femmes dirigeantes dans les soci\u00e9ts d\u2019Alternext et constat\u00e9 leur petit nombre, il conseille l\u2019achat des actions des trois soci\u00e9t\u00e9s dirig\u00e9es par des femmes<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><a href=\"http:\/\/www.hbrfrance.fr\/chroniques-experts\/2014\/12\/5477-la-feminisation-une-source-de-renouveau-pour-les-conseils-dadministration\/\"><span style=\"color: lightblue; text-transform: uppercase;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #000080;\"><strong>Le gouvernement veut f\u00e9miniser l\u2019encadrement des entreprises<\/strong><\/span><\/span><\/a><br \/><span style=\"color: blue;\"><a>Le Monde du 6.11.09<\/a><\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Analyse tr\u00e8s humoristique de l\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019avoir un \u201cm\u00e9chant iconoclaste\u201d membre d\u2019un conseil. Par analogie amusante avec les quotas pour d\u2019autres minorit\u00e9 dont les femmes , la journaliste pose la question \u201cFaut-il des quotas pour les m\u00e9chants ?<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"color: #000080;\"><a style=\"color: #000080;\" href=\"http:\/\/www.hbrfrance.fr\/chroniques-experts\/2014\/12\/5477-la-feminisation-une-source-de-renouveau-pour-les-conseils-dadministration\/\"><span style=\"text-transform: uppercase;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9 s\u2019engage pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes au travail<\/strong><\/span><\/span><\/a><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">Lefigaro.fr du 25\/10\/2009<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Dans un entretien accord\u00e9 au Journal du Dimanche, il souhaite que soit d\u00e9pos\u00e9 \u201cdans les prochains jours, une proposition de loi pr\u00e9voyant que 40%, puis \u00e0 terme 50%, des si\u00e8ges aux conseil d\u2019administration des grandes entreprises soient r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 des femmes\u201d<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"color: #000080;\"><a style=\"color: #000080;\" href=\"http:\/\/madame.lefigaro.fr\/societe\/en-kiosque\/2257-la-cle-de-la-parite\/2\"><span style=\"text-transform: uppercase;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>Quotas de femmes, la cl\u00e9 de la parit\u00e9<\/strong> <\/span><\/span><\/a><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">Lefigaro.fr du 29\/9\/2009<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Clara Dufour<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">R\u00e9sultats d\u2019un sondage sur l\u2019instauration de quotas hommes\/femmes dans les Conseil d\u2019Administrations et commentaires par des personnalit\u00e9s \u0153uvrant dans ce domaine<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><a href=\"http:\/\/madame.lefigaro.fr\/societe\/en-kiosque\/2257-la-cle-de-la-parite\/2\"><span style=\"color: lightblue; text-transform: uppercase;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"color: #000080;\"><strong>Une image approfondie sur Internet cela s\u2019encadre<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/a><br \/><span style=\"color: blue;\">Challenges N\u00b022 octobre 2009<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Gilles Fontaine<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Des recommandations pouvant int\u00e9resser les Pr\u00e9sidents et administrateurs de soci\u00e9t\u00e9s qui veulent \u00e9viter que leur image se trouve d\u00e9t\u00e9rior\u00e9e via le WEB<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: center;\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/chalengfem-300x201.jpg\" alt=\"en couverture\" \/><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"color: #000080; text-transform: uppercase; text-decoration: underline;\">Dossier approfondi sur les femmes administrateurs, 50 femmes aptes \u00e0 si\u00e9ger dans des Conseils d\u2019administration et \u00e9volution pr\u00e9visible<\/span><\/strong><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">Challenges N\u00b015 octobre 2009<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Anne-Marie Rocco<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"color: #000080;\"><strong><span style=\"text-transform: uppercase;\">Les hedges funds sont le trou noir de la finance mondial<\/span><\/strong><\/span><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">Interview de Daniel Le B\u00e8gue Pr\u00e9sident de l\u2019IFA<br \/>Le Monde pages \u00e9conomie, 23 septembre 2008<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Il recommande que l\u2019ensemble des grands acteurs \u00e9conomiques et politiques lance \u2018un appel aux trente premi\u00e8res banques mondiales afin qu\u2019elles se d\u00e9tournent des paradis fiscaux les moins recommandables<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #000080;\"><strong><span style=\"text-transform: uppercase;\">L\u2019observatoire de la gouvernance Altedia-La Tribune<\/span><\/strong><\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">La Tribune \u2013 16\/10\/07 Enqu\u00eate<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Le conseil d\u2019administration \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de la pratique<br \/>Interrog\u00e9es pour la 5\u00e8 ann\u00e9e cons\u00e9cutive, les entreprises fran\u00e7aises cot\u00e9es confirment leurs progr\u00e8s en mati\u00e8re de gouvernance. Le renforcement du r\u00f4le des comit\u00e9s conforte le pouvoir du conseil d\u2019administration. Mais son fonctionnement est loin d\u2019\u00eatre optimal.<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><a href=\"http:\/\/madame.lefigaro.fr\/societe\/en-kiosque\/2257-la-cle-de-la-parite\/2\"><span style=\"color: lightblue; text-transform: uppercase;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #000080;\"><strong>\u201cSoft Regulation, not rules\u201d<\/strong><\/span><\/span><\/a><br \/><span style=\"color: blue;\">by Bruce Kogut<br \/>Num\u00e9ro d\u2019octobre 2006 de World Business<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Gilles Fontaine<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Des lois dures et la prison ne peuvent se substituer \u00e0 des Conseils d\u2019 Administrations ad\u00e9quats et des actionnaires pour piloter les managers<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: center;\"><span style=\"color: blue;\">Dans le domaine de la gouvernance, souvent on constate qu\u2019 id\u00e9es et recommandations n\u2019ont pas encore \u00e9t\u00e9 mises en application.<br \/>Si un historique des articles rep\u00e9r\u00e9s par G &amp;S vous int\u00e9resse vous pouvez le t\u00e9l\u00e9charger <a style=\"color: lightblue;\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/bibliopassee.doc\">en cliquant ici<\/a><\/span><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><\/td><td style=\"vertical-align: top;\"><div><table class=\"table\"><tbody><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.100womeninhedgefunds.org\/pages\/event.php?e=1225&amp;inc=A&amp;yr=0&amp;loc=12&amp;kw=&amp;p=1\"><span style=\"color: red;\">Au cours de la r\u00e9union du 27 novembre 2016<\/span> de<br \/><span style=\"color: blue;\">100 Women in Hegde Funds sur le th\u00e8me<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">Women on Boards in Paris and Abroad \u2013 Where are We ?<\/span><\/a><br \/><span style=\"color: darkgray;\"><span style=\"color: #808080;\">Guy Le P\u00e9chon es tintervenue ausein de la table ronde. Il a comment\u00e9 en avant premi\u00e8re les r\u00e9sultats principaux des \u00e9tudes G &amp; S sur les 1 000 administratrices des Conseils de 400 soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es sur Euronext Paris suivies depuis 7 ans par G &amp;S<\/span> , <a href=\"https:\/\/g-et-s.com-content\/uploads\/2020\/01\/wihf%20flyer.pdf\">voir d\u00e9pliant<\/a><\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: left;\"><span style=\"color: red;\">Au cours de la matinale du 23 juin 2014<\/span> tenue par l\u2019IFA<br \/><span style=\"color: blue;\">\u201cPremi\u00e8res le\u00e7ons des Assembl\u00e9es G\u00e9n\u00e9rales 2014\u201d<\/span><br \/><span style=\"color: darkgray;\"><span style=\"color: #808080;\">anim\u00e9e par Caroline De La Marini\u00e8re de Capital Com, cette derni\u00e8re a cit\u00e9 les premi\u00e8res estimations de G &amp; S concernant les soci\u00e9t\u00e9s du CAC40 apr\u00e8s lecture des rapports annuels et des convocations aux AGs 2014: le ratio moyen d\u00e9passe d\u00e9sormais l\u00e9g\u00e8rement<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">30 % .<\/span><a href=\"https:\/\/g-et-s.com-content\/uploads\/2020\/01\/cb%20%25%202013%202014.pdf\"> Voir Courbes<\/a><\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: left;\"><span style=\"color: red;\">Au<a style=\"color: red;\" href=\"http:\/\/www.forumdelamixite.com\/\"> Forum de la Mixit\u00e9 <\/a> du 21 d\u00e9cembre 2012<\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">Guy Le P\u00e9chon a \u00e9t\u00e9 l\u2019un des intervenants au sein de l\u2019atelier Leyders Associates<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">\u201cSe positionner pour \u00eatre administrable. F\u00e9miniser son board.\u201d<br \/>Il a evoqu\u00e9 les profils des administratrices au sein de nombreuses soci\u00e9t\u00e9es cot\u00e9es sur Euronext et sugg\u00e9r\u00e9 surtout penser \u00e0 convaincre les Pr\u00e9sidents d\u2019\u00e9largir de fa\u00e7on professionnelle les cooptations des membre de leurs Conseils.<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: left;\"><span style=\"color: red;\">Le 29 Mars 2012<\/span><br \/><span style=\"color: blue;\"><a href=\"http:\/\/www.objectifcash.com\/\">ObjectifCash<\/a> a organis\u00e9 un Petit D\u00e9jeuner \u201d Pr\u00e9sidentes, Pr\u00e9sidents, Actionnaires, n\u2019attendez plus<br \/>pour coopter des administratrices qualifi\u00e9es ! <\/span><br \/><span style=\"color: darkgray;\"><span style=\"color: #808080;\">Guy Le P\u00e9chon en a \u00e9t\u00e9 l\u2019animateur. Retrouver le billet \u201cFinyear\u201d d\u2019un des participants<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">dans<\/span> <a href=\"http:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/\">le dossier de presse<\/a><\/span>.<\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: left;\"><span style=\"color: red;\">Le 16 d\u00e9cembre 2011<\/span><br \/><span style=\"color: darkgray;\"><span style=\"color: #808080;\">Participation de G &amp; S \u00e0 l\u2019atelier \u201cBoard\u201d du Forum de la mixit\u00e9, pour lire le compte rendu de l\u2019atelier cliquer<\/span> <a href=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/french\/docdech\/formix.pdf\">ici<\/a><\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: left;\"><span style=\"color: red;\">Le 7 d\u00e9cembre 2011<\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">Madame La D\u00e9put\u00e9e Marie-Jos\u00e9 Zimmermann a organis\u00e9 une matinale dans le salon Lamartine de l\u2019Assembl\u00e9e Nationale avec pour th\u00e8me:<\/span><br \/><span style=\"color: black;\">\u00ab Pr\u00e9sidents et Pr\u00e9sidentes, o\u00f9 en sommes nous de l\u2019application de la Loi du 27 janvier 2011 sur la repr\u00e9sentation \u00e9quilibr\u00e9e des femmes et des hommes dans les Conseils des soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es ? \u00bb<\/span><br \/><span style=\"color: darkgray;\"><span style=\"color: #808080;\">Guy Le P\u00e9chon a pr\u00e9sent\u00e9 l\u2019\u00e9tude G &amp; S sur la situation au 30 juin 2011 quant aux administratrices dans les Conseils d\u2019Administration et de Surveillance de 500 soci\u00e9t\u00e9s fran\u00e7aises cot\u00e9es sur Euronext Paris.<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">La page de synth\u00e8se r\u00e9sumant les \u00e9l\u00e9ments essentiels pr\u00e9sent\u00e9s peut \u00eatre d\u00e9charg\u00e9e en cliquant<\/span> <a href=\"https:\/\/g-et-s.com-content\/uploads\/2020\/01\/synth712.pdf\">ici<\/a>.<br \/><span style=\"color: #808080;\">Monsieur Jean-Fran\u00e7ois Copp\u00e9, Madame Anne-Marie Rocco de la revue Challenges et Madame Maryam SALEHI,<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Directrice D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la Direction G\u00e9n\u00e9rale et Administratrice de la soci\u00e9t\u00e9 NRJ, sont ensuite successivement intervenus. Une \u00e9change avec la salle a suivi. Une des conclusions de cette matinale a \u00e9t\u00e9 que la Loi conduisait d\u00e8s aujourd\u2019hui \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la composition des Conseils d\u2019Administration et de Surveillance, et \u00e0 terme induirait un meilleure \u201cCorporate Gouvernance\u201d des soci\u00e9t\u00e9s.<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Pour tout renseignement envoyer un courriel \u00e0<\/span> <a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a><\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: left;\"><span style=\"color: red;\">Le 10 octobre 2011<\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">A l\u2019Essec (Viviane De Beaufort) R\u00e9union de lancement de la seconde session de formation \u201cWomen Be European Board ready\u201d.<\/span><br \/><span style=\"color: darkgray;\"><span style=\"color: #808080;\">Le th\u00e8me de cette r\u00e9union a \u00e9t\u00e9 le recrutement des administrateurs en France et en Angleterre. Guy Le P\u00e9chon, au titre de l\u2019Institute of Directors, a r\u00e9sum\u00e9 la situation en Angleterre. Pour recevoir les transparents de sa pr\u00e9sentation, il vous suffit d\u2019envoyer un courriel avec vos coordonn\u00e9es \u00e0<\/span> <a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a><\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: left;\"><span style=\"color: red;\">Le 9 juin 2011<\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">une conf\u00e9rence \u00e9tait organis\u00e9e par l\u2019association <a href=\"http:\/\/www.fbn-france.fr\/\">Business Family Network<\/a> sur le th\u00e8me de la Loi du 27 Janvier 2011,<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Madame Caroline Ressot, Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Observatoire de la Parit\u00e9 et Guy Le P\u00e9chon G &amp; S ont pu pr\u00e9senter la situation pass\u00e9e, la Loi et les \u00e9volutions qui se dessinent.<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; text-align: left;\"><span style=\"color: red;\">Le 29 avril 2011<\/span><br \/><span style=\"color: blue;\">une conf\u00e9rence \u00e9tait organis\u00e9e par NYSE Euronext sur \u00abQuel(le) administrateur pour demain ?\u00bb<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">Le dialogue qui a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9 avec Mme Maryse Aulagnon , Pr\u00e9sident directeur g\u00e9n\u00e9ral, Groupe Affine, et administrateur de Air France-KLM, M. Alain Martel , Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral, IFA, MmeViviane Neiter, Administrateur de Dolphin Int\u00e9gration, de Prodware et censeure de Ginger Grontmij France, et M. Guy Le P\u00e9chon, Associ\u00e9 g\u00e9rant, G&amp;S, a permis de pr\u00e9senter aux soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es les moyens disponibles pour r\u00e9pondre aux exigences de la loi sur la parit\u00e9 dans les conseils.<\/span><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><div><table class=\"table\"><tbody><tr><td style=\"color: #0000ff; font-weight: 900; text-align: center;\">Notes et articles publi\u00e9s par G&amp; S<\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"color: red;\">Relations presse de Gouvernance &amp; Structures (<a href=\"http:\/\/g-et-s.agence-presse.net\/feed\/\">FluxRSS<\/a>)<\/span><br \/><a href=\"http:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/\">Cliquer ici<\/a><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><span style=\"color: red;\">Blogs li\u00e9s \u00e0 la gouvernance <\/span><br \/><a href=\"http:\/\/www.arcafi-notes.blogspot.com\/\">Arcafi-notes<\/a> <span style=\"color: #808080;\">Finance-Entreprise-Economie<\/span><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><div><table class=\"table\"><tbody><tr><td style=\"color: #0000ff; font-weight: 900; text-align: center;\">Rapports<\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><a href=\"http:\/\/ondirectorship.com\/ondirectorship\/j3xb9xcqpivwnw6dktyde495k7ktr0\"><span style=\"color: blue;\">L\u2019acc\u00e8s des femmes aux responsabilit\u00e9s dans l\u2019entreprise<\/span><\/a><br \/><span style=\"color: black;\">par Mde. Marie-Jo Zimmermann, d\u00e9put\u00e9e, Rapport d\u2019activit\u00e9<\/span><br \/><span style=\"color: #808080;\">pour 2009, d\u00e9pos\u00e9 en application de l\u2019article 6 septies de l\u2019ordonnance n\u00b0 58-1100 du 17 novembre 1958 relative au fonctionnement des assembl\u00e9es parlementaires au nom de la d\u00e9l\u00e9gation aux droits des femmes et \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances entre les hommes et les femmes.<\/span><br \/><span style=\"color: #000000; font-weight: bold;\">Une s\u00e9lection historique de rapports rep\u00e9r\u00e9s par G &amp; S comme int\u00e9ressants pour la gouvernance des entreprises peut-\u00eatre d\u00e9charg\u00e9e en <a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/rapports.doc\">cliquant ici,<\/a><\/span><br \/><span style=\"color: #000000;\">Pour d\u2019autres, les sites de \u2018<a href=\"http:\/\/www.ifa-asso.com\/bonnes-pratiques\/md\/documents-utiles.php\">IFA<\/a>, l\u2019 <a href=\"http:\/\/www.apia.asso.fr\/373_p_10216\/publications.html\">APIA<\/a>, l\u2019<a href=\"http:\/\/www.adae.asso.fr\/accueil.php\">ADAE<\/a> peuvent \u00eatre consult\u00e9s<\/span><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><div><table class=\"table\"><tbody><tr><td style=\"color: #0000ff; font-weight: 900; text-align: center;\">Livres<\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\">Administrateur de soci\u00e9t\u00e9: Pourquoi pas moi ?<br \/>M\u00e9thode et conseils pour rechercher et obtenir un mandat d\u2019administrateur<br \/><a href=\"http:\/\/www.editions-eyrolles.com\/Livre\/9782212564198\/administrateur-de-societes-pourquoi-pas-moi\">(Yves Dumont, Eyrolles, 2016)<\/a><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><b><span style=\"color: #0000ff;\"> Administrateur(E) au f\u00e9minin<br \/><\/span><\/b>Guide pour devenir administrative<br \/>Ouvrage collectif publi\u00e9 par <a href=\"http:\/\/www.europeanpwn.net\/paris\">European Professionnal Women Net Work <\/a>(Paris)<br \/>Mars 2011<br \/><span style=\"color: #ff0000;\">Ce guide peut aussi \u00eatre tr\u00e8s utile pour les hommes voulant devenir administrateur<\/span><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797;\"><b><span style=\"color: #0000ff;\">Profession : Administrateur<\/span><\/b><br \/><span style=\"color: #0000cc;\">Sc\u00e8nes de vie et bonnes pratiques en entreprises (Guy Ferr\u00e9, Editions du Palio)<\/span><p>Gr\u00e2ce a une s\u00e9rie d\u2019\u00e9tudes de cas se lisant facilement comme de courts romans policiers, l\u2019auteur, s\u2019appuyant sur sa longue exp\u00e9rience concr\u00e8te d\u2019administrateur, pr\u00e9sente le cot\u00e9 d\u00e9licat et passionnant de la fonction d\u2019administrateur. Sur chaque cas, il fait des commentaires et en d\u00e9duit des bonnes pratiques de gouvernance.<\/p><\/td><\/tr><tr><td style=\"border: 1px solid #9f9797; font-weight: bold;\"><span style=\"color: #000000;\">Une liste d\u2019autres livres rep\u00e9r\u00e9s par G &amp; S<br \/>comme int\u00e9ressants pour la gouvernance des entreprises peut-\u00eatre d\u00e9charg\u00e9e en <a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/livres.pdf\">cliquant ici <\/a><\/span><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><div><table border=\"1\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\" bgcolor=\"#CCCCCC\"><tbody><tr><td bgcolor=\"#CCCCCC\" height=\"341\"><div align=\"center\"><table border=\"0\" width=\"99%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td bgcolor=\"#CCCCCC\" height=\"319\"><p align=\"center\"><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><b>L\u2019actualit\u00e9 <\/b><\/span><span style=\"color: #ff0000;\"><b>annihile<\/b><\/span><span style=\"color: #ff0000;\"><b>\u00a0pas les \u00e9crits pass\u00e9s importants<\/b><\/span><\/span><\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #000099;\"><b>Un extrait du rapport Bouton concernant<br \/>les crit\u00e8res permettant de qualifier<br \/>un administrateur \u201cd\u2019ind\u00e9pendant\u201d<br \/>sont rappel\u00e9s ici: <\/b><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">1- Ni mandataire social, ni salari\u00e9 actuel (ou au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es).<br \/>2- Ni administrateur \u201d crois\u00e9 \u201c.<br \/>3- Ni client, fournisseur ou banquier (d\u2019affaires ou de financement) significatif ou repr\u00e9sentant une part significative de l\u2019activit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9.<br \/>4- Ni lien familial proche avec un mandataire social.<br \/>5- Ni associ\u00e9, ni collaborateur actuel de Commissaires aux comptes (ou au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es).<br \/>6- Ni administrateur de l\u2019entreprise (depuis plus de douze ans).<br \/>7- Actionnaires:<br \/>\u2013 Inf\u00e9rieur \u00e0 10 % : ind\u00e9pendant si ne participe pas au contr\u00f4le.<br \/>\u2013 Sup\u00e9rieur \u00e0 10 % : examen par le conseil, selon la composition du capital et l\u2019existence de conflits d\u2019int\u00e9r\u00eats potentiels.<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><p align=\"center\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>BIBLIOGRAPHIE \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE\u00a0\u00bb Accueil &gt;&gt; Bibliographie \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE\u00ab\u00a0 Articles int\u00e9ressants publi\u00e9s dans la presse sur la \u201cCorporate Governance\u201d ACTIONS DIVERSES DE G&amp;S Quelques-unes des interventions pass\u00e9es de G &amp; S On DirectorshipShareholder advocates are keen to point out the risk of company directors becoming captured by \u201cgroupthink\u201d.Peter Tunjic, Lawyer\/Writer\/Creator, Melbourne, AustraliaArticle original expliquant les raisons, &#8230; <a title=\"BIBLIOGRAPHIE \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/\" aria-label=\"En savoir plus sur BIBLIOGRAPHIE \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>BIBLIOGRAPHIE &quot;CORPORATE GOVERNANCE - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"BIBLIOGRAPHIE &quot;CORPORATE GOVERNANCE - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"BIBLIOGRAPHIE \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE\u00a0\u00bb Accueil &gt;&gt; Bibliographie \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE\u00ab\u00a0 Articles int\u00e9ressants publi\u00e9s dans la presse sur la \u201cCorporate Governance\u201d ACTIONS DIVERSES DE G&amp;S Quelques-unes des interventions pass\u00e9es de G &amp; S On DirectorshipShareholder advocates are keen to point out the risk of company directors becoming captured by \u201cgroupthink\u201d.Peter Tunjic, Lawyer\/Writer\/Creator, Melbourne, AustraliaArticle original expliquant les raisons, ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-04T12:48:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/chalengfem-300x201.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"12 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/\",\"name\":\"BIBLIOGRAPHIE \\\"CORPORATE GOVERNANCE - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-30T16:34:17+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-04T12:48:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"BIBLIOGRAPHIE \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"BIBLIOGRAPHIE \"CORPORATE GOVERNANCE - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"BIBLIOGRAPHIE \"CORPORATE GOVERNANCE - G-ET-S","og_description":"BIBLIOGRAPHIE \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE\u00a0\u00bb Accueil &gt;&gt; Bibliographie \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE\u00ab\u00a0 Articles int\u00e9ressants publi\u00e9s dans la presse sur la \u201cCorporate Governance\u201d ACTIONS DIVERSES DE G&amp;S Quelques-unes des interventions pass\u00e9es de G &amp; S On DirectorshipShareholder advocates are keen to point out the risk of company directors becoming captured by \u201cgroupthink\u201d.Peter Tunjic, Lawyer\/Writer\/Creator, Melbourne, AustraliaArticle original expliquant les raisons, ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2020-03-04T12:48:03+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/chalengfem-300x201.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"12 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/","name":"BIBLIOGRAPHIE \"CORPORATE GOVERNANCE - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-01-30T16:34:17+00:00","dateModified":"2020-03-04T12:48:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/bibliographie-corporate-governance\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"BIBLIOGRAPHIE \u00ab\u00a0CORPORATE GOVERNANCE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/393"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=393"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/393\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":841,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/393\/revisions\/841"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=393"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}