{"id":401,"date":"2020-01-30T17:47:43","date_gmt":"2020-01-30T16:47:43","guid":{"rendered":"http:\/\/g-et-s.com\/?page_id=401"},"modified":"2020-02-28T12:00:46","modified_gmt":"2020-02-28T11:00:46","slug":"la-presse-parle-de-gouvernance-structures","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/","title":{"rendered":"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &#038; STRUCTURES"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"401\" class=\"elementor elementor-401\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-00b4149 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"00b4149\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-11873bd\" data-id=\"11873bd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fcb2470 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fcb2470\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">LA PRESSE PARLE DE\nGOUVERNANCE & STRUCTURES<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-21250c6\" data-id=\"21250c6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6645ed elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b6645ed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"color: #00ccff;\"><a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/\">ACCUEIL<\/a> &gt;&gt; <a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/\">LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &amp; STRUCTURES<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c4ee1be presse elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c4ee1be\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ac622e9\" data-id=\"ac622e9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7995bdc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7995bdc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<table border=\"2\" width=\"98%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><b><span class=\"titr\"><a href=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/pfinc2017.pdf\">Num\u00e9ro Sp\u00e9cial<\/a><\/span><br>mars 2017, du magazine des professions financi\u00e8res \n<\/b><\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Que les responsables financiers agissent pour la f\u00e9minisation des Conseils<\/span><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><span class=\"titr\"><a href=\"http:\/\/www.village-justice.com\/articles\/feminisation-des-Conseils-Administration-Surveillance-des-Societes-Contenu-des,23993.html\">Le Village de la Justice<\/a><\/span><br> <span class=\"dat\">19 janvier 2017<\/span><\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\">Details content of the French laws on Women On Boards (<a style=\"font-weight: normal; font-style: normal; color: rgba(1,1,1,1);\" href=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/jspecialadm.pdf\">French<\/a> and<a href=\"http:\/\/www.village-justice.com\/articles\/Women-Boards-Directors-and-Supervisory-Board-French-Laws-Content,24038.html\"> English articles<\/a><a style=\"font-weight: normal; font-style: normal; color: rgba(1,1,1,1);\" href=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/jspecialadm.pdf\">) <\/a><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><span class=\"titr\"><a href=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/jspecialadm.pdf\">Journal des Soci\u00e9t\u00e9s<\/a><\/span><br>D\u00e9cembre 2016<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\">Encore au moins 300 administratrices \u00e0 nommer au sein des conseils des soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es sur Euronext Paris avant les AGO de 2017<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><span class=\"titr\"><a href=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/ethicboard.pdf\">Ethical Boardroom Spring <\/a><\/span><br>2016<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\">Women on French Boards evolution<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><a href=\"http:\/\/daniellaalpher.com\/\"><span style=\"color: #0000ff;\">Are\nFrench Businessmen Born Into Large Families?<\/span><\/a>\nFebruary 22, 2013 By Daniella Alpher.<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Daniella Alpher&rsquo;s is an advocate for women in business. Her blog contains a lot of information on this theme within the English speaking countries. She wants to enrich it for France. This press conference gave her an occasion.<\/span><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><span style=\"color: #0000ff;\">February\n22, 2013 By Daniella Alpher Leave a Comment 900 Femmes\ndoivent entrer dans les Conseils d&rsquo;Administrations&#8230;<\/span>\nLe Figaro Economie, Yann Le Gal\u00e8s, 14 02 2013,<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Attention pour conna\u00eetre les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es (Euronext Paris) concern\u00e9es par la loi, il n&rsquo;y a ni nombre de salari\u00e9s, ni chiffre d&rsquo;affaire minima \u00e0 atteindre, ces minima concernent uniquement les soci\u00e9t\u00e9s non cot\u00e9es.<\/span><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><span style=\"color: #0000ff;\"><b>Conseils:\nLes femmes se montrent plus s\u00e9lectives,<\/b><\/span>\nLes Echos.fr, Laurence Boisseau, 13 02 2013<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">avec reprise des courbes de progression des % moyens<\/span><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><span style=\"color: #0000ff;\"><a href=\"http:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2013\/02\/12\/les-femmes-sont-toujours-aussi-peu-nombreuses-a-la-tete-des-entreprises_1830723_3234.html\">Les\nfemmes sont toujours aussi peu nombreuses \u00e0 la\nt\u00eate des entreprises<\/a>, <\/span>\nLe Monde.fr, Annie Kahn 12 02 2013<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><b><a href=\"http:\/\/femmes.blogs.challenges.fr\/archive\/2013\/02\/12\/loi-zim\">Loi\nZimmermann: le verre \u00e0 moiti\u00e9 vide Femmes,<\/a><\/b>\nBlog d&rsquo;Anne-marie Rocco Grand reporter \u00e0 Challenges 12 02 2013<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><span style=\"color: #0000ff;\"><a href=\"http:\/\/www.usinenouvelle.com\/article\/conseils-d-administration-ou-sont-les-femmes.N191458?goback=.gde_2768412_member_213501691#xtor=RSS-215%20\">O\u00f9\nsont les femmes ?<\/a> <\/span>\nL&rsquo;usine Nouvelle, Julien Bonnet, 12 02 2013<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"96\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"36%\"><b><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\"><a href=\"#\">\nCoup de Chapeau, Administratrices en vogue ,<\/a><\/span><\/b>\nL&rsquo;EXPRESS du 12 f\u00e9vrier, page \u00ab\u00a0Business\u00a0\u00bb 28<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"64%\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Le 30 juin 2012, selon l&rsquo;\u00e9tude annuelle de Gouvernance &amp; Structures sur 450 soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es sur Euronext Paris, les femmes occupaient en moyennes 23, 7 % des si\u00e8ges dans les conseils du CAC 40, 18,4 % dans ceux des \u00ab\u00a0Big Caps\u00a0\u00bb et 19, 2 % dans les \u00ab\u00a0mid\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0small caps\u00a0\u00bb. Belle progression par rapport \u00e0 2011 alors que la Loi fixe un objectif de 20 % de femmes pour 2014. Mais il reste 41 (*) conseils purement masculins parmi les \u00ab\u00a0small caps\u00a0\u00bb.<\/span><\/span>\n<span style=\"color: #000000; font-size: small;\"><i>(*) du fait d&rsquo;une donn\u00e9e mal\nenvoy\u00e9e de la part de G &amp; S le chiffre de 155\na \u00e9t\u00e9 indiqu\u00e9 dans l&rsquo;article,en fait\nil s&rsquo;agit du chiffre \u00e0 fin juin 2011.<\/i><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"95\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" height=\"45\"><b><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"font-size: small;\">L&rsquo;ENTREPRISE<\/span><\/span><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/entre07.pdf\">Gouvernance\n40% D\u2019ADMINISTRATRICES \u00c0 L\u2019HORIZON 2017<\/a><\/span><\/b><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">Juillet 2012<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"66%\">\n<table border=\"0\" width=\"101%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td bgcolor=\"#CCCCCC\"><span style=\"font-size: small;\">Encart\u00e9 o\u00f9 G &amp; S rappelle les \u00e9l\u00e9ments de la Loi pour les Soci\u00e9t\u00e9s Anonymes non cot\u00e9es.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"2\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34%\" height=\"2\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" height=\"45\"><b><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"font-size: small;\">FINYEAR<\/span><\/span><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\"><a href=\"http:\/\/www.cfo-news.com\/Fan-des-quotas-de-femmes_a22347.html\">Fan des quotas de Femmes ?<\/a>\n4 avril 2012\nR\u00e9my Mahoudeaux\nManaging Director, RemSyx <\/span><\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"66%\" height=\"2\">\n<table border=\"0\" width=\"101%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td bgcolor=\"#CCCCCC\"><span style=\"font-size: small;\">Ce billet analyse les informations que l&rsquo;auteur a souhait\u00e9 mettre en exergue \u00e0 l&rsquo;issue d&rsquo;une pr\u00e9sentation donn\u00e9e par Guy Le P\u00e9chon dans le cadre d&rsquo;un petit d\u00e9jeuner organis\u00e9 par <a href=\"http:\/\/www.objectifcash.com\/\">ObjectifCash<\/a> sous le titre volontairement un peu provocateur: \u00ab\u00a0<b>Pr\u00e9sidents, Pr\u00e9sidentes n&rsquo;attendez plus pour coopter des adminsitratrices qualifi\u00e9es.\u00a0\u00bb<\/b><\/span><span style=\"font-size: small;\">L&rsquo;auteur donne son point de vue sur l&rsquo;approche par quotas.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"64\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" height=\"45\"><b><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"font-size: small;\">LES ECHOS<\/span><\/span><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">Les femmes trustent les nouveaux postes d&rsquo;administrateurs<\/span><\/b><b><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">au CAC 40\n8 mars 2012 (Journ\u00e9e de la femme)\npage 27<\/span><\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"66%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td bgcolor=\"#CCCCCC\"><span style=\"font-size: small;\">A l&rsquo;occasion de la journ\u00e9e de la femme, l&rsquo;article de Laurence Boisseau pr\u00e9sente les modifications induites par la Loi Copp\u00e9-Zimmermann sur la situation et modalit\u00e9s de recrutement des administrateurs et administratices des soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es. Les acteurs ressentent le besoin de rendre plus professionnels les recrutements en sorte que des candidat(e)s qualifi\u00e9s soient propos\u00e9s pour les cooptations. Ces derni\u00e8res visant une am\u00e9lioration dans le fonnctionnement des Conseils et de la gestion des entreprises.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"64\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" height=\"45\"><b><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"font-size: small;\">LE POINT <\/span><\/span><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">Femmes au pouvoir<\/span><\/b><b><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">\n15 d\u00e9cembre 2011\npage 2<\/span><\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"66%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td bgcolor=\"#CCCCCC\"><span style=\"font-size: small;\">L&rsquo;entrefilet reprend quelques r\u00e9sultats pr\u00e9sent\u00e9s par G &amp; S lors de la Matinale organis\u00e9e \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e Nationale le 7d\u00e9cembre par sur la place des femmes dans les Conseils de 500 soci\u00e9t\u00e9s fran\u00e7aises cot\u00e9es sur Euronext et le commentaire de Madame la D\u00e9put\u00e9e Marie-Jos\u00e9 Zimermann sur la dificult\u00e9 qui pourrait se pr\u00e9senter pour atteindre les 40 % en 2017<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"64\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" height=\"45\"><b><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"font-size: small;\">LES ECHOS <\/span><\/span><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">Parit\u00e9 dans les Conseils: trente-sept soci\u00e9t\u00e9s risquent\nd&rsquo;\u00eatre hors la Loi\n8 d\u00e9cembre 2011\npage 38<\/span><\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"66%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td bgcolor=\"#CCCCCC\"><span style=\"font-size: small;\">L&rsquo;article de Mathieu Rosemain reprend les r\u00e9sultats pr\u00e9sent\u00e9s par G &amp; S lors de la Matinale organis\u00e9e \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e Nationale le 7 d\u00e9cembre par sur la place des femmes dans les Conseils de 500 soci\u00e9t\u00e9s fran\u00e7aises cot\u00e9es sur Euronext. Il met en avantdeux id\u00e9es clefs: attention les moyennes ne repr\u00e9sentent pas la r\u00e9alit\u00e9, de fortes disparit\u00e9s existent,, les ETI progressent aussi, dans le cas de Conseil sans femmes.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"56\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" height=\"45\"><b><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"font-size: small;\">LES NEWS DE l&rsquo;IFA<\/span><\/span><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">15 d\u00e9cembre 2011\npage 8<\/span><\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"66%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td bgcolor=\"#CCCCCC\"><span style=\"font-size: small;\">L&rsquo;article reprend la page de synth\u00e8se des r\u00e9sultats pr\u00e9sent\u00e9s par G &amp; S lors de la Matinale organis\u00e9e \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e Nationale le 7d\u00e9cembre par Madame la D\u00e9put\u00e9e Marie-Jos\u00e9 Zimermann sur la place des femmes dans les Conseils de 500 soi\u00e9t\u00e9s frna\u00e7aises cot\u00e9es sur Euronext<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"91\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\"><b><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"font-size: small;\">LES ECHOS <\/span><\/span><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">Parit\u00e9 dans les Conseils: trente sept soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es risquent d&rsquo;\u00eatre hors la Loi\n8 d\u00e9cembre 2010<span style=\"color: #000000;\">Mathieu Rosemain<\/span><\/span><\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"66%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td bgcolor=\"#CCCCCC\"><span style=\"font-size: small;\">L&rsquo;article rend compte de certains des r\u00e9sultats pr\u00e9sent\u00e9s par G &amp; S lors de la Matinale organis\u00e9e \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e Ntionale le 7d\u00e9cembre par Mdame la D\u00e9put\u00e9e Marie-Jos\u00e9 Zimermann<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"124\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\"><b><span style=\"color: #000099; font-size: small;\">AEF D\u00e9p\u00eache n\u00b0 159258<\/span><\/b><b><span style=\"color: #0000cc; font-size: small;\">RH Mixit\u00e9 dans les conseils d&rsquo;administration : au moins 500 femmes devront \u00eatre coopt\u00e9es avant 2014 pour remplir l&rsquo;obligation&#8230;..\n7 d\u00e9cembre 2011<\/span><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Sixtine De Villeblanche<\/span><\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"66%\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td bgcolor=\"#CCCCCC\"><span style=\"font-size: small;\">Compte rendu fid\u00e8le et approfondi de la des r\u00e9sultats pr\u00e9sent\u00e9s par G &amp; S lors de la Matinale organis\u00e9e \u00e0 l&rsquo;Assembl\u00e9e Nationale le 8 d\u00e9cembre par Madame la D\u00e9put\u00e9e Marie-Jos\u00e9 Zimermann sur la place des femmes dans les Conseils de 500 soi\u00e9t\u00e9s frna\u00e7aises cot\u00e9es sur Euronext et des interventions .<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"64\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34%\" height=\"54\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" height=\"40\"><b><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"font-size: small;\">LA LETTRE DE L&rsquo;EXPANSION<\/span><\/span><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">Page D\u00e9cideurs\n5 <\/span><\/b><b><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">d\u00e9cembre 2011<\/span><\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"66%\" height=\"54\">\n<table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td bgcolor=\"#CCCCCC\"><span style=\"font-size: small;\">Un entrefilet <\/span><span style=\"font-size: small;\"> signale la matinale organis\u00e9e avec G &amp; S dans l&rsquo;un des salons de l&rsquo;Assembl\u00e9e Nationale le 7d\u00e9cembre par Madame la D\u00e9put\u00e9e Marie-Jos\u00e9 Zimermann sur le th\u00e8me de la parit\u00e9 dans les Conseils<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"100\">\n<table border=\"0\" width=\"101%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"32%\"><b><span style=\"color: #000099;\"><a href=\"https:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/tribpdj.pdf\"><span style=\"font-size: small;\">LA TRIBUNE <\/span><\/a><\/span><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">Pourquoi et comment\nf\u00e9miniser les conseils d&rsquo;administration<\/span><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #0033cc;\">10 juillet 2009<\/span><span style=\"color: #000000;\">Christine Leroux<\/span><\/span><\/b><\/td>\n<td width=\"68%\"><span style=\"font-size: small;\">L&rsquo;article pr\u00e9sente le contexte g\u00e9n\u00e9ral et rend compte du contenu du Petit D\u00e9jeuner organis\u00e9 par G &amp; S avec les anciens de l&rsquo; INSEAD autour de l&rsquo;\u00e9tude\nG &amp; S <span style=\"color: #333333;\"><b>\u00ab\u00a0La place des femmes administrateurs dans les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es fran\u00e7aises\u00a0\u00bb<\/b><\/span><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"100\">\n<table border=\"0\" width=\"101%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"32%\"><b><span style=\"color: #000099;\"><a href=\"https:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/lemopdj.pdf\"><span style=\"font-size: small;\">LE MONDE<\/span><\/a><\/span><\/b><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\"><b>Les dirigeantes craignent que lesquotas ne soient contre-productifs<\/b><\/span><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #0033cc;\">17 juillet 2009<\/span><span style=\"color: #000000;\">Annie Kahn<\/span><\/b><\/span><\/td>\n<td width=\"68%\"><span style=\"font-size: small;\">L&rsquo;article cite des chiffres tir\u00e9 de l&rsquo;\u00e9tude G &amp;S sur les femmes administrateurs des soci\u00e9t\u00e9s d&rsquo;Euronext:\n\u00ab\u00a0Pour recruter un administrateur, les dirigeants piochent en effet dans leur r\u00e9seau, ou se font aider de chasseurs de t\u00eates pour rep\u00e9rer des pr\u00e9sidents ou directeurs\ng\u00e9n\u00e9raux (DG) d\u2019autres entreprises.\nOr les femmes ne repr\u00e9sentent que 3% des PDG et 6% des DG des 539 premi\u00e8res soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es fran\u00e7aises, selon le cabinet Gouvernance et Structures (G&amp;S).\u00a0\u00bb<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"100\">\n<table border=\"0\" width=\"101%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"32%\"><b><span style=\"color: #006699;\"><span style=\"color: #0000cc;\"><a href=\"http:\/\/www.catalyst.org\/\"><span style=\"font-size: small;\">CATALYST <\/span><\/a><\/span><\/span><span style=\"color: #006699; font-size: small;\"><span style=\"color: #0000cc;\">C-NEWS-Europe Expanding opportunities for women and business<\/span><\/span><\/b><\/td>\n<td width=\"68%\"><span style=\"color: #000000; font-size: small;\"><b>Catalyst Europe joins roundtable on shifting legal framework in Europe<\/b><\/span><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">On 9 July 2009 in Paris, Catalyst Europe was delighted to participate in a distinguished roundtable discussion co-organized by the INSEAD Alumni Association of France and Gouvernance &amp; Structures. Alongside experts from the political and business arenas, Catalyst Europe discussed the status of women&rsquo;s representation on French boards of directors in the context of sweeping changes in Spain and Norway, which recently instituted mandated minimum quotas for women&rsquo;s inclusion on boards there. <\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"99\">\n<table border=\"0\" width=\"101%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"32%\" height=\"108\"><b><span style=\"color: #006699;\"><a href=\"https:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/cpcfnews.pdf\"><span style=\"font-size: small;\">CF NEWS DU 8 Mai 2008<\/span><\/a><\/span><span style=\"color: #006699; font-size: small;\"><span style=\"color: #000000;\">G &amp; S se restructure<\/span><\/span><span style=\"font-size: small;\">Mardi 05 Mai 2009<\/span><\/b><\/td>\n<td width=\"68%\" height=\"108\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"24%\"><span style=\"font-size: small;\"><a href=\"http:\/\/www.cfnews.net\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.g-et-s.com\/images\/cfnewslogo.jpg\" width=\"112\" height=\"89\" align=\"middle\" border=\"0\" \/><\/a><\/span><\/td>\n<td width=\"76%\"><span style=\"font-size: small;\"><b>CorporateFinances News<\/b><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr bgcolor=\"#CCCCCC\">\n<td colspan=\"3\" align=\"left\" valign=\"top\" height=\"43\">\n<table border=\"0\" width=\"101%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"32%\" height=\"36\"><b><span style=\"color: #0000cc;\"><a href=\"https:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/cpress090504.pdf\"><span style=\"font-size: small;\">Communiqu\u00e9 de presse G &amp; S du 4 mai 2009<\/span><\/a><\/span><\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &#038; STRUCTURES ACCUEIL &gt;&gt; LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &amp; STRUCTURES Num\u00e9ro Sp\u00e9cialmars 2017, du magazine des professions financi\u00e8res Que les responsables financiers agissent pour la f\u00e9minisation des Conseils Le Village de la Justice 19 janvier 2017 Details content of the French laws on Women On Boards (French and English &#8230; <a title=\"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &#038; STRUCTURES\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/\" aria-label=\"En savoir plus sur LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &#038; STRUCTURES\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &amp; STRUCTURES - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &amp; STRUCTURES - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &#038; STRUCTURES ACCUEIL &gt;&gt; LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &amp; STRUCTURES Num\u00e9ro Sp\u00e9cialmars 2017, du magazine des professions financi\u00e8res Que les responsables financiers agissent pour la f\u00e9minisation des Conseils Le Village de la Justice 19 janvier 2017 Details content of the French laws on Women On Boards (French and English ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-28T11:00:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.g-et-s.com\/images\/cfnewslogo.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/\",\"name\":\"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE & STRUCTURES - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-30T16:47:43+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-28T11:00:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &#038; STRUCTURES\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE & STRUCTURES - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE & STRUCTURES - G-ET-S","og_description":"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &#038; STRUCTURES ACCUEIL &gt;&gt; LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &amp; STRUCTURES Num\u00e9ro Sp\u00e9cialmars 2017, du magazine des professions financi\u00e8res Que les responsables financiers agissent pour la f\u00e9minisation des Conseils Le Village de la Justice 19 janvier 2017 Details content of the French laws on Women On Boards (French and English ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2020-02-28T11:00:46+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.g-et-s.com\/images\/cfnewslogo.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/","name":"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE & STRUCTURES - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-01-30T16:47:43+00:00","dateModified":"2020-02-28T11:00:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/la-presse-parle-de-gouvernance-structures\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LA PRESSE PARLE DE GOUVERNANCE &#038; STRUCTURES"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/401"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=401"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/401\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":700,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/401\/revisions\/700"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=401"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}