{"id":406,"date":"2020-01-30T18:20:09","date_gmt":"2020-01-30T17:20:09","guid":{"rendered":"http:\/\/g-et-s.com\/?page_id=406"},"modified":"2022-07-15T18:53:56","modified_gmt":"2022-07-15T16:53:56","slug":"mentions-legales-confidentialite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"406\" class=\"elementor elementor-406\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1cea1b4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1cea1b4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3f8274da\" data-id=\"3f8274da\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-333e502a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"333e502a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<div align=\"center\">\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #006699; font-size: medium;\"><span style=\"color: #000099;\">Dans<\/span><b><span style=\"color: #000099;\"> cette page, Gouvernance &amp; Structures pr\u00e9cise les \u00e9l\u00e9ments l\u00e9gaux relatifs \u00e0 son site WEB<\/span><\/b><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><b>&nbsp;<\/b><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><b>Loi informatique, fichiers et libert\u00e9s<\/b><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">Conform\u00e9ment \u00e0 la loi du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l&rsquo;informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s et \u00e0 l&rsquo;article 43 de la loi du 30 septembre 1986 modifi\u00e9e, le site a fait l&rsquo;objet d&rsquo;une d\u00e9claration aupr\u00e8s de la Commission nationale informatique et libert\u00e9s (CNIL).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">Les utilisateurs du site G-et-S.com sont tenus de respecter les dispositions de la loi informatique, fichiers et libert\u00e9s, dont la violation est passible de sanctions p\u00e9nales.<br>Ils doivent notamment s&rsquo;abstenir, s&rsquo;agissant des informations nominatives auxquelles ils pourraient acc\u00e9der, de toute collecte, de toute utilisation d\u00e9tourn\u00e9e, et d&rsquo;une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, de tout acte susceptible de porter atteinte \u00e0 la vie priv\u00e9e ou \u00e0 la r\u00e9putation des personnes.<br>Conform\u00e9ment \u00e0 l&rsquo;article 34 de la Loi \u00ab\u00a0Informatique et Libert\u00e9s\u00a0\u00bb n\u00b0 78-17 du 6 janvier 1978, l&rsquo;internaute dispose d&rsquo;un droit d&rsquo;acc\u00e8s, de modification, de rectification et de suppression des donn\u00e9es le concernant. G &amp; S s&rsquo;attache \u00e0 respecter la Loi GDRP de mai 2018. Il peut l&rsquo;exercer en adressant un courrier <a href=\"http:\/\/g-et-s.com\/contact\/\">au notre si\u00e8ge social de G &amp; S<\/a> en pr\u00e9cisant la nature de sa demande.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: small;\"><b>Politique de G &amp; S pour la gestion des donn\u00e9es personnelles&nbsp;<\/b> <br><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">Lire <a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-admin\/upload.php?item=1279\" target=\"_blank\">l<\/a><a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022-07-11-texte-RDGP-final-pour-site-G-S.pdf\" target=\"_blank\">e texte d\u00e9taill\u00e9<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><b>Utilisation des donn\u00e9es collect\u00e9es<br><\/b><\/span><span style=\"font-size: small;\">Les informations telles que les noms, adresses, &#8230; collect\u00e9es sur le site ne feront pas l&rsquo;objet d&rsquo;utilisation par G &amp; S autres que celles indiqu\u00e9es sur le site. Elles ne sont \u00e0 aucun moment destin\u00e9es \u00e0 \u00eatre vendues, commercialis\u00e9es ou lou\u00e9es \u00e0 des tiers.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><b>Confidentialit\u00e9 des donn\u00e9es<br><\/b><\/span><span style=\"font-size: small;\">Les informations fournies par l&rsquo;internaute, lorsqu&rsquo;elles sont enregistr\u00e9es par G &amp; S, sont consid\u00e9r\u00e9es par G &amp; S comme ne devant pas \u00eatre diffus\u00e9es \u00e0 un tiers sans l&rsquo;accord de l&rsquo;internaute, mais G &amp; S, malgr\u00e9 les pr\u00e9cautions prises (cryptage SSL) ne peut pas garantir de fa\u00e7on absolue la confidentialit\u00e9 au cours du processus de transmission via internet des messages. <\/span><span style=\"font-size: small;\">Dans le cas o\u00f9 l&rsquo;internaute voudrait transmettre des informations \u00e0 caract\u00e8re strictement confidentiel, il doit contacter G &amp; S directement (voir <a href=\"http:\/\/g-et-s.com\/contact\/\">contacts<\/a>).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">Les informations figurant sur le site G &amp; S n&rsquo;ont pas de caract\u00e8re confidentiel, mais ne peuvent \u00eatre reproduites sans l&rsquo;accord de G &amp; S (voir Copyright).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><b>Responsabilit\u00e9 de G &amp; S<br><\/b><\/span><span style=\"font-size: small;\">En permanence G &amp; S fait tous ses efforts pour que les informations pr\u00e9sent\u00e9es dans son site soient exactes, mais l&rsquo;internaute ne pourra d&rsquo;aucune fa\u00e7on consid\u00e9rer G &amp; S comme responsable d&rsquo;une inexactitude ou erreur et ne pourra demander aucun dommages et int\u00e9r\u00eat \u00e0 G &amp; S au cas o\u00f9 cette erreur lui aurait caus\u00e9 des pr\u00e9judices.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><b>Copyright<\/b><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">Le contenu mis en ligne par G &amp; S constitue une \u0153uvre de l&rsquo;esprit au sens du Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. G &amp; S est propri\u00e9taire des textes et des donn\u00e9es, aussi bien que des marques, illustrations et \u00e9l\u00e9ments graphiques que sont les logos, dessins et mod\u00e8les ou bien il en a obtenu le droit d&rsquo;usage. G &amp; S dispose de l&rsquo;ensemble des droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle y attenant. Toute reproduction totale ou partielle de ce site et de son contenu, par quelques proc\u00e9d\u00e9s que ce soient, sans autorisation pr\u00e9alable \u00e9crite expresse de la soci\u00e9t\u00e9 G &amp; S, est interdite et constituerait une contrefa\u00e7on sanctionn\u00e9e par les articles L335-2 et suivants du Code de la Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><b>Liens Internet vers G &amp; S et r\u00e9ciproquement<\/b><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">G &amp; S se r\u00e9jouira de l&rsquo;\u00e9tablissement de liens internet pointant vers son site dans la mesure o\u00f9 ils sont pertinents avec son activit\u00e9. Une autorisation formelle est \u00e0 demander \u00e0 G &amp; S. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">G &amp; S examinera avec attention toutes les demandes d&rsquo;\u00e9tablisement de lien r\u00e9ciproque. Contacter le <a href=\"mailto:webmaster@g-et-s.com\">Webmaster<\/a><\/span><\/p>\n<p><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\"><b>\u00ab\u00a0Cookies\u00a0\u00bb <\/b><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: small;\">Le site G &amp; S n&rsquo;a pas de m\u00e9canismes d&rsquo;enregistrement de \u00ab\u00a0cookies\u00a0\u00bb.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n<p>t<\/p>\n<p>Lire <\/p>\n<p>Lire<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans cette page, Gouvernance &amp; Structures pr\u00e9cise les \u00e9l\u00e9ments l\u00e9gaux relatifs \u00e0 son site WEB &nbsp; Loi informatique, fichiers et libert\u00e9s Conform\u00e9ment \u00e0 la loi du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l&rsquo;informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s et \u00e0 l&rsquo;article 43 de la loi du 30 septembre 1986 modifi\u00e9e, le site a fait l&rsquo;objet d&rsquo;une &#8230; <a title=\"Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/\" aria-label=\"En savoir plus sur Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9 - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9 - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dans cette page, Gouvernance &amp; Structures pr\u00e9cise les \u00e9l\u00e9ments l\u00e9gaux relatifs \u00e0 son site WEB &nbsp; Loi informatique, fichiers et libert\u00e9s Conform\u00e9ment \u00e0 la loi du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l&rsquo;informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s et \u00e0 l&rsquo;article 43 de la loi du 30 septembre 1986 modifi\u00e9e, le site a fait l&rsquo;objet d&rsquo;une ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-15T16:53:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/\",\"name\":\"Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9 - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-30T17:20:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-15T16:53:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9 - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9 - G-ET-S","og_description":"Dans cette page, Gouvernance &amp; Structures pr\u00e9cise les \u00e9l\u00e9ments l\u00e9gaux relatifs \u00e0 son site WEB &nbsp; Loi informatique, fichiers et libert\u00e9s Conform\u00e9ment \u00e0 la loi du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l&rsquo;informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s et \u00e0 l&rsquo;article 43 de la loi du 30 septembre 1986 modifi\u00e9e, le site a fait l&rsquo;objet d&rsquo;une ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2022-07-15T16:53:56+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/","name":"Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9 - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-01-30T17:20:09+00:00","dateModified":"2022-07-15T16:53:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/mentions-legales-confidentialite\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales, confidentialit\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/406"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=406"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/406\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1292,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/406\/revisions\/1292"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}