{"id":426,"date":"2020-01-30T19:20:27","date_gmt":"2020-01-30T18:20:27","guid":{"rendered":"http:\/\/g-et-s.com\/?page_id=426"},"modified":"2020-02-10T18:47:45","modified_gmt":"2020-02-10T17:47:45","slug":"atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/","title":{"rendered":"ATELIER UTILISATION DE L&rsquo;INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"426\" class=\"elementor elementor-426\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3569c5c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3569c5c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-71900df\" data-id=\"71900df\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48f3182 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"48f3182\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: large;\"><b><span style=\"color: #ff0000; font-size: x-large;\">ATELIER PROPOS\u00c9 DANS LE PASS\u00c9<\/span><\/b><\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"font-size: large;\"><b><span style=\"color: #000099;\">Efficacit\u00e9 personnelle dans l&rsquo;utilisation<br \/>des outils informatiques<br \/>en liaison<br \/>avec<br \/>INTERNET<\/span><\/b><\/span><\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"font-size: large;\"><a href=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/program.pdf\">MATIN\u00c9E D&rsquo;\u00c9CHANGES<\/a><br \/><\/span><span style=\"color: #000099; font-size: large;\">POUR LES ADMINISTRATEURS<\/span><\/b><\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #000099; font-size: large;\">\u00a0<\/span><\/b><\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"left\">Pour leurs travaux dans le cadre des conseils d&rsquo;administration dont ils sont membres, les administrateurs utilisent aujourd&rsquo;hui fr\u00e9quemment un micro-ordinateur et se connectent \u00e0 Internet.<\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"left\">Lors de ces t\u00e2ches, certains rencontrent des difficult\u00e9s et ne savent pas comment y pallier facilement.<\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"left\">Or les r\u00e9ponses aux questions qu&rsquo;ils se posent alors leur permettraient d&rsquo;am\u00e9liorer leur efficacit\u00e9 personnelle et entre autres de r\u00e9duire les risques de probl\u00e8mes s\u00e9rieux quant aux donn\u00e9es qu&rsquo;ils manipulent.<\/p><p style=\"text-align: center;\">Exemple de questions: \u00a0\u00bb Comment organiser mes dossiers, fichiers et courriels ? Comment les sauvegarder ? Faut-il que j&rsquo; installe une version plus r\u00e9cente de mon syst\u00e8me d&rsquo;exploitation ? Comment g\u00e9rer les destinataires des courriels que j&rsquo;envoie ?<\/p><p style=\"text-align: center;\"><b><span style=\"color: #0000cc;\">Gouvernance &amp; Structures<\/span><\/b>\u00a0propose aux administrateurs int\u00e9ress\u00e9s de participer \u00e0 cet atelier, une matin\u00e9e d&rsquo;\u00e9changes sur ce th\u00e8me avec au plus une douzaine de participants. L&rsquo;objectif est de r\u00e9pondre aux questions de chacun et d&rsquo;en profiter pour mettre en commun questions et r\u00e9ponses.<\/p><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: medium;\">La matin\u00e9e est anim\u00e9e par 2 consultants exp\u00e9riment\u00e9s dans ce domaine et sachant \u00e9viter l&rsquo;utilisation abusive de termes du jargon informatique sans les expliquer auparavant<\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: medium;\">\u00a0<\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"left\"><b><span style=\"color: #ff0000;\">Cette matin\u00e9e d&rsquo;\u00e9change n&rsquo;est pas un cours d&rsquo;initiation ou de formation au micro-ordinateur et \u00e0 Internet.\u00a0<\/span><\/b><span style=\"color: #0000cc;\">Afin que les \u00e9changes soient enrichis par les Administrateurs participants eux-m\u00eames, il est demand\u00e9 \u00e0 ce que ces derniers aient d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9 un micro ordinateur, re\u00e7u et envoy\u00e9 des courriels, mais ils n&rsquo;auront pas besoin d&rsquo;utiliser leur micro au cours de l&rsquo;atelier.<\/span><\/p><p style=\"text-align: center;\">Dans les autres cas ne pas h\u00e9siter de contacter G &amp; S par t\u00e9l\u00e9phone<br \/>(06- 16 31 07 15)<\/p><p style=\"text-align: center;\"><b><span style=\"color: #000099; font-size: large;\">Lieu : Paris<\/span><\/b><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2f2e64d\" data-id=\"2f2e64d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f94b7d3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f94b7d3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-419 aligncenter\" src=\"https:\/\/g-et-s.com-content\/uploads\/2020\/01\/saisie3-235x300.jpg\" alt=\"\" width=\"235\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/saisie3-235x300.jpg 235w, https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/saisie3-768x982.jpg 768w, https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/saisie3.jpg 796w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" \/><\/p><p align=\"center\">\u00a0<\/p><p align=\"center\"><b>\u00a0<\/b><\/p><p align=\"center\"><b><span style=\"color: #000099;\"><a href=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/program.pdf\">P<\/a><\/span><\/b><a href=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/docdech\/program.pdf\"><span style=\"color: #000099;\"><b>our\u00a0<span style=\"font-size: medium;\">lire le programme d\u00e9taill\u00e9 cliquer ici<\/span><\/b><\/span><\/a><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #000099; font-size: medium;\"><b>Organisation possible du cours en \u00ab\u00a0intra\u00a0\u00bb<\/b><\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #000099; font-size: medium;\"><b>pour un Conseil d&rsquo;Administration<\/b><\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #000099; font-size: medium;\"><b>\u00a0<\/b><\/span><\/p><p align=\"center\"><b>INSCRIPTIONS<\/b><\/p><p align=\"center\"><b>\u00a0<\/b><\/p><p>Pour signaler votre int\u00e9r\u00eat \u00e0 participer \u00e0 la prochaine session, il vous suffit d&rsquo;envoyer un courriel \u00e0\u00a0<a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a>\u00a0en indiquant dans l&rsquo;objet : Administrateurs Matinale PC\u00a0\u00bb et dans le corps du courriel, vos noms, pr\u00e9noms et num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>En retour, vous recevrez un courriel accusant r\u00e9ception et vous serez pr\u00e9venu d\u00e8s que la prochaine session sera planifi\u00e9e et des conditions.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ATELIER PROPOS\u00c9 DANS LE PASS\u00c9 Efficacit\u00e9 personnelle dans l&rsquo;utilisationdes outils informatiquesen liaisonavecINTERNET MATIN\u00c9E D&rsquo;\u00c9CHANGESPOUR LES ADMINISTRATEURS \u00a0 Pour leurs travaux dans le cadre des conseils d&rsquo;administration dont ils sont membres, les administrateurs utilisent aujourd&rsquo;hui fr\u00e9quemment un micro-ordinateur et se connectent \u00e0 Internet. Lors de ces t\u00e2ches, certains rencontrent des difficult\u00e9s et ne savent pas comment &#8230; <a title=\"ATELIER UTILISATION DE L&rsquo;INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/\" aria-label=\"En savoir plus sur ATELIER UTILISATION DE L&rsquo;INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ATELIER UTILISATION DE L&#039;INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ATELIER UTILISATION DE L&#039;INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ATELIER PROPOS\u00c9 DANS LE PASS\u00c9 Efficacit\u00e9 personnelle dans l&rsquo;utilisationdes outils informatiquesen liaisonavecINTERNET MATIN\u00c9E D&rsquo;\u00c9CHANGESPOUR LES ADMINISTRATEURS \u00a0 Pour leurs travaux dans le cadre des conseils d&rsquo;administration dont ils sont membres, les administrateurs utilisent aujourd&rsquo;hui fr\u00e9quemment un micro-ordinateur et se connectent \u00e0 Internet. Lors de ces t\u00e2ches, certains rencontrent des difficult\u00e9s et ne savent pas comment ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-10T17:47:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/saisie3-235x300.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/\",\"name\":\"ATELIER UTILISATION DE L'INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-30T18:20:27+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-10T17:47:45+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ATELIER UTILISATION DE L&rsquo;INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ATELIER UTILISATION DE L'INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"ATELIER UTILISATION DE L'INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET - G-ET-S","og_description":"ATELIER PROPOS\u00c9 DANS LE PASS\u00c9 Efficacit\u00e9 personnelle dans l&rsquo;utilisationdes outils informatiquesen liaisonavecINTERNET MATIN\u00c9E D&rsquo;\u00c9CHANGESPOUR LES ADMINISTRATEURS \u00a0 Pour leurs travaux dans le cadre des conseils d&rsquo;administration dont ils sont membres, les administrateurs utilisent aujourd&rsquo;hui fr\u00e9quemment un micro-ordinateur et se connectent \u00e0 Internet. Lors de ces t\u00e2ches, certains rencontrent des difficult\u00e9s et ne savent pas comment ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2020-02-10T17:47:45+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/saisie3-235x300.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/","name":"ATELIER UTILISATION DE L'INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-01-30T18:20:27+00:00","dateModified":"2020-02-10T17:47:45+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/atelier-utilisation-de-linformatique-en-liaison-avec-internet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ATELIER UTILISATION DE L&rsquo;INFORMATIQUE EN LIAISON AVEC INTERNET"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/426"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=426"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/426\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":609,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/426\/revisions\/609"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=426"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}