{"id":488,"date":"2020-01-31T12:45:25","date_gmt":"2020-01-31T11:45:25","guid":{"rendered":"http:\/\/g-et-s.com\/?page_id=488"},"modified":"2020-03-04T14:09:19","modified_gmt":"2020-03-04T13:09:19","slug":"exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/","title":{"rendered":"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &#038; S&#8230;"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"488\" class=\"elementor elementor-488\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-83cf67f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"83cf67f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6870a20\" data-id=\"6870a20\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ef99c2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8ef99c2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S\nPAR G & S...<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6ebf23\" data-id=\"f6ebf23\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-730a4dc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"730a4dc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: right;\"><strong><a href=\"http:\/\/g-et-s.com\/\">ACCUEL<\/a> &gt;&gt; <a href=\"#\">EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &amp; S&#8230;<\/a><\/strong><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7b0a314 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7b0a314\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0fd3a79\" data-id=\"0fd3a79\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-05d42ae elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"05d42ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>L&rsquo;\u00e9tude G &amp; S sur <span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #0000ff;\">\u00ab\u00a0La place des femmes administrateurs dans les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es fran\u00e7aises\u00a0\u00bb<\/span> <\/b><span style=\"color: #000066;\"><span style=\"color: #000000;\">pr\u00e9sent\u00e9e ci-dessous a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour \u00e0 partir des rapports annuels \u00e0 fin 2009.<\/span><\/span><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">P<\/span><b><span style=\"color: #000066; font-size: small;\">our tous renseignement \u00e9crire \u00e0 <a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a><\/span><\/b><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b14d637 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b14d637\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-59f7efd\" data-id=\"59f7efd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e62abe elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1e62abe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<table border=\"2\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td width=\"51%\" height=\"322\"><p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/images\/tbrfclv.jpg\" width=\"445\" height=\"188\" align=\"middle\" \/><\/p><p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/images\/salle.jpg\" width=\"445\" height=\"141\" \/><\/p><\/td><td width=\"49%\" height=\"322\"><div align=\"center\"><p align=\"center\"><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\">Le Petit d\u00e9jeuner organis\u00e9 d\u00e9but juillet 2009<\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\"><br \/>par<\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #0033cc; font-size: small;\"><br \/>le Club Mixit\u00e9, et le Cercle des Administrateurs<br \/>INSEAD ALUMNI ASSOCIATION FRANCE<br \/>sur le th\u00e8me :<\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\"><br \/><b><span style=\"color: #000066;\">\u00ab\u00a0La place des femmes administrateurs dans les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es fran\u00e7aises\u00a0\u00bb<\/span><\/b><\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\"><br \/>a rassembl\u00e9 plus d&rsquo;une soixantaine de participant(es)<\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\">Voir les photos dans la colonne de gauche<\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\">Le th\u00e8me a \u00e9t\u00e9 introduit par Guy Le P\u00e9chon, Associ\u00e9\/G\u00e9rant de<\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\"><br \/>Gouvernance &amp; Structures par une pr\u00e9sentation des r\u00e9sultats principaux de l&rsquo;\u00e9tude approfondie qu&rsquo;il a men\u00e9e dans plus de 500 soci\u00e9t\u00e9s fran\u00e7aises cot\u00e9es sur les march\u00e9s A, B et C d&rsquo;Euronext<\/span><\/p><p align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000; font-size: small;\">Pour t\u00e9l\u00e9d\u00e9charger le programme de cet \u00e9v\u00e8nement<\/span> <span style=\"font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/invifad.pdf\">cliquer ici<\/a><br \/><\/span><span style=\"color: #ff0000; font-size: small;\">Pour parcourir les premiers transparents de la pr\u00e9sentation<\/span> <span style=\"font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/debpres.pdf\">cliquer ici.<\/a><br \/><span style=\"color: #ff0000;\">Pour obtenir des extraits de l&rsquo;\u00e9tude, envoyer un courriel \u00e0<\/span><\/span> <span style=\"font-size: small;\"><a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a> en pr\u00e9cisant bien vos noms, pr\u00e9noms, coordonn\u00e9es et fonctions<\/span><\/p><\/div><p align=\"center\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-eb2d6c6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"eb2d6c6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d03655b\" data-id=\"d03655b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e6eff61 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e6eff61\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<div><div><a href=\"http:\/\/g-et-s.agence-presse.net\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"avatar avatar-16\" src=\"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/1d98edfd003bcd59e957739802965f19?r=G&amp;d=identicon&amp;s=16\" alt=\"\" width=\"16\" height=\"16\" border=\"0\" \/><\/a><\/div><div><a title=\"Relations presse de Gouvernance &amp; Structures\" href=\"http:\/\/g-et-s.agence-presse.net\">Relations presse de Gouvernance &amp; Structures<\/a> (<a href=\"http:\/\/g-et-s.agence-presse.net\/feed\/\"><i><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/agence-presse.net\/wp-content\/themes\/visionary\/images\/feed-icon.gif\" alt=\"RSS\" width=\"12px\" border=\"0\" \/>Flux RSS<\/i><\/a>)<\/div><\/div><p><br \/><br \/><br \/><br \/><br \/><\/p><div><p align=\"left\"><b style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #000000; font-size: medium;\"><span style=\"color: #000099;\">Faut-il imposer un quota de femmes dans les conseils d&rsquo;administration ?<\/span><\/span><\/b><\/p><p>\u00a0<\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">A cette question pos\u00e9e le 1 er Novembre 2009 par le Journal du Net \/Management, deux Gouvernance Advisors\u00ae de G &amp; S ont apport\u00e9 une contribution:<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: small;\">&#8211; Viviane Neiter (<a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/jdnetvn%2009%2011.pdf\"> Oui, mais des quotas provisoires)<\/a><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><br \/>&#8211; Guy Le P\u00e9chon<a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/docdech\/jdnetglp%2009%2011.pdf\"> (Oui, mais pas en %, en nombre de femmes)<\/a><\/span><\/p><p align=\"left\">\u00a0<\/p><\/div><p><br \/><br \/><br \/><br \/><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #000000; font-size: medium;\"><span style=\"color: #000099;\">Devenir Administrateur<\/span><\/span><\/b><\/span><\/p><p><br \/><br \/><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Pr\u00e9sentation utilis\u00e9e par Guy Le P\u00e9chon lors de l&rsquo;animation le 3 f\u00e9vrier 2009 d&rsquo;une soir\u00e9e d&rsquo;introduction \u00e0 des postes d&rsquo;administrateur \u00ab\u00a0Devenir administrateur\u00a0\u00bb aux membres pr\u00e9sent de l&rsquo; a<\/span><span style=\"font-size: small;\">ssociation \u00ab\u00a0X-Mines au f\u00e9minin\u00a0\u00bb<br \/>Pour t\u00e9l\u00e9charger le plan de la pr\u00e9sentation <a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/devadm.ppt\">cliquer ici<\/a>, pour plus de d\u00e9tails \u00e9crire un courriel \u00e0 <a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a><\/span><\/p><p><br \/><br \/><br \/><br \/><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #000000; font-size: medium;\"><span style=\"color: #000099;\">L&rsquo; importance de la gouvernance pour un chef d&rsquo;entreprise<\/span><\/span><\/b><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Expos\u00e9 d&rsquo; Emmanuel Roy aux ateliers de la journ\u00e9e organis\u00e9e par EM LYON et la CGPME<\/span><span style=\"font-size: small;\"><span style=\"color: #000000; font-size: medium;\">.<br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: small;\">Pour t\u00e9l\u00e9charger la note <a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/gouvernentreprise.doc\">cliquer ici<\/a><\/span><\/p><p align=\"left\">\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7ebf288\" data-id=\"7ebf288\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-abb2d60 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"abb2d60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<div><div><p><b style=\"color: #000066;\"><span style=\"color: #000099; font-size: small;\">Cr\u00e9sus et gribouille, La crise de la gouvernance<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Par Philippe BROUSSE<\/span><br \/><span style=\"font-size: small;\">Le Cap<\/span><br \/><span style=\"font-size: small;\">N\u00b0 15 du 12 au 24 Jan 2009<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\"><a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/cresus.doc\">Billet<\/a> encourageant les banques \u00e0 guider leurs actes selon des r\u00e8gles classiques et \u00e9thiques de bonne gouvernance.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">\u00a0<\/span><\/p><p><b style=\"color: #0000cc; font-size: medium;\"><span style=\"color: #000099;\"><span style=\"font-size: small;\">Gouvernance et croissance<\/span><\/span><\/b><\/p><\/div><\/div><p align=\"left\"><span style=\"font-size: medium;\"><span style=\"font-size: small;\">Lettre d&rsquo;information de G &amp; S automne 2006<\/span><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: medium;\"><span style=\"font-size: small;\">\u00a0<\/span><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Pour t\u00e9l\u00e9charger le plan <a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/gouvcrois2009.doc\">cliquer ici<\/a><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #000099;\">Le billet d&rsquo;un \u00ab\u00a0candide\u00a0\u00bb<\/span><\/b><b> <\/b><b> <\/b><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"color: #000099;\">\u00a0<\/span><\/b><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">de Philippe Brousse, ancien pr\u00e9sident de l&rsquo;ADAE, a propos des malheureuses affaires observ\u00e9es en 2006 sur la sc\u00e8ne du business mondial, analys\u00e9es \u00e0 l&rsquo;aune de la bonne gouvernance pron\u00e9e par tous pour les entreprises.<span style=\"font-size: medium;\"><br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: small;\">Pour t\u00e9l\u00e9d\u00e9charger le plan <a href=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/candide.doc\">cliquer ici<\/a><\/span><\/p><p align=\"left\">\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &#038; S&#8230; ACCUEL &gt;&gt; EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &amp; S&#8230; L&rsquo;\u00e9tude G &amp; S sur \u00ab\u00a0La place des femmes administrateurs dans les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es fran\u00e7aises\u00a0\u00bb pr\u00e9sent\u00e9e ci-dessous a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour \u00e0 partir des rapports annuels \u00e0 fin 2009. \u00a0 Pour tous renseignement \u00e9crire &#8230; <a title=\"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &#038; S&#8230;\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/\" aria-label=\"En savoir plus sur EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &#038; S&#8230;\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &amp; S... - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &amp; S... - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &#038; S&#8230; ACCUEL &gt;&gt; EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &amp; S&#8230; L&rsquo;\u00e9tude G &amp; S sur \u00ab\u00a0La place des femmes administrateurs dans les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es fran\u00e7aises\u00a0\u00bb pr\u00e9sent\u00e9e ci-dessous a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour \u00e0 partir des rapports annuels \u00e0 fin 2009. \u00a0 Pour tous renseignement \u00e9crire ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-04T13:09:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.g-et-s.com\/images\/tbrfclv.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/\",\"name\":\"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G & S... - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-31T11:45:25+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-04T13:09:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &#038; S&#8230;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G & S... - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G & S... - G-ET-S","og_description":"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &#038; S&#8230; ACCUEL &gt;&gt; EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &amp; S&#8230; L&rsquo;\u00e9tude G &amp; S sur \u00ab\u00a0La place des femmes administrateurs dans les soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es fran\u00e7aises\u00a0\u00bb pr\u00e9sent\u00e9e ci-dessous a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour \u00e0 partir des rapports annuels \u00e0 fin 2009. \u00a0 Pour tous renseignement \u00e9crire ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2020-03-04T13:09:19+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/www.g-et-s.com\/images\/tbrfclv.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/","name":"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G & S... - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-01-31T11:45:25+00:00","dateModified":"2020-03-04T13:09:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/exposes-articles-et-notes-publies-par-g-s\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"EXPOS\u00c9S, ARTICLES ET NOTES PUBLI\u00c9S PAR G &#038; S&#8230;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/488"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=488"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/488\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":731,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/488\/revisions\/731"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=488"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}