{"id":532,"date":"2020-02-10T11:40:03","date_gmt":"2020-02-10T10:40:03","guid":{"rendered":"http:\/\/g-et-s.com\/?page_id=532"},"modified":"2020-03-04T14:26:03","modified_gmt":"2020-03-04T13:26:03","slug":"troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/","title":{"rendered":"S\u00c9MINAIRES  LA MIXIT\u00c9  FACTEUR DE SUCC\u00c8S"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"532\" class=\"elementor elementor-532\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6221e90 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6221e90\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-19c8233\" data-id=\"19c8233\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3702ce1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3702ce1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<table border=\"0\" width=\"73%\" cellspacing=\"15\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td align=\"center\" valign=\"top\" width=\"853\" height=\"1564\">\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #000099;\"><b><span style=\"color: #0000ff; font-size: x-large;\">TROIS\nS\u00c9MINAIRES INTERACTIFS D&rsquo;UNE JOURN\u00c9E\nPROPOS<\/span><span style=\"color: #000099;\"><b><span style=\"color: #0000ff; font-size: x-large;\">\u00c9<\/span><\/b><\/span><span style=\"color: #0000ff; font-size: x-large;\">S DANS LE PASS\u00c9<\/span><\/b><\/span><\/p>\n<p align=\"center\"><span style=\"font-size: x-large;\"><b>La mixit\u00e9, facteur de succ\u00e8s des Conseils\nd&rsquo;Administration et de Surveillance ?\nOui, gr\u00e2ce aux comportements adhoc de chacun <\/b><\/span><\/p>\n<p align=\"center\"><b><span style=\"color: #ff0000; font-size: medium;\">Sur ce th\u00e8me\nvisionner un<a href=\"http:\/\/www.linkedin.com\/news?viewArticle=&amp;articleID=901390051&amp;gid=3803486&amp;type=member&amp;item=79853687&amp;articleURL=http%3A%2F%2Fbiztvcanada%2Ecom%2FBiZ-Book-Reviews%2Funwritten-rules-lynn-harris-extended%2Ehtml&amp;urlhash=6CTH&amp;goback=%2Egde_3803486_member_79853687\">\ninterview extr\u00e8mement int\u00e9ressant en anglais de Madame\nLynn Harris<\/a> sur son livre <\/span><\/b><\/p>\n<p align=\"center\"><b><span style=\"color: #000000; font-size: medium;\">Unwritten Rules: What\nWomen Need to Know About Leading in Today&rsquo;s Organizations\n<\/span><\/b><b><span style=\"color: #000000; font-size: medium;\">Booksurge Publishing (novembre\n2009) <\/span><\/b><\/p>\n<p align=\"center\"><b><span style=\"color: #000000; font-size: medium;\">\u00a0<\/span><\/b><\/p>\n\n<table border=\"2\" width=\"96%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" width=\"41%\" height=\"604\">\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000;\"><b><span style=\"font-size: x-large;\">S\u00e9minaire r\u00e9serv\u00e9 aux Hommes\u00a0<\/span><\/b><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><b>propos\u00e9 le 9 juin 2010<\/b><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Maison des Arts &amp; M\u00e9tiers..<\/p>\n<p align=\"left\"><b>Avec les t\u00e9moinages de\n<\/b> (<span style=\"color: #0000cc; font-size: small;\">Cliquer sur les photos pour lire les minis CV)<\/span><\/p>\n\n<table border=\"0\" width=\"93%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" width=\"22%\" height=\"97\">\n<div align=\"center\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" style=\"font-family: inherit; font-size: inherit;\" src=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/gl-230x300.jpg\" alt=\"\" width=\"230\" height=\"300\" \/><\/div><\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"78%\" height=\"97\"><b><span style=\"font-size: small;\">Madame Gilberte Lombard,<\/span><\/b><span style=\"font-size: small;\"> Administrateur de ZODIAC et Robertet SA, Membre actif de l&rsquo;IFA<\/span>\n<div style=\"position: absolute; left: 200px; top: 450px; width: 893px; height: 1px; z-index: 3; background-color: #ffffff; border: 1px none #000000; visibility: hidden;\">\n<table border=\"0\" width=\"114%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"22%\">\n<div align=\"center\">\n<table border=\"0\" width=\"99%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" bgcolor=\"#ffffff\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"15%\" height=\"411\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"..\/images\/gl.jpg\" width=\"118\" height=\"147\" \/><\/td>\n<td align=\"left\" valign=\"top\" width=\"85%\" height=\"411\"><b>Gilberte Lombard<\/b> est, actuellement,\nSecr\u00e9taire du Conseil d&rsquo;Administration\nde HSBC France (depuis 1990) et a exerc\u00e9\ndiverses responsabilit\u00e9s dans cet\n\u00e9tablissement (ant\u00e9rieurement\nCCF), dans lequel elle a accompli l&rsquo;essentiel\nde sa carri\u00e8re.Apr\u00e8s une ma\u00eetrise de Sciences\nEconomiques et le programme AMP de l&rsquo;INSEAD,\nelle a d\u00e9but\u00e9 sa carri\u00e8re\ncomme analyste financier, puis comme charg\u00e9\nd&rsquo;affaires dans les \u00e9quipes de fusions-acquisitions\ndu CCF.\n\nA compter de la privatisation de la banque,\nelle a assur\u00e9 la responsabilit\u00e9\nd&rsquo;Investor Relation, en charge des relations\navec les analystes financiers et investisseurs\ninstitutionnels, et coordonn\u00e9 la\npolitique d&rsquo;information vis-\u00e0-vis\nde l&rsquo;ensemble des actionnaires : grands\nactionnaires et actionnaires individuels\n(1987 &#8211; 2000).\n\nApr\u00e8s la prise de contr\u00f4le\ndu CCF par HSBC, elle a \u00e9t\u00e9\nnomm\u00e9e Directeur des Op\u00e9rations\nFinanci\u00e8res en charge du suivi et\ndu montage des op\u00e9rations de cession,\nacquisition, fusion et autres op\u00e9rations\nde restructuration pour le compte du groupe\nHSBC France, ainsi que de la gestion de\nson portefeuille de participations industrielles\net financi\u00e8res. Elle a assur\u00e9\nle Secr\u00e9tariat du Conseil de HSBC\nFrance de mani\u00e8re simultan\u00e9e.\n\nA ce titre, elle est administrateur de\ndiverses soci\u00e9t\u00e9s du groupe\nHSBC France et \u00e9galement administrateur\nde deux soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es\n: Zodiac Aerospace et Robertet. Elle est\nmembre de leurs Comit\u00e9s d&rsquo;Audit et\nde Comit\u00e9 des R\u00e9mun\u00e9rations.\n\nElle est chevalier de la l\u00e9gion\nd&rsquo;honneur.\n\n<span style=\"color: #0000ff; font-size: medium;\">Double\ncliquer\nici pour fermer la fen\u00eatre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td valign=\"top\" width=\"22%\" height=\"91\">\n<div align=\"center\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/g-et-s.com\/images\/ag.jpg\" alt=\"\" width=\"284\" height=\"300\" \/><\/div><\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"78%\" height=\"91\"><b><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Monsieur Alain Garioud<\/span><\/b><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">\nPr\u00e9c\u00e9demment Pr\u00e9sident de\nBut International,<\/span><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Exxp\u00e9rience des entreprises\n\u00e0 caract\u00e8re familial<\/span>\n<div style=\"position: absolute; left: 150px; top: 500px; width: 893px; height: 1px; z-index: 3; background-color: #ffffff; border: 1px none #000000; visibility: hidden;\">\n<table border=\"0\" width=\"114%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"22%\">\n<div align=\"center\">\n<table border=\"0\" width=\"99%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" bgcolor=\"#ffffff\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"11%\" height=\"294\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/g-et-s.com\/images\/ag.jpg\" width=\"120\" height=\"161\" \/><\/td>\n<td align=\"left\" valign=\"top\" width=\"89%\" height=\"294\"><span style=\"color: #000000; font-size: medium;\"><b>Alain\nGarioud<\/b><\/span>A occup\u00e9 diff\u00e9rents postes\nop\u00e9rationnels dans la distribution\nd&rsquo;\u00e9quipement de la maison, de 1973\n\u00e0 1988, successivement comme Directeur\nde magasin, Directeur r\u00e9gional, Directeur\ncommercial, puis comme Directeur G\u00e9n\u00e9ral\ndu Groupe CONFORAMA.\nCr\u00e9e ensuite le Groupe familial AGSR,\nconstitu\u00e9 de diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s\nsp\u00e9cialis\u00e9es dans la distribution\net les services et qui interviennent sur\nle march\u00e9 depuis plus de 20 ans.\nEn particulier avec l&rsquo;enseigne BUT, comme\nfranchis\u00e9 avec 11 magasins.\nA la suite d&rsquo;un changement d&rsquo;actionnariat\nau niveau de l&rsquo;enseigne BUT, assure la Pr\u00e9sidence\nde BUT INTERNATIONNAL de 1998 \u00e0 fin\n2008, en tant que deuxi\u00e8me plus grand\ngroupe franchis\u00e9.\nDurant l&rsquo;ann\u00e9e 2009 a men\u00e9\npour le compte de l&rsquo;enseigne BUT dix missions\nde rachat de franchis\u00e9s.\nDepuis Janvier 2010, accompagne ses deux\nfils dans la croissance externe du groupe\nfamilial, suite \u00e0 la cession de la\nbranche grande distribution intervenue en\nD\u00e9cembre 2008.\nFormation : ICL (Lyon)\n\n<span style=\"color: #0000ff; font-size: medium;\">Double\ncliquer\nici pour fermer la fen\u00eatre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: medium; color: #ff0000;\">Dans le cas o\u00f9 n&rsquo;ayant pu vous inscrire,\nvous \u00e9tiez ou seriez int\u00e9ress\u00e9\npour vous m\u00eame ou pour votre conseil\n(s\u00e9minaire \u00ab\u00a0intra\u00a0\u00bb),\nmerci d&rsquo;envoyer un courriel\n<a style=\"color: #ff0000;\" href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a>\nen pr\u00e9cisant:\ncivilit\u00e9, nom, pr\u00e9nom et adresse \u00e9lectronique<\/span><\/strong><\/p>\n\n<div style=\"position: absolute; visibility: hidden; width: 562px; height: 1px; z-index: 5; left: 200px; top: 300px;\">\n<div align=\"center\">\n<table border=\"2\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" bgcolor=\"#ffffff\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #0000ff; font-size: x-large;\"><b>INSCRIPTIONS<\/b><\/span><\/p>\n<p align=\"left\"><b><span style=\"color: #000000;\">Merci d&rsquo;envoyer\nun courriel \u00e0 <\/span><span style=\"color: #0000ff; font-size: medium;\"> <a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a><\/span><span style=\"color: #000000;\"> en indiquant <\/span><\/b><\/p>\n<p align=\"left\"><b><span style=\"color: #000000;\">Objet\ndu\ncourriel:\n<\/span><\/b><span style=\"color: #000000;\">Inscription\ns\u00e9minaire\nMixit\u00e9, Civilit\u00e9, Nom, Pr\u00e9nom<\/span><\/p>\n<p align=\"left\"><b><span style=\"color: #000000;\">et\ndans\nle corps du courriel: <\/span><\/b><span style=\"color: #000000;\">\nAdresse \u00e9lectronique, Fonction, Adresse, Nom \u00e9ventuel\nde soci\u00e9t\u00e9 pour facturation.<\/span><\/p>\n<p align=\"left\"><span style=\"color: #0000ff;\">G &amp; S\naccusera r\u00e9ception et vous demandera d&rsquo;envoyer<\/span><\/p>\n<b>un ch\u00e8que de 1 192.22 \u20ac <\/b>libell\u00e9 au\nnom de Gouvernance &amp; Structures \u00e0 G &amp;\nS c\/o Guy Le P\u00e9chon 2, all\u00e9e des tro\u00e8nes, 92330\nSCEAUX\n<p align=\"left\"><span style=\"color: #ff0000;\">Attention\nnombre de places volontairement limit\u00e9\n\u00e0 douze participant(e)s.<\/span><\/p>\n<p align=\"left\">Les participant(e)s seront d\u00e9finitivement\ninscrits pour leur session des 9 ou 10 juin 2010\ndans l&rsquo;ordre de r\u00e9ception de l&rsquo;inscription accompagn\u00e9e\nde leur ch\u00e8que.<\/p>\n<p align=\"left\"><span style=\"color: #0000ff;\">Pour\ntout\nrenseignement ne pas h\u00e9siter \u00e0\ncontacter:<\/span><\/p>\n<p align=\"left\"><span style=\"color: #0000ff;\">Evelyne\nBertin,\nArts des Liens (06) 74 93 93 59<\/span><\/p>\n<p align=\"left\"><span style=\"color: #0000ff;\">Guy\nLe P\u00e9chon,\nG &amp; S (06) 16 31 07 15<\/span><\/p>\n<p align=\"left\"><span style=\"color: #0000ff;\"><b><span style=\"color: #000000;\">Double\ncliquer ici pour fermer la fen\u00eatre<\/span><\/b><\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p align=\"left\"><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<\/div><\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"40%\" height=\"604\">\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000;\"><b><span style=\"font-size: x-large;\">S\u00e9minaire\nr\u00e9serv\u00e9 aux femmes<\/span>\n<\/b><\/span> <b>propos\u00e9 le 10 juin 2010 <\/b>\nMaison des Arts &amp; M\u00e9tiers<\/p>\n<span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"font-size: medium;\">Avec les t\u00e9moinages de<\/span><\/b><\/span>\n\n( <span style=\"color: #0000cc; font-size: small;\">Cliquer sur les photos pour lire les minis CV)<\/span>\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr valign=\"top\">\n<td width=\"19%\" height=\"110\">\n<div align=\"center\"><a href=\"#\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/vn-284x300.jpg\" alt=\"\" width=\"284\" height=\"300\" \/><\/a><\/div>\n<div style=\"position: absolute; left: 200px; top: 450px; width: 893px; height: 1px; z-index: 3; background-color: #ffffff; border: 1px none #000000; visibility: hidden;\">\n<table border=\"0\" width=\"114%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"22%\">\n<div align=\"center\">\n<table border=\"0\" width=\"99%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" bgcolor=\"#ffffff\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"26%\" height=\"333\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"..\/images\/vn.jpg\" width=\"206\" height=\"233\" \/><\/td>\n<td align=\"left\" valign=\"top\" width=\"74%\" height=\"333\"><b>Viviane Neiter, <\/b>\n\nDipl\u00f4m\u00e9e de Reims Management\nSchool, Administrateur ind\u00e9pendant\net censeur de soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es\net non cot\u00e9es (ing\u00e9ni\u00e9rie\ndes \u00e9quipements et infrastructures,\nb\u00e2timent, nanotechnologies, biotechs,.),\nPr\u00e9sidente de comit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9s\n(audit, Hommes et Organisation).\nCharg\u00e9e des relations presse pour\nles fonds d\u2019investissement de proximit\u00e9\net les FCPI de Sigma Gestion.\nProfesseur de gouvernance, de communication\nfinanci\u00e8re et d\u2019intelligence\n\u00e9conomique dans plusieurs mast\u00e8res\nd\u2019analyse financi\u00e8re internationale.\nPr\u00e9sidente d\u2019honneur, co-fondatrice\nde l&rsquo;APAI (Association pour la Promotion\nde l&rsquo;Actionnariat Individuel). A l\u2019origine\nde plusieurs comit\u00e9s consultatifs\ndes actionnaires, elle en est aujourd\u2019hui\nanimatrice (Wendel, Anovo, France Telecom)\nou membre (Sanofi Aventis, La Compagniedes\nAlpes).\n\nElle est aussi membre de la commission\n\u201c Epargnants \u201d et du groupe de\ntravail sur les comit\u00e9s d\u2019audit\nde l\u2019AMF, du comit\u00e9 \u00e9metteurs\/actionnaires\nindividuels de l\u2019ANSA et du comit\u00e9\nde pilotage des grand prix de la gouvernance\nde l\u2019Agefi \u201d.\n\n<span style=\"color: #0000ff; font-size: medium;\">Double\ncliquer\nici pour fermer la fen\u00eatre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<td width=\"81%\" height=\"110\"><b><span style=\"font-size: small;\">Madame Viviane Neiter<\/span><\/b>,\n<span style=\"font-size: small;\">Administrateur ind\u00e9pendant et censeur de soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es et non cot\u00e9es, Pr\u00e9sidente de comit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9s (Audit, Hommes et Organisation).<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td width=\"19%\" height=\"151\">\n<div align=\"center\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/bc-208x300.jpg\" alt=\"\" width=\"208\" height=\"300\" \/><\/div><\/td>\n<td width=\"81%\" height=\"151\"><b><span style=\"font-size: small;\">Monsieur Bertrand Collomb\u00a0<\/span><\/b>(d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en 2019)<span style=\"font-size: small;\">,<\/span>\n\n<span style=\"font-size: small;\">Pr\u00e9sident d &lsquo;Honneur du Groupe Lafarge, est entre autres,\nadministrateur de plusieurs grandes soci\u00e9t\u00e9s, Pr\u00e9sident\nde plusieurs organisations internationales renomm\u00e9es et\nmembre du Forum Europ\u00e9en de Gouvernement d&rsquo;Entreprise<\/span>.<span style=\"font-size: small;\">\n<\/span>\n<div style=\"position: absolute; left: 200px; top: 450px; width: 893px; height: 1px; z-index: 3; background-color: #ffffff; border: 1px none #000000; visibility: hidden;\">\n<table border=\"0\" width=\"114%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"22%\">\n<div align=\"center\">\n<table border=\"0\" width=\"99%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" bgcolor=\"#ffffff\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"27%\" height=\"373\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"..\/images\/bc.jpg\" width=\"202\" height=\"255\" \/><\/td>\n<td align=\"left\" valign=\"top\" width=\"73%\" height=\"373\"><b>Bertrand Collomb<\/b> est Pr\u00e9sident\nd&rsquo;Honneur de Lafarge, soci\u00e9t\u00e9 qu&rsquo;il a dirig\u00e9e\nde 1989 \u00e0 2003, et pr\u00e9sid\u00e9e jusqu&rsquo;en 2007.Il est membre de l&rsquo;Institut (Acad\u00e9mie des\nSciences Morales et Politiques) depuis 2002.\nApr\u00e8s des \u00e9tudes \u00e0 l&rsquo;Ecole Polytechnique\net l&rsquo;Ecole des Mines, il a obtenu une licence\nen droit, et un PhD en management (Universit\u00e9\ndu Texas).\nIl a commenc\u00e9 sa carri\u00e8re dans l&rsquo;administration,\ncr\u00e9\u00e9 et dirig\u00e9 le Centre de Recherche en\nGestion de l&rsquo;Ecole Polytechnique en 1972,\net a travaill\u00e9 dans les cabinets minist\u00e9riels\nd&rsquo;Alain Peyrefitte et Ren\u00e9 Haby.\n\nIl est entr\u00e9 chez Lafarge en 1975, o\u00f9 il\na occup\u00e9 diff\u00e9rents postes op\u00e9rationnels\nen France, puis dirig\u00e9 les activit\u00e9s am\u00e9ricaines\ndu groupe, avant d&rsquo;en prendre la t\u00eate en\n1989. Il a conduit le d\u00e9veloppement international\nde Lafarge pour en faire le premier cimentier\nmondial, et un leader en mati\u00e8re d&rsquo;environnement,\nde d\u00e9veloppement durable et de r\u00e9duction\ndes \u00e9missions de CO\u00b2. Il a pr\u00e9sid\u00e9 en 2004\net 2005 le Conseil mondial des affaires\npour le d\u00e9veloppement durable (WBCSD).\n\nIl est administrateur de plusieurs soci\u00e9t\u00e9s,\nPr\u00e9sident de l&rsquo;IFRI (Institut Fran\u00e7ais des\nRelations Internationales) et de l&rsquo;IHEST\n(Institut des Hautes Etudes pour la Science\net la Technologie), membre du Comit\u00e9 Directeur\nde l&rsquo;Institut Europ\u00e9en de Technologie, et\ndu Forum Europ\u00e9en de Gouvernement d&rsquo;Entreprise.\n\nIl pr\u00e9side \u00e9galement le Conseil d&rsquo;Orientation\nStrat\u00e9gique de ParisTech.\n\n<span style=\"color: #0000ff; font-size: medium;\">Double cliquer\nici pour fermer la fen\u00eatre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000;\"><b><span style=\"font-size: medium;\">Dans le\ncas o\u00f9 n&rsquo;ayant pu vous inscrire,\nvous \u00e9tiez ou seriez int\u00e9ress\u00e9\npour vous m\u00eame ou pour votre conseil\n(s\u00e9minaire \u00ab\u00a0intra\u00a0\u00bb),\nmerci d&rsquo;envoyer un courriel\n<span style=\"color: #0000ff;\"><a href=\"mailto:info@g-et-s.com\"><span style=\"color: #ff0000;\">info@g-et-s.com<\/span><\/a><span style=\"color: #ff0000;\">\nen pr\u00e9cisant:\ncivilit\u00e9, nom, pr\u00e9nom et adresse \u00e9lectronique<\/span><\/span><\/span><\/b><\/span><\/p>\n<\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"19%\" height=\"604\">\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #ff0000;\"><b><span style=\"font-size: x-large;\">S\u00e9minaire mixte\nHommes et Femmes\n\u00e0\nparit\u00e9 programme similaire<\/span><\/b><\/span><\/p>\n<p align=\"center\"><b><span style=\"color: #000000; font-size: large;\">en <\/span><\/b><\/p>\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #000000;\"><b><span style=\"font-size: large;\">\u00ab\u00a0intra\u00a0\u00bb\n<\/span><\/b><\/span><\/p>\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #000000;\"><b><span style=\"font-size: large;\">pour<\/span><\/b><\/span><\/p>\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #000000;\">tous les membres d&rsquo;un Conseil\nd&rsquo;administration<\/span><\/p>\n\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<div align=\"center\"><b><span style=\"color: #0000ff; font-size: small;\">Pour\ntout renseignement envoyer un couriel \u00e0\n<a href=\"mailto:info@g-et-s.com\">info@g-et-s.com<\/a>\nen pr\u00e9cisant:\ncivilit\u00e9, nom, pr\u00e9nom et adresse \u00e9lectronique<\/span><\/b><\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p align=\"center\"><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<span style=\"color: #0000cc;\"> <b><span style=\"font-size: large;\">Les animateurs<\/span><\/b>\n<b><span style=\"font-size: large;\">d&rsquo; <a href=\"http:\/\/www.artsdesliens.com\">Arts et Liens<\/a>\net de G &amp; S ont des profils tr\u00e9s vari\u00e9s<\/span><\/b><span style=\"font-size: large;\">\n<\/span>(<\/span><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Cliquer sur les photos\npour lire les minis CV<\/span>)<span style=\"color: #0000cc;\">: <\/span>\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"8%\" height=\"109\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/eb-246x300.jpg\" alt=\"\" width=\"246\" height=\"300\" \/><\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"22%\" height=\"109\"><span style=\"color: #0000cc;\"><b>Evelyne Bertin,\n<\/b> Psychanalyste et\ncoach de dirigeants\nAssoci\u00e9e\/G\u00e9rante d&rsquo;<a href=\"http:\/\/www.artsdesliens.com\">Arts\n&amp; Liens<\/a>\nMembre actif de l&rsquo;IFA<\/span>\n<div style=\"position: absolute; left: 36px; top: 450px; width: 921px; height: 1px; z-index: 2; visibility: hidden; background-color: #ffffff; border: 1px none #000000;\">\n<table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" bgcolor=\"#FFFFFF\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"17%\" height=\"275\"><span style=\"color: #0000cc;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"..\/images\/eb.jpg\" width=\"138\" height=\"170\" \/><\/span><\/td>\n<td width=\"83%\" height=\"275\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><span style=\"color: #0000cc;\"><b><span style=\"color: #000000;\">Evelyne\nBertin<\/span><\/b><\/span><span style=\"color: #000000;\">Apr\u00e8s des \u00e9tudes\nde Sciences \u00e9conomiques, tout en ayant pendant\n15 ans eut la responsabilit\u00e9 de la direction\nde projets informatiques, Evelyne s&rsquo;est form\u00e9e\n\u00e0 la Psychologie Clinique et \u00e0 la\nPsychanalyse.\nMembre-Praticien de la Soci\u00e9t\u00e9 de\nPsychanalyse Freudienne, elle est membre titulaire\nde l&rsquo;Association Europ\u00e9enne de Coaching,\net membre Associ\u00e9 de la Soci\u00e9t\u00e9\nFran\u00e7aise de Coaching.\nElle a \u00e9galement un dipl\u00f4me de 3\u00e8me\nCycle en Prospective Industrielle, et est sp\u00e9cialis\u00e9e\nen prospective du Capital Immat\u00e9riel.\nExpert nationale en sant\u00e9 au travail, option\nOrganisation, elle est charg\u00e9e de cours au\nConservatoire National des Arts et M\u00e9tiers.<\/span>\n\n<span style=\"color: #000000;\">Elle assure le coaching de\ndirigeants (probl\u00e9matique de souffrance travail\net de cr\u00e9ation de r\u00e9sultat) et l&rsquo;accompagnement\nde Hauts Potentiels. Auteur du livre \u00ab\u00a0D\u00e9veloper\nle capital humain de l&rsquo;enteprise\u00a0\u00bb (Edition\nEMS)<\/span>\n\n<span style=\"color: #000000;\">Elle est membre fondateur\net administrateur du r\u00e9seau des Hauts Potentiels\nd&rsquo;EDF et administrateur du R\u00e9seau Prospective\nForesight.<\/span>\n\n<span style=\"color: #0000cc; font-size: small;\">Double\ncliquer ici pour fermer la fen\u00eatre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<td width=\"12%\" height=\"109\"><span style=\"color: #0000cc;\"><b><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/glp-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"90\" height=\"126\" \/><\/b><\/span><\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"23%\" height=\"109\"><span style=\"color: #0000cc;\"><b>Guy Le P\u00e9chon<\/b>,\nAssoci\u00e9\/G\u00e9rant\nGouvernance et Structures,\nMembre actif de l&rsquo;IFA<\/span>\n<div style=\"position: absolute; left: 90px; top: 550px; width: 893px; height: 280px; z-index: 3; background-color: #ffffff; border: 1px none #000000; visibility: hidden;\">\n<table border=\"0\" width=\"114%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"22%\">\n<div align=\"center\">\n<table border=\"0\" width=\"99%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" bgcolor=\"#ffffff\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"17%\" height=\"227\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"..\/images\/glp.jpg\" width=\"144\" height=\"187\" \/><\/td>\n<td align=\"left\" valign=\"top\" width=\"83%\" height=\"227\"><b>Guy Le P\u00e9chon<\/b>, ancien \u00e9l\u00e8ve\nde l&rsquo;Ecole Polytechnique, apr\u00e8s avoir \u00e9tudi\u00e9\nau MIT, puis plus tard \u00e0 l&rsquo;INSEAD, a occup\u00e9\ndivers postes successifs au sein du Groupe Rh\u00f4ne-Poulenc\n: Ing\u00e9nieur, Responsable op\u00e9rationnel\nd&rsquo;unit\u00e9s, y compris en Allemagne, Pr\u00e9sident\ndu Directoire d&rsquo;une start-up en m\u00e9decine\nNucl\u00e9aire, Consultant en Informatique et\nfinalement Directeur de la Coordination Informatique\net T\u00e9l\u00e9communications du GroupeAu cours des douze derni\u00e8res ann\u00e9es,\ntout en menant diverses missions de conseils en\nInformatique et en support de start-up, son int\u00e9r\u00eat\ns&rsquo;est d\u00e9velopp\u00e9 pour la \u00a0\u00bb Corporate\nGovernance\u00a0\u00bb : Vice Pr\u00e9sident de l&rsquo;\nONG Marins Sans Fronti\u00e8res et actif au\nsein d&rsquo;associations traitant de la \u00a0\u00bb Corporate\nGouvernance \u00ab\u00a0, tels l&rsquo;ADAE et Le Cercle des\nAdministrateurs des Anciens \u00e9l\u00e8ves\nde l&rsquo;INSEAD dont il est l&rsquo;un des membres fondateurs.\nAujourd&rsquo;hui, il est g\u00e9rant\/associ\u00e9\nde G &amp; S et membre actif de l&rsquo;<a href=\"http:\/\/www.ifa-asso.com\/\">IFA<\/a>.\n\n<span style=\"color: #0000ff; font-size: medium;\">Double\ncliquer\nici pour fermer la fen\u00eatre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<td width=\"9%\" height=\"109\"><span style=\"color: #0000cc;\"><b> <a href=\"#\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pouyat.jpg\" alt=\"\" width=\"116\" height=\"160\" \/><\/a>\u00a0<\/b><\/span><\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"26%\" height=\"109\"><b><span style=\"color: #0000ff;\">Olivier Pouyat<\/span>\n<\/b><span style=\"color: #0000cc;\">Gouvernance Advisor de G &amp; S\n<\/span>Sp\u00e9cialiste Relations Humaines\n<div style=\"position: absolute; left: 196px; top: 570px; width: 889px; height: 292px; z-index: 3; background-color: #ffffff; border: 1px none #000000; visibility: hidden;\">\n<table border=\"0\" width=\"114%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"22%\">\n<div align=\"center\">\n<table border=\"0\" width=\"99%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" bgcolor=\"#ffffff\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"14%\" height=\"244\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"..\/images\/pouyat.jpg\" width=\"114\" height=\"148\" \/><\/td>\n<td align=\"left\" valign=\"top\" width=\"86%\" height=\"244\">\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><b>Olivier Pouyat,<\/b> (Dauphine) Associ\u00e9\/G\u00e9rant\nd\u2019<a href=\"http:\/\/www.eloya.fr\/index_eloya.html\">Eloya<\/a>\nConseil en Ressources Humaines,<span style=\"font-size: small;\">Form\u00e9 au management,\nau d\u00e9veloppement personnel et au\nrecrutement, il dirige le Cabinet Eloya\nsp\u00e9cialis\u00e9 en chasse de t\u00eate\nainsi qu&rsquo; en accompagnement de dirigeants\net d\u2019\u00e9quipes de direction .\nIl intervient depuis sept ans sur\ndes projets RH. Il d\u00e9veloppe son\nexpertise sur plusieurs secteurs d\u2019activit\u00e9s\n: NTCI \u00ad Tertiaire \u00adBanque &#8211; Industrie\n\u00ad Distribution \u00ad BTP.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<span style=\"color: #0000ff; font-size: medium;\">Double cliquer\nici pour fermer la fen\u00eatre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td height=\"420\">\n<table border=\"2\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" height=\"269\">\n<table border=\"2\" width=\"97%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td height=\"283\">\n<p align=\"center\"><b><span style=\"color: #000000;\">PROGRAMME\nCOMPLET <\/span>\n<\/b><span style=\"font-size: small;\"><a href=\"..\/docdech\/pmixite.pdf\">Cliquer ici pour d\u00e9charger le programme d\u00e9taill\u00e9<\/a><\/span><\/p>\n\n<table border=\"2\" width=\"100%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td align=\"center\" valign=\"top\" height=\"74\">\n<table border=\"0\" width=\"105%\" cellspacing=\"5\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<p align=\"center\"><b><span style=\"color: #0000ff;\">Raisons,\nobjectifs et approche pour les trois s\u00e9minaires<\/span><\/b><\/p>\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #0000ff;\"><a href=\"..\/docdech\/raisons.pdf\">Cliquer\nici pour lire les explications<\/a><\/span><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p align=\"center\"><span style=\"font-size: small;\">\u00a0<\/span><\/p>\n\n<table border=\"0\" width=\"99%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" height=\"154\">\n<div align=\"center\">\n\n<span style=\"color: #ff0000;\"><b><span style=\"font-size: medium;\">Dans\nle cas o\u00f9 n&rsquo;ayant pu vous inscrire,\nvous \u00e9tiez ou seriez int\u00e9ress\u00e9\npour vous m\u00eame ou pour votre conseil\n(s\u00e9minaire \u00ab\u00a0intra\u00a0\u00bb),\nmerci d&rsquo;envoyer un courriel\n<span style=\"color: #0000ff;\"><a href=\"mailto:info@g-et-s.com\"><span style=\"color: #ff0000;\">info@g-et-s.com<\/span><\/a><\/span><\/span><\/b><\/span>\n\nen pr\u00e9cisant:\ncivilit\u00e9, nom, pr\u00e9nom et adresse \u00e9lectronique\n\n<\/div><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"2\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>TROIS S\u00c9MINAIRES INTERACTIFS D&rsquo;UNE JOURN\u00c9E PROPOS\u00c9S DANS LE PASS\u00c9 La mixit\u00e9, facteur de succ\u00e8s des Conseils d&rsquo;Administration et de Surveillance ? Oui, gr\u00e2ce aux comportements adhoc de chacun Sur ce th\u00e8me visionner un interview extr\u00e8mement int\u00e9ressant en anglais de Madame Lynn Harris sur son livre Unwritten Rules: What Women Need to Know About Leading in &#8230; <a title=\"S\u00c9MINAIRES  LA MIXIT\u00c9  FACTEUR DE SUCC\u00c8S\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/\" aria-label=\"En savoir plus sur S\u00c9MINAIRES  LA MIXIT\u00c9  FACTEUR DE SUCC\u00c8S\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>S\u00c9MINAIRES LA MIXIT\u00c9 FACTEUR DE SUCC\u00c8S - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00c9MINAIRES LA MIXIT\u00c9 FACTEUR DE SUCC\u00c8S - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"TROIS S\u00c9MINAIRES INTERACTIFS D&rsquo;UNE JOURN\u00c9E PROPOS\u00c9S DANS LE PASS\u00c9 La mixit\u00e9, facteur de succ\u00e8s des Conseils d&rsquo;Administration et de Surveillance ? Oui, gr\u00e2ce aux comportements adhoc de chacun Sur ce th\u00e8me visionner un interview extr\u00e8mement int\u00e9ressant en anglais de Madame Lynn Harris sur son livre Unwritten Rules: What Women Need to Know About Leading in ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-04T13:26:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/gl-230x300.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/\",\"name\":\"S\u00c9MINAIRES LA MIXIT\u00c9 FACTEUR DE SUCC\u00c8S - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-10T10:40:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-04T13:26:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"S\u00c9MINAIRES LA MIXIT\u00c9 FACTEUR DE SUCC\u00c8S\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"S\u00c9MINAIRES LA MIXIT\u00c9 FACTEUR DE SUCC\u00c8S - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"S\u00c9MINAIRES LA MIXIT\u00c9 FACTEUR DE SUCC\u00c8S - G-ET-S","og_description":"TROIS S\u00c9MINAIRES INTERACTIFS D&rsquo;UNE JOURN\u00c9E PROPOS\u00c9S DANS LE PASS\u00c9 La mixit\u00e9, facteur de succ\u00e8s des Conseils d&rsquo;Administration et de Surveillance ? Oui, gr\u00e2ce aux comportements adhoc de chacun Sur ce th\u00e8me visionner un interview extr\u00e8mement int\u00e9ressant en anglais de Madame Lynn Harris sur son livre Unwritten Rules: What Women Need to Know About Leading in ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2020-03-04T13:26:03+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/gl-230x300.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"9 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/","name":"S\u00c9MINAIRES LA MIXIT\u00c9 FACTEUR DE SUCC\u00c8S - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-02-10T10:40:03+00:00","dateModified":"2020-03-04T13:26:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/troiminaires-interactifs-journee-proposes-dans-le-passe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"S\u00c9MINAIRES LA MIXIT\u00c9 FACTEUR DE SUCC\u00c8S"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/532"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=532"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/532\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":733,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/532\/revisions\/733"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=532"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}