{"id":944,"date":"2020-05-03T14:40:35","date_gmt":"2020-05-03T12:40:35","guid":{"rendered":"https:\/\/g-et-s.com\/?page_id=944"},"modified":"2022-10-10T09:40:21","modified_gmt":"2022-10-10T07:40:21","slug":"candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/","title":{"rendered":"CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"944\" class=\"elementor elementor-944\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-24928c7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"24928c7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-696bb30\" data-id=\"696bb30\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b79855f\" data-id=\"b79855f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-12aff76 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"12aff76\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"color: #00ccff;\"><a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/\">Accueil<\/a> &gt;&gt; <a style=\"color: #00ccff;\" href=\"http:\/\/g-et-s.com\/elementor-380\/\">CANDIDATS MANDATAIRES<\/a>\u00a0ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS<\/span><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fd46d24 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fd46d24\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-aa53d7c\" data-id=\"aa53d7c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d5c73e2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d5c73e2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CANDIDATS MANDATAIRES\nADMINISTRATRICES<br>\nADMINISTRATEURS<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-efcd55b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"efcd55b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>\u00a0<\/p><table border=\"0\" width=\"78%\" cellspacing=\"10\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td class=\"justifier\" valign=\"top\" width=\"484\"><table border=\"1\" width=\"100%\" cellspacing=\"6\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td style=\"height: 58px; text-align: center;\" align=\"center\" valign=\"top\"><span style=\"color: #ff0000;\"><b><br \/><span style=\"font-size: 14px;\">Hommes Candidats<\/span><\/b><\/span><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><p align=\"JUSTIFY\"><strong>Le candidat, X-Ensta, actuellement expert ind\u00e9pendant en fusions &#8211; acquisitions, a 35 ans d\u2019exp\u00e9rience en op\u00e9rations de haut de bilan, dont vingt ann\u00e9es dans l\u2019\u00e9nergie et les mati\u00e8res premi\u00e8res.<\/strong><\/p><p align=\"JUSTIFY\">Apr\u00e8s un d\u00e9but de carri\u00e8re dans le nucl\u00e9aire, il a \u00e9t\u00e9 en charge d\u2019affaires en redressement au Minist\u00e8re de l&rsquo;Industrie et \u00e0 la Direction du Tr\u00e9sor. Il fut ensuite responsable pendant 6 ann\u00e9es d\u2019un important holding p\u00e9trolier multinational, puis durant 4 ans a \u00e9t\u00e9 Directeur g\u00e9n\u00e9ral Adjoint d\u2019une grande structure de gestion de participations, avant de rejoindre un des leaders mondiaux du nucl\u00e9aire pour y r\u00e9aliser notamment des restructurations de participations et d\u2019activit\u00e9s, des op\u00e9rations de haut de bilan et des r\u00e9flexions strat\u00e9giques<\/p><p align=\"JUSTIFY\">Il a \u00e9t\u00e9 administrateur d\u2019un grand groupe minier et d\u2019une holding de participations, et jusqu\u2019\u00e0 r\u00e9cemment Pr\u00e9sident du Conseil de Surveillance d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 dans laquelle le BPI d\u00e9tient une participation.<\/p><p align=\"JUSTIFY\">Il est depuis plusieurs ann\u00e9es expert industrie-\u00e9nergie au sein d\u2019un cabinet de fusions et acquisitions.<\/p><p align=\"JUSTIFY\">Ref: 920<\/p><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"437\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"1\"><tbody><tr><td width=\"435\"><p><strong><br \/>Administrateur ind\u00e9pendant, membre du Comit\u00e9 d\u2019audit, expert en gestion des risques, transformation num\u00e9rique et cybers\u00e9curit\u00e9<\/strong><\/p><p>Aujourd\u2019hui, Senior Manager dans un cabinet de conseil traitant de la gestion des risques, fraude et corruption. En remontant dans le temps, dans un contexte r\u00e9gul\u00e9 (Solvabilit\u00e9 2), il a \u00e9t\u00e9 Administrateur et Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 d\u2019audit d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 de Pr\u00e9voyance dont il en a men\u00e9 la cession .<br \/>Dans une soci\u00e9t\u00e9 industrielle du CAC40, il a dirig\u00e9 un centre de service partag\u00e9, \u00e9t\u00e9 auditeur interne et chef de projet d\u2019une op\u00e9ration de fusion acquisition. Au sein d\u2019une grande entreprise am\u00e9ricaine, et avant, dans un grand groupe fran\u00e7ais des t\u00e9l\u00e9coms, il a \u00e9t\u00e9 auditeur interne.<\/p><p>A l\u2019occasion de ses nombreuses missions, il a acquis :<\/p><p>&#8211; Une profonde expertise en syst\u00e8me d\u2019information et transformation num\u00e9rique,<\/p><p>&#8211; Une exp\u00e9rience internationale tr\u00e8s \u00e9tendue : une trentaine de pays, sur les 5 continents, avec une pr\u00e9dominance pour l\u2019Afrique o\u00f9 il a \u00e9galement travaill\u00e9 2 ans en tant que coop\u00e9rant (Kenya) pour le compte d\u2019une agence de l\u2019ONU<\/p><p>&#8211;<br \/>Une connaissance de secteurs d\u2019activit\u00e9 tr\u00e8s vari\u00e9s, en particulier : l\u2019industrie, le BTP, les t\u00e9l\u00e9communications, l\u2019environnement, l\u2019\u00e9nergie, la D\u00e9fense, la recherche, les assurances, la gestion d\u2019actifs.<\/p><p>Dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019ESSEC et de T\u00e9l\u00e9com Paris, anglais courant, Membre de l\u2019IFA d\u2019Audit. Ref 732<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><p align=\"left\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><div align=\"center\">\u00a0<\/div><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/><\/span><\/b><strong>Non Executive Director in European companies and family offices with a focus and presence in Asia.<\/strong><\/p><p>This male candidate has a successful track record of over twenty-two years advising Fortune 500 companies on strategy, mergers and acquisitions (M&amp;A), corporate finance and business development in ASEAN and India. Knowledge and experience of profit and loss (P&amp;L) and Balance Sheet responsibilities, starting and growing a highly profitable investment banking business and in completing a complex restructuring for a large family owned business.<br \/>Boards Director experience in listed and unlisted companies as a Non Executive and Executive Director.<br \/>52 year old Indian national, INSEAD MBA, Physics background and International outlook having lived in India, Singapore, France, and the U.K.. Presently based in Singapore.<br \/>Languages: English, Hindi, Gujarati, French basic<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 881<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><div align=\"center\">\u00a0<\/div><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\" height=\"93\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>Industries \u00e0 destination du BTP \/s\u00e9curit\u00e9<br \/>(France, Pays-Bas Egypte)<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Le candidat, ing\u00e9nieur et Science-Po<br \/>a dans les domaines et les pays mentionn\u00e9s ci-dessus<br \/>une exp\u00e9rience de Pr\u00e9sident et d&rsquo;administrateur<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 871<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr align=\"left\"><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr align=\"left\"><td valign=\"top\"><p><strong><br \/>Candidat \u00e0 un poste d\u2019administrateur ind\u00e9pendant<br \/>Longue et large exp\u00e9rience de DG PME industrielle familiale Filiales Europe et Asie, Administrateur de soci\u00e9t\u00e9s du secteur tertiaire<\/strong><\/p><p>Ing\u00e9nieur, 43 ans de carri\u00e8re industrielle, dont 13 en production, puis 30 en Direction G\u00e9n\u00e9rale et Pr\u00e9sidence d\u2019une PME familiale industrielle (CA 40 M\u20ac), secteur m\u00e9canique et m\u00e9tallurgie.<\/p><p>Cr\u00e9ation et Pr\u00e9sidence de filiales en Europe, Chine et Inde. D\u00e9veloppement d\u2019alliances et r\u00e9seaux internationaux.<br \/>Forte exp\u00e9rience commerciale et manag\u00e9riale en Europe, Moyen Orient et Asie.<\/p><p>23 ans Pr\u00e9sident de Conseil de Surveillance en tant qu\u2019administrateur ind\u00e9pendant de deux soci\u00e9t\u00e9s du secteur tertiaire : \u00e9dition &amp; multimedia<br \/>(2 M\u20ac), restauration &amp; s\u00e9minaires (5 M\u20ac).<\/p><p>Exp\u00e9rience en \u00e9valuation, acquisition et int\u00e9gration de soci\u00e9t\u00e9s et des probl\u00e9matiques de gouvernance, transmission, mutation d\u2019actionnariats.<\/p><p>Connaissance de l\u2019Enseignement Sup\u00e9rieur : 10 ans Pr\u00e9sident d\u2019un Conseil de Perfectionnement.<br \/>Anglais et Allemand .<\/p><p style=\"font-size: 12px; font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 544<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr style=\"font-weight: normal; font-size: 10pt; font-style: normal;\" align=\"center\"><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr align=\"left\"><td valign=\"top\"><p style=\"font-size: 12px; font-weight: bold;\"><strong>Administrateur ind\u00e9pendant, grande exp\u00e9rience en audit<\/strong><\/p><p>Le candidat, ing\u00e9nieur commercial d\u2019HEC Li\u00e8ge, a exerc\u00e9 pendant 25 ans en qualit\u00e9 de Commissaire aux comptes et d\u2019Expert-comptable en Belgique et au Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg.<\/p><p>Certifi\u00e9 comme Administrateur de Soci\u00e9t\u00e9s (IFA\/SC.PO) et en strat\u00e9gie de la gestion des risques CEFAR\/AMRAE. Membre des Instituts Fran\u00e7ais et Luxembourgeois des administrateurs.<\/p><p>Fort de son exp\u00e9rience internationale au sein de cabinets d\u2019audit anglo-saxons pour des soci\u00e9t\u00e9s commerciales, industrielles et financi\u00e8res (de taille interm\u00e9diaire), il est devenu entrepreneur par la cr\u00e9ation et le d\u00e9veloppement de ses propres cabinets d&rsquo;expertise-comptable, de domiciliation de soci\u00e9t\u00e9s et d&rsquo;audit (affili\u00e9 \u00e0 un r\u00e9seau international, Kreston).<\/p><p>Son parcours professionnel lui a fait conna\u00eetre des secteurs d\u2019activit\u00e9 tr\u00e8s vari\u00e9s et en particulier le BTP et la gestion patrimoniale, des structures de tailles diff\u00e9rentes, avec des enjeux et des mod\u00e8les de business \u00e0 divers stades de d\u00e9veloppement. Il a particip\u00e9 \u00e0 de tr\u00e8s nombreuses missions de restructurations tant en France qu\u2019au Luxembourg.<\/p><p>De par sa nationalit\u00e9 italienne, et son parcours europ\u00e9en, il connait en profondeur les cultures fran\u00e7aise, italienne et anglaise et en ma\u00eetrise les langues associ\u00e9es.<\/p><p>Aujourd\u2019hui, il est administrateur de soci\u00e9t\u00e9s Luxembourgeoises ainsi qu\u2019auditeur interne au sein de structures financi\u00e8res sous r\u00e9gulation Luxembourg.<\/p><p style=\"font-size: 12px; font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 532<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr style=\"font-weight: normal; font-size: 12px; font-style: normal;\" align=\"center\"><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr align=\"left\"><td valign=\"top\"><p style=\"font-size: 12px; font-weight: bold;\"><b>Candidat \u00e0 un poste<br \/>d&rsquo;administrateur ind\u00e9pendant,<\/b> longue exp\u00e9rience de Dirigeant de PME\/ETI y compris<br \/>\u00e0 l&rsquo;international dont Extr\u00eame Orient<\/p><p style=\"font-size: 12px; font-weight: normal;\">&#8211; 25 ans de Direction G\u00e9n\u00e9rale de PME \/ ETI industrielles de 10\/50\/120 millions \u20ac de CA, multi sites et multi pays<br \/>&#8211; Secteurs industriels : mat\u00e9riaux composites, peintures a\u00e9ronautiques, imprimerie, emballage plastique, transformation du bois, pi\u00e8ces d\u2019\u00e9quipements pour l\u2019industrie et la fili\u00e8re p\u00e9trole et gaz.<br \/>&#8211; Types d\u2019actionnariats : groupes cot\u00e9s fran\u00e7ais et \u00e9trangers, groupes familiaux, soci\u00e9t\u00e9s sous LBO.<br \/>&#8211; Exp\u00e9rience en d\u00e9veloppement, gestion, restructuration, proc\u00e9dures collectives, reprise sous LBO et croissance externe.<br \/><span style=\"font-size: smaller;\">&#8211; A travaill\u00e9 en Europe, Inde, Iran, Chine, Afrique du Sud. Connaissance du Grand Export pour<\/span> y avoir implant\u00e9 des filiales industrielles.<br \/>&#8211; Membre IFA, APIA<br \/>&#8211; Ing\u00e9nieur UTC, Master of Sciences du Cranfield Institute of Technology, MBA du Groupe HEC<br \/>&#8211; Anglais courant<\/p><p style=\"font-size: 12px; font-weight: bold;\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 678<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><p style=\"font-size: 12px; font-weight: bold;\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b>Candidat \u00e0 un poste<br \/>d&rsquo;administrateur ind\u00e9pendant, (Comit\u00e9 d&rsquo;Audit<br \/>ou de R\u00e9mun\u00e9rations).<br \/>Dans plusieurs secteurs, grande exp\u00e9rience de la Finance<br \/>et de la Direction Op\u00e9rationnelles d&rsquo;Entreprise. <\/b><\/p><p>Dot\u00e9 d&rsquo;une triple formation (MBA am\u00e9ricain,<br \/>Ing\u00e9nieur, Sciences Eco), le candidat a un poste d&rsquo;administrateur<br \/>ind\u00e9pendant, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 consultant<br \/>junior dans deux cabinets renomm\u00e9s, a effectu\u00e9<br \/>sa carri\u00e8re dans les filiales fran\u00e7aises de<br \/>deux groupes internationaux majeurs , l&rsquo;un am\u00e9ricain,<br \/>puis l&rsquo;autre allemand. Pour ce dernier, il aussi travaill\u00e9<br \/>au sein de la maison m\u00e8re en Allemagne.<br \/>Il a une riche exp\u00e9rience de plus de 20 ans de Direction<br \/>Financi\u00e8re \u00e9tendue (finances, comptabilit\u00e9,<br \/>fiscalit\u00e9, juridique et informatique) dans des environnements<br \/>internationaux. Dans cette fonction, il a particip\u00e9,<br \/>tant en France qu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger, \u00e0 de<br \/>nombreuses op\u00e9rations de fusion\/acquisition et a si\u00e9g\u00e9<br \/>dans plus de dix conseils de surveillance ou d&rsquo;administration<br \/>de filiales des groupes ci-dessus mentionn\u00e9s.<br \/>Mais, l&rsquo;originalit\u00e9 de son parcours tient en ce qu&rsquo;il<br \/>a aussi \u00e9t\u00e9 Directeur G\u00e9n\u00e9ral<br \/>\u00a0\u00bb terrain \u00ab\u00a0, en particulier dans des op\u00e9rations<br \/>r\u00e9ussies de redressement de plusieurs entreprises appartenant<br \/>\u00e0 diff\u00e9rents domaines.<br \/>Les secteurs \u00e9conomiques o\u00f9 un Conseil pourrait<br \/>b\u00e9n\u00e9ficier de son exp\u00e9rience englobent<br \/>notamment la chimie, la pharmacie, l&rsquo;agroalimentaire, les<br \/>ar\u00f4mes et parfums ainsi que l&rsquo;immobilier.<br \/>Trilingue fran\u00e7ais\/anglais\/allemand<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 503<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><span style=\"font-size: small;\"><b><br \/>Industrie pharmaceutique<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Le candidat, Docteur en Pharmacie, AIHP,<br \/>a une exp\u00e9rience des travaux de recherche en hopital<br \/>et de postes de Direction de R &amp; D dans des entreprises<br \/>pharmaceutiques y compris une de grande taille avec des<br \/>filiales aux USA.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Cr\u00e9ateur d&rsquo;une start-up de conseil<br \/>en strat\u00e9gie R &amp; D pharmaceutique et co-fondateur<br \/>d&rsquo;une autre dans la conception de nouveaux m\u00e9dicaments<br \/>anti-viraux.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 561<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td><div align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b>Administrateur Ind\u00e9pendant,<br \/>Electronique, A\u00e9ronautique, D\u00e9fense et S\u00e9curit\u00e9.<br \/><\/b> <\/span><\/div><p align=\"left\"><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Le candidat<br \/>de formation X et Sup&rsquo;A\u00e9ro (ENSA\u00e9), compl\u00e9t\u00e9e<br \/>par Management strat\u00e9gique (IFG-ICG), a exerc\u00e9<br \/>des postes de hautes responsabilit\u00e9s au sein de la<br \/>Direction G\u00e9n\u00e9rale de l&rsquo;Armement du minist\u00e8re<br \/>de la d\u00e9fense. D&rsquo;une large exp\u00e9rience en \u00e9lectronique<br \/>de d\u00e9fense, il est un des rares hauts fonctionnaires<br \/>maitrisant le secteur de l&rsquo;armement fran\u00e7ais et europ\u00e9en<br \/>dans le domaine des hautes technologies. Titulaire du certificat<br \/>d&rsquo;administrateur de soci\u00e9t\u00e9 (IFA)<\/span>.<\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 462<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/><\/span><\/b><span style=\"font-size: small;\"><b>Equipements et appareillages<br \/>industriels<br \/>(Energie, Transport, Haute Technologie)<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Le candidat Ing\u00e9nieur + MBA bilingue<br \/>fran\u00e7ais\/anglais a une exp\u00e9rience tr\u00e8s<br \/>pouss\u00e9e:<br \/>&#8211; de l&rsquo;Asie \/Pacifique avec 7 ans de r\u00e9sidence au<br \/>Japon et la pr\u00e9sidence de soci\u00e9t\u00e9s<br \/>tant au Japon qu&rsquo;en Chine, Cor\u00e9e, Taiwan, Thailande,Indes,<br \/>Australie.<br \/>&#8211; De l&rsquo;Europe et du Commonwealth avec 6 ans de r\u00e9sidence<br \/>\u00e0 Londres o\u00f9 ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9s<br \/>des postes d&rsquo;administrateurs sur ces zones \u00e0 ceux<br \/>deja occup\u00e9s en Asie.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 261<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><span style=\"font-size: small;\"><b><br \/><\/b><\/span><span style=\"font-size: small;\">.<\/span><b><span style=\"font-size: small;\">Aviation,<br \/>A\u00e9ronautique, Spatial, D\u00e9fense &amp; S\u00e9curite.<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Le candidat de formation Economique &amp;<br \/>Commerce International (Londres et Paris) complet\u00e9e<br \/>par Management (INSEAD) et D\u00e9fense (IHEDN) a une<br \/>large exp\u00e9rience internationale \u00e0 travers<br \/>la Banque Mondiale (Am\u00e9riques et Asie) puis l\u2019industrie<br \/>A\u00e9ronautique\/spatiale\/d\u00e9fense\/s\u00e9curite<br \/>Francaise, Europ\u00e9enne et Am\u00e9ricaine pour lesquelles<br \/>il a occup\u00e9 des postes de tr\u00e8s hautes responsabilit\u00e9s<br \/>op\u00e9rationnelles et \u00ab\u00a0Corporate\u00a0\u00bb.<br \/><\/span><span style=\"font-size: small;\">Il partage sa r\u00e9sidence entre<br \/>Washington et Paris et est particuli\u00e8rement actif<br \/>dans les secteurs indiqu\u00e9s sur l\u2019Europe, les<br \/>Am\u00e9riques et le Moyen Orient.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 513<br \/><\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\" height=\"158\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>Administrateur de filiales anglaises de soci\u00e9t\u00e9s<br \/>fran\u00e7aises et r\u00e9ciproquement<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Le candidat a 30 ans d\u2019exp\u00e9rience<br \/>dans quelques-unes des plus grandes entreprises du Royaume-Uni,<br \/>de l\u2019Allemagne, des Etats-Unis et des Pays-Bas. Financier<br \/>de formation, habitu\u00e9 aux probl\u00e9matiques des<br \/>\u00e9tats-major aussi bien qu\u2019\u00e0 celles des<br \/>op\u00e9rations, son expertise concerne des entreprises<br \/>aussi vari\u00e9es que la marine, la chimie, le d\u00e9veloppement<br \/>durable et l\u2019immobilier.<br \/>D\u2019origine anglaise, mais implant\u00e9 depuis longtemps<br \/>en France, \u00e0 Paris et dans la r\u00e9gion rh\u00e9nane,<br \/>il se ferait un plaisir de construire des ponts entre des<br \/>filiales fran\u00e7aises et leurs maisons-m\u00e8re<br \/>britanniques\/allemandes ou vice versa. <\/span><\/p><p><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Ref: 203<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\" height=\"121\"><p><span style=\"font-size: small;\"><b>Le candidat de formation X et INSEAD<br \/>a une large exp\u00e9rience des secteurs infrastructures,<br \/>am\u00e9nagement, b\u00e2timent, environnement, d\u00e9veloppement<br \/>durable, ing\u00e9nierie, services publics, concessions<br \/>et partenariats publics priv\u00e9s. <\/b><br \/>Dans ces secteurs, il a tenu des postes de direction op\u00e9rationnelle<br \/>y compris sur des chantiers internationaux de grande envergure<br \/>(Alg\u00e9rie, Chine). Il \u00e9t\u00e9 administrateur<br \/>au sein de Conseils d&rsquo;Administration et de Surveillance<br \/>de type tr\u00e8s vari\u00e9s et PDG d&rsquo;une filiale d&rsquo;un<br \/>des leaders de l&rsquo;ing\u00e9nierie et du conseil.<br \/>Il vient de r\u00e9cemment cr\u00e9er sa propre soci\u00e9t\u00e9<br \/>de conseil afin pouvoir de faire b\u00e9n\u00e9ficier<br \/>de son exp\u00e9rience des soci\u00e9t\u00e9s de ces<br \/>secteurs, en particulier au travers de mandats d&rsquo;administrateur<br \/>ind\u00e9pendant<br \/><\/span><\/p><p><span style=\"color: #000000; font-size: small;\">Ref: 508<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>Edition de logiciel<\/span><\/b><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Le candidat, Expert comptable<br \/>a une large exp\u00e9rience de direction financi\u00e8re,<br \/>secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral et d&rsquo;administrateur<br \/>de <\/span><span style=\"font-size: small;\">SSII et de soci\u00e9t\u00e9s<br \/>d&rsquo;\u00e9dition de logiciels<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 909<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b> <span style=\"font-family: Times New Roman, Times, serif; font-size: small;\">G\u00e9nie<br \/>M\u00e9dical France et USA<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 aux<br \/>USA Manager de projets marketing d\u2019une filiale d\u2019une<br \/>grande soci\u00e9t\u00e9 pharmaceutique US, puis pendant<br \/>4 ans Directeur du marketing International d\u2019une soci\u00e9t\u00e9<br \/>US en G\u00e9nie M\u00e9dical, il fonde en France une<br \/>start-up pour les diagnostics m\u00e9dicaux. Il en sera<br \/>le PDG pilotera un d\u00e9veloppement r\u00e9ussi. Soci\u00e9t\u00e9<br \/>op\u00e9rant en Europe et aux USA, cot\u00e9e sur Euronext.<br \/>Grand exp\u00e9rience des contacts de haut niveau et des<br \/>transferts de technologie (USA et Europe) avec les milieux<br \/>scientifiques et financiers.<br \/>Formation: Master en Management de l\u2019 ISG<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 104<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><p align=\"left\"><b><span style=\"font-family: Times New Roman, Times, serif; font-size: small;\">Pharmacie<br \/>humaine (OTC) et Sant\u00e9 animale<\/span><\/b><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Le candidat, v\u00e9t\u00e9rinaire<br \/>avec une formation de gestionnaire acquise \u00e0 l&rsquo; ESSEC<br \/>est un dirigeant exp\u00e9riment\u00e9 au sein de grands<br \/>groupes, en particulier am\u00e9ricains, tant comme op\u00e9rationel<br \/>(DG ou Business Unit) que fonctionnel (Marketing) au sein<br \/>de filiales commercialisant des produits pour la sant\u00e9<br \/>animale ou humaine (OTC). Exp\u00e9rience d&rsquo;administrateur<br \/>du Syndicat de l&rsquo;Industrie du M\u00e9dicament v\u00e9t\u00e9rinaire.<br \/>Connaissance de la langue russe.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 115<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"middle\"><p><span style=\"font-size: small;\"><b> Equipements pour l&rsquo; \u00e9nergie le p\u00e9trole et<br \/>le gaz<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Le candidat, ing\u00e9nieur et MBA HEC-ISA<br \/>a une exp\u00e9rience d&rsquo;administrateur dans plusieurs<br \/>soci\u00e9t\u00e9s du domaine ci-dessus.<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\">Exp\u00e9rience tr\u00e8s \u00e9tendue<br \/>(Produits alimentaires de grande consommation) France et<br \/>International durant plus de 15 ans<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\"><br \/>Le candidat \u00e0 des postes d&rsquo;administrateur est issu<br \/>d&rsquo;une Ecole Sup\u00e9rieure de Commerce. Il a \u00e9t\u00e9<br \/>PDG, Administrateur et Dirigeant Op\u00e9rationnel de<br \/>filiales dans plusieurs pays Europ\u00e9ens et aux USA.<br \/>Il a effectu\u00e9 des op\u00e9rations de restructuration<br \/>complexes.<br \/>Dans le cadre de ses responsabilit\u00e9s, il a lev\u00e9<br \/>des fonds aupr\u00e8s de grands investisseurs en venture<br \/>capital et men\u00e9 des missions de conseil dans le cadre<br \/>d&rsquo; op\u00e9rations de Fusions &amp; Acquisitions (multinationales<br \/>et start up).<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 845<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b> <\/b><span style=\"font-size: small;\"><b><span style=\"font-size: small;\">Exp\u00e9rience<br \/>internationale tr\u00e8s \u00e9tendue (High Tech et<br \/>informatique) <\/span><\/b> <\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Le candidat a pass\u00e9 plus de 30 ans<br \/>dans des environnements internationaux dont plus de 10 ans<br \/>de vie aux USA.<br \/>I<\/span><span style=\"font-size: small;\">l a \u00e9t\u00e9 PDG, Administrateur<br \/>ou dirigeant op\u00e9rationnel de filiales de grandes<br \/>soci\u00e9t\u00e9s d\u2019informatique (g\u00e9n\u00e9raliste,<br \/>prestataires de service, progiciels) et Vice Pr\u00e9sident<br \/>d&rsquo;une start-up (biom\u00e9trie).<br \/>Des responsabilit\u00e9s prises dans le domaine du commerce<br \/>des objets d&rsquo;arts et de l&rsquo;immobilier ont enrichi sa vision<br \/>de l&rsquo;entreprise.<br \/>Aujourd&rsquo;hui, consultant international, il se propose, en<br \/>devenant administrateur ind\u00e9pendant, de faire b\u00e9n\u00e9ficier<br \/>des soci\u00e9t\u00e9s de sa comp\u00e9tence.<br \/>F<\/span><span style=\"font-size: small;\">ormation: Ing\u00e9nieur Arts et<br \/>M\u00e9tiers et INSEAD<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"> Presse et M\u00e9dias D\u00e9veloppement<br \/>International<\/span><\/b><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Le candidat, aujourd&rsquo;hui consultant<br \/>international, a d\u00e9but\u00e9 comme Directeur de<br \/>la Ch. Com. Fran\u00e7aise dans un pays nordique, avant<br \/>de repr\u00e9senter des industries fran\u00e7aises du<br \/>textile et de l\u2019habillement dans les instances internationales.<br \/>Ensuite, au sein d\u2019un grand groupe de presse\/m\u00e9dias<br \/>fran\u00e7ais, il f\u00fbt Directeur de filiale au Portugal,<br \/>Directeur International entre autres charg\u00e9 des montages<br \/>de JV, Directeur G\u00e9rant d\u2019une filiale en France,<br \/>Directeur Adjoint avec des postes d\u2019administrateurs.<br \/>Mandataire social potentiel de soci\u00e9t\u00e9s du<br \/>domaine presse\/m\u00e9dias avec un d\u00e9veloppement<br \/>international (pratique plusieurs langues: su\u00e9dois,<br \/>portugais, anglais et allemand). Formation Droit, langues<br \/>orientales ( Russe).<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 101<br \/><\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>Questions \u00e9nerg\u00e9tiques et gestion des risques<br \/>associ\u00e9s<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Le candidat a une longue exp\u00e9rience<br \/>des affaires \u00e9nerg\u00e9tiques (g\u00e9nie civil<br \/>sp\u00e9cialis\u00e9 et \u00e9quipements lourds\/turbomachines&#8230;)<br \/>et du \u00ab\u00a0risk management\u00a0\u00bb associ\u00e9.<br \/>Durant ces derni\u00e8res ann\u00e9es, il a assimil\u00e9<br \/>le statut particulier, les al\u00e9as inh\u00e9rents,<br \/>les modalit\u00e9s de travail des hauts dirigeants et<br \/>administrateurs de soci\u00e9t\u00e9s et leur implication<br \/>accrue dans la gestion de l&rsquo;\u00e9nergie et les risques.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 402<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><td align=\"right\" valign=\"top\" width=\"544\"><div align=\"center\"><table border=\"2\" width=\"100%\" cellspacing=\"6\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td style=\"text-align: center; color: #f50c10; font-size: 16px; font-weight: bold;\" valign=\"top\">Femmes candidates<\/td><\/tr><tr><td style=\"text-align: left;\" align=\"right\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><p style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\"><b>Candidate administratrice ind\u00e9pendante : Grande exp\u00e9rience internationale<\/b><\/span><\/p><p style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt;\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif;\">La candidate ( Ecole des Mines et Biotechnologie au MIT) a exerc\u00e9 3 mandats successifs au Conseil de Surveillance d\u2019une ETI familiale de dimension internationale: croissance interne et externe, d\u00e9fis li\u00e9s \u00e0 une croissance rapide (manufacturing, supply chain, RH). Plus de 40 ans hors de France: USA + diff\u00e9rents pays europ\u00e9ens, en Allemagne depuis 2000. Conseil en strat\u00e9gie chez Bain, directrice op\u00e9rationnelle chez Pasteur-M\u00e9rieux. Depuis deux ans, mentorat de start-ups aupr\u00e8s de l\u2019acc\u00e9l\u00e9rateur MassChallenge.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b>\u00a0<\/b><\/span><\/p><\/td><\/tr><tr><td><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b>Candidate administratrice ind\u00e9pendante : H\u00f4tellerie, Restauration, Tourisme; France et Europe<\/b><br \/>Exp\u00e9rience pluridisciplinaire acquise au sein d&rsquo;un groupe h\u00f4telier international cot\u00e9 au CAC 40.<br \/>Au fil de 30 ann\u00e9es, dont 12 ans dans la restauration publique, la candidate a successivement occup\u00e9 des postes de dirigeante dans des domaines vari\u00e9s<br \/>: contr\u00f4le de gestion, produits, op\u00e9rations, marketing, audit interne, production, publishing et communication des bureaux de ventes internationales, enfin quant \u00e0<br \/>l&rsquo;efficacit\u00e9 des co\u00fbts marketing &amp; distribution. <\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Aujourd&rsquo;hui, elle est consultante ind\u00e9pendante dans ces domaines. Tr\u00e8s bonne connaissance de l&rsquo;international.<br \/>Formation : Ma\u00eetrise de Sciences Economiques (Paris2), DEA Th\u00e9ories et Politiques mon\u00e9taires (Paris 2), Executive Doctorate in Business Administration<br \/>(Paris Dauphine, 2009).<br \/>Membre de l&rsquo;IFA et Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale de l&rsquo;Association Europ\u00e9enne de Neuro\u00e9conomie.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 303<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td style=\"text-align: left;\" align=\"right\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><br \/><\/b><\/span><span style=\"font-weight: bold;\">Candidate au poste d\u2019administratrice ind\u00e9pendante .<\/span><\/p><p>Docteur en \u00e9conomie , la candidate b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une exp\u00e9rience professionnelle de plus de 30 ans . Ses comp\u00e9tences m\u00e9tiers couvrent le secteur banque \/ finance , le conseil en organisation et strat\u00e9gie , les nouvelles technologies et la transformation digitale .<\/p><p>Membre des comit\u00e9s de direction elle a assur\u00e9 avec succ\u00e8s des responsabilit\u00e9s op\u00e9rationnelles (centre de profit , d\u00e9veloppement ) au sein d\u2019une des plus grandes banques mondiales , d\u2019un cabinet de conseil de premier plan (big four) et d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e en syst\u00e8me d\u2019information cot\u00e9e au CAC 40 .<br \/>Compte tenu des projets qu\u2019elle a r\u00e9alis\u00e9 et de ses diff\u00e9rentes fonctions elle conna\u00eet bien la zone Europe ( UK , B\u00e9nelux , Hongrie , Espagne ,Italie) , les Etats Unis , l\u2019Inde et le Maroc .<\/p><p>Membre du Cercle des administrateurs , de l\u2019association des Alumni d&rsquo;ATOS, elle m\u00e8ne aussi des actions de b\u00e9n\u00e9volat pour V.E.C.V ( Votre Ecole Chez Vous ) association reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique et sous contrat avec l\u2019\u00e9ducation nationale .<\/p><p>Ref: 324<\/p><p align=\"left\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td style=\"text-align: left;\" align=\"right\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><br \/>Candidate \u00e0 un poste d\u2019administratrice ind\u00e9pendante, connaissant bien le BTP, les services aux entreprises, la sant\u00e9, les fonds d\u2019investissement et la<br \/>communication. <\/b><\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Apr\u00e8s avoir men\u00e9 des travaux d\u2019audit chez Ernst &amp; Young, la candidate,<br \/>au cours des 13 ann\u00e9es suivantes, a acquis successivement une exp\u00e9rience de Direction d&rsquo;une unit\u00e9 op\u00e9rationnelle, de Directeur financier puis de Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral au sein d\u2019une<br \/>une <b>E<\/b>ntreprise de <b>T<\/b>aille <b>I<\/b>nterm\u00e9diaire.<br \/>Cette entreprise op\u00e9rant dans un dur contexte international a travers\u00e9 des p\u00e9riodes de fortes crises.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ensuite, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral d\u2019un important Cabinet d\u2019Avocats, elle a cr\u00e9\u00e9<br \/>son propre cabinet de conseil mettant ses comp\u00e9tences en gestion et finances au service de la strat\u00e9gie, de la gouvernance et de l\u2019organisation de ses clients.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">La candidate, membre de l\u2019IFA, est dipl\u00f4m\u00e9e de l\u2019IEP Paris, Eco-fi, d\u2019un DESS de banque-assurance et titulaire d\u2019un master de gestion effectu\u00e9 \u00e0 Dauphine. \u00bb<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 825<br \/><\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr align=\"center\"><td style=\"text-align: left;\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><p align=\"left\"><strong>Woman European Company Board ready <\/strong><\/p><p>MBA INSEAD, Certificate and Diploma in Company Direction from Institute of Directors (IOD London)<\/p><p><strong>En France<\/strong>, cr\u00e9atrice de son propre cabinet de recherche et d\u2019\u00e9tudes de march\u00e9 en Informatique, d\u00e9velopp\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 150 personnes sur l\u2019Europe puis revendu \u00e0 un grand du conseil ; ensuite PDG d\u2019un cabinet d\u2019\u00e9tude en Information Technology.<br \/><strong>Puis en Europe<\/strong>, charg\u00e9e du d\u00e9veloppement d\u2019un grand cabinet de Conseil en RH et apr\u00e8s d\u2019un autre en informatique.<br \/><strong>Ensuite, longue carri\u00e8re aux USA<\/strong> comme Directeur Ex\u00e9cutif \u00e0 divers postes pour le d\u00e9veloppement d\u2019un grand cabinet international de conseil en management.<\/p><p><strong>De retour en Europe<\/strong>, membre du Comit\u00e9 Ex\u00e9cutif Europe d\u2019un cabinet renomm\u00e9 de conseil en leadership et recherche de dirigeants<\/p><p>Cette large exp\u00e9rience internationale v\u00e9cue dans 6 pays lui a permis de conna\u00eetre de nombreux secteurs B to B, dont le num\u00e9rique et aussi la grande consommation.<br \/>Son relationnel \u00ab Business \u00bb (INSEAD, IOD, American Chamber of Commerce Zurich) peut \u00eatre mis au service d\u2019un Board.<br \/>A noter : Membre pendant 5 ans du Board du CAWC, Connections for Abused Women and their Children \u00e0 Chicago, Pr\u00e9sidente de la commission Communication<\/p><p>Ref: 304<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td style=\"text-align: left;\" align=\"right\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/><\/span><\/b><strong>Candidate \u00e0 un poste d\u2019administratrice ind\u00e9pendante<\/strong><br \/>Elle apporte 30 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience d\u00e9roul\u00e9es dans un environnement International de structures publiques\/priv\u00e9es et dans des domaines vari\u00e9s comme la recherche, la production, la strat\u00e9gie, la gestion des risques (humains, capitaux et soci\u00e9taux), le management de projets et des \u00e9quipes, le \u00ab mentoring \u00bb de Startups.<br \/>Ses domaines cl\u00e9s d\u2019intervention sont l\u2019industrie pharmaceutique et chimique en collaboration \u00e9troite et permanente avec un tissu de PME locales et internationales.<br \/>Forte de toutes ces exp\u00e9riences et expertises, elle a la capacit\u00e9 \u00e0 intervenir dans de nombreuses industries connexes ou compl\u00e9mentaires (\u00e9quipementiers, cosm\u00e9tique, agrochimique\u2026).<br \/>Son int\u00e9r\u00eat pour un d\u00e9veloppement \u00e9conomique dans une logique durable et \u00e9quitable est son fil conducteur parce qu\u2019elle croit en l\u2019intelligence collective, la co-construction et la collaboration comme fondement du succ\u00e8s d\u2019une entreprise et plus largement de notre soci\u00e9t\u00e9.<br \/>La candidate a une formation de Docteur Ing\u00e9nieur en Chimie, elle est certifi\u00e9e Administratrice par l\u2019EM Lyon.<\/p><p>Ref 299<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"right\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>La candidate \u00e0 un poste d&rsquo;administratrice ind\u00e9pendante<\/span><\/b> <span style=\"font-size: small;\">est aujourd&rsquo;hui consultante et enseignante en finances \u00e0 l&rsquo;Ecole Nationale des Ponts et Chauss\u00e9es.<br \/>Elle a obtenu un DECS de Comptabilit\u00e9 et un Executive MBA en Management \u00e0 New York University. Stern Business School.<br \/>Bilingue fran\u00e7ais anglais avec 26 ann\u00e9es d&rsquo;exp\u00e9rience comme Directeur Financier et Administratif au sein d&rsquo;entreprises internationales (dont aux USA) dans divers secteurs d&rsquo;activit\u00e9, en particulier les produits de grande consommation et le luxe. Tr\u00e8s<br \/>op\u00e9rationnelle et proche du business, elle a une expertise en strat\u00e9gie, organisation, management et syst\u00e8mes d&rsquo;information.<br \/>Fond\u00e9 de pouvoir d&rsquo;une fondation d&rsquo;entreprise et Membre du Board de EPWN, elle a v\u00e9cu de l&rsquo;int\u00e9rieur le fonctionnement d&rsquo;un Conseil d&rsquo;Administration.<br \/>Membre de l&rsquo;IFA, de Women Corporate Directors et de EPWN<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 302<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>La candidate \u00e0 un poste d&rsquo;administratrice ind\u00e9pendante<br \/>Tr\u00e9s large exp\u00e9rience internationale en d\u00e9veloppement d&rsquo;affaires, Biotechnologies<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">La candidate ( Ecole des Mines et Biotechnology au MIT), r\u00e9side en Allemagne depuis l&rsquo;an 2000, Nombreuses ann\u00e9es hors de France: USA + diff\u00e9rents pays europ\u00e9ens. Conseil en strat\u00e9gie chez<br \/>Bain, Directrice op\u00e9rationnelle chez Pasteur-M\u00e9rieux, notamment pour une op\u00e9ration de \u00ab\u00a0spin-off\u00a0\u00bb \/ vente d&rsquo;une activit\u00e9. Depuis 8 ans, r\u00e9ussit comme consultante ind\u00e9pendante pour le lancement \/ d\u00e9veloppement international de start-up (biotechnologie et sant\u00e9).<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 603<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><div align=\"left\"><p><strong>Candidate \u00e0 un poste de Directrice de l\u2019Innovation, Connaissance des Conseils d&rsquo;Adminsitration<\/strong><\/p><p>La candidate est de formation initiale ing\u00e9nieur docteur en g\u00e9nie industriel (INPG),<br \/>puis elle a obtenu un \u00ab Executive MBA \u00bb et un doctorat en business administration (IAE, PSB).<br \/>Elle a 15 ans d\u2019exp\u00e9rience dans un groupe papetier international pour piloter de mani\u00e8re transverse le d\u00e9veloppement op\u00e9rationnel et strat\u00e9gique de l\u2019innovation (multiples impr\u00e9gnations internationales dont l\u2019Allemagne o\u00f9 elle a v\u00e9cu, les USA, l\u2019Espagne).<br \/>Depuis 9 ans, elle a d\u00e9velopp\u00e9 son activit\u00e9 de conseil en management de l\u2019innovation et en parall\u00e8le encadre des recherches acad\u00e9miques sur la culture d\u2019innovation : entre autres, le management de la cr\u00e9ativit\u00e9 collective.<br \/>Elle a \u00e9galement une bonne connaissance des Conseils d\u2019Administration, car elle est certifi\u00e9e administratrice par l\u2019ADAE, dont elle est devenue membre du Comex et coordinatrice p\u00e9dagogique de la formation d\u2019administrateurs. Elle dirige par ailleurs une collection d\u2019ouvrages sur les nouvelles tendances de valeur et la performance des \u00ab Boards \u00bb.<\/p><p>Langues \u00e9trang\u00e8res : anglais, allemand \u2013 Notions : espagnol, italien<\/p><p>Ref:756<\/p><\/div><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><div align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b>Candidate \u00e0 un poste d\u2019administratrice ind\u00e9pendante, elle apporte plus de 20 ans d\u2019exp\u00e9rience \u00e0 haut niveau dans les T\u00e9l\u00e9coms \u00e0 l\u2019international. <\/b><\/span><\/div><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Avec une longue exp\u00e9rience de Direction g\u00e9n\u00e9rale, chez les op\u00e9rateurs<br \/>et chez les fournisseurs de T\u00e9l\u00e9coms, la candidate a encadr\u00e9 des \u00e9quipes internationales<br \/>et multidisciplinaires (finance, marketing, commercial, d\u00e9veloppement produit). Membre du Comit\u00e9 ex\u00e9cutif d\u2019une association mondiale d\u2019op\u00e9rateurs pendant plus de 10 ans, elle acquis une connaissance globale de l\u2019industrie et de ses acteurs ainsi qu\u2019une exp\u00e9rience de gouvernance.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">La candidate a une formation d\u2019\u00e9conomiste (aux Etats-Unis et en Suisse) et un MBA d\u2019INSEAD. Elle est Membre du Cercle des Administrateurs d\u2019INSEAD et Women Corporate Directors, Elle poss\u00e8de la double nationalit\u00e9 fran\u00e7aise et am\u00e9ricaine.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 108<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><p><span style=\"text-align: left; font-weight: bold;\"><strong>Candidate \u00e0 un poste d\u2019administratrice ind\u00e9pendante.<br \/><\/strong>Exp\u00e9rience internationale vari\u00e9e au sein de grands groupes am\u00e9ricains et europ\u00e9ens (Spatial, M\u00e9dical et D\u00e9fense), mais aussi pour des PME et startups.<br \/><\/span><\/p><p>Apr\u00e8s un doctorat en math\u00e9matiques appliqu\u00e9es, pendant une vingtaine d\u2019ann\u00e9es, elle a pilot\u00e9 de grands projets (plus de 10 millions d\u2019euros) \u00e0 l\u2019export (USA, Afrique du Sud, Espagne, Italie, Indon\u00e9sie, Tha\u00eflande etc\u2026) et des \u00e9quipes multiculturelles en haute technologie de l\u2019information et de la communication.<br \/>Ensuite, dans le domaine l\u2019intelligence artificielle, elle a travaill\u00e9 \u00e0 d\u00e9finir une nouvelle strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement d\u2019une start-up issue de l\u2019Ecole Normale Sup\u00e9rieure<\/p><p>Ayant obtenu des certificats pour \u00e9valuation financi\u00e8re et la cr\u00e9ation de start-up technologique (HEC et Polytechnique), elle a int\u00e9gr\u00e9 l\u2019agence de l\u2019innovation industrielle puis la grande banque publique d\u2019investissement pour y assurer l\u2019analyse strat\u00e9gique des grands projets s\u00e9lectionn\u00e9s (jusqu\u2019\u00e0 110 millions d\u2019euros) par ces organismes.<br \/>Aujourd\u2019hui, en ind\u00e9pendante, elle assure des missions de conseil en strat\u00e9gie.<br \/>Membre du Cercle des Administrateurs .<\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 109<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>La candidate, de formation Ing\u00e9nieur + INSEAD, a une longue exp\u00e9rience de postes de direction de haut niveau et d&rsquo;administratrice dans le secteur industriel<br \/>compl\u00e9t\u00e9e une v\u00e9ritable expertise dans la gestion des risques de grands projets internationaux.<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Apr\u00e8s 10 ans \u00e0 des postes de responsabilit\u00e9 technique (\u00e9tudes, production, essais, management de grands projets), la candidate a exerc\u00e9 diff\u00e9rentes fonctions<br \/>de Direction concernant des montants pouvant d\u00e9passer 500 M\u20ac et comportant un volet international: Strat\u00e9gie, Administration et Finances, Op\u00e9rations, Contr\u00f4le<br \/>de gestion, Cha\u00eene d&rsquo;approvisionnement. Cette exp\u00e9rience pluridisciplinaire (m\u00e9canique, \u00e9lectronique, informatique, communications, l&rsquo;a naturellement conduite vers des postes de Directeur de Business Unit industrielle, de Directeur au sein de Directions G\u00e9n\u00e9rales<br \/>et d&rsquo;Administrateur.<br \/>La candidate a souvent en parall\u00e8le exerc\u00e9 des responsabilit\u00e9s transverses en management des risques pluridisciplinaires d&rsquo; unit\u00e9s et de projets op\u00e9rationnels. Cette exp\u00e9rience permet aujourd&rsquo;hui de la consid\u00e9rer comme une experte dans ce domaine.<br \/>Elle donne des cours quant au contr\u00f4le des entreprises ausen angalis de \u00ab\u00a0Management control\u00a0\u00bb dans diverse \u00e9coles dont l&rsquo;ESSEC.<br \/>La candidate est membre de l&rsquo;IFA et du Cercle des Administrateurs INSEAD \/ Wharton\/&#8230;.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">ref: 754<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/><\/span><\/b><strong>Consultante, Franco-Suisse, experte en gouvernance d\u2019entreprises familiales<\/strong><\/p><p>Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 Avocate au Barreau de Paris, sp\u00e9cialis\u00e9e en droit des affaires, pendant sept ans, elle a dirig\u00e9 l\u2019entreprise familiale viticole bas\u00e9e en Gascogne. Son action a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement orient\u00e9e sur le d\u00e9veloppement commercial \u00e0 l\u2019international, et l\u2019ouverture de nouveaux march\u00e9s.<br \/>Forte de cette exp\u00e9rience, pendant 4 ans, elle a \u00e9t\u00e9 Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale du Family Business Network France. Elle y a entre autres d\u00e9velopp\u00e9 un programme p\u00e9dagogique multidisciplinaire d\u2019ateliers et de conf\u00e9rences pour les familles entrepreneuriales.<\/p><p>Aujourd\u2019hui, consultante ind\u00e9pendante, elle les conseille, dans le contexte d\u2019une l\u2019\u00e9volution internationale acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, pour organiser au mieux leur gouvernance et planifier la transmission, en particulier au sein de la famille.<\/p><p>Elle a suivi un cursus de droit des affaires et de philosophie du droit, et est titulaire du certificat d\u2019aptitude \u00e0 la profession d\u2019avocat et d\u2019un master de coaching. Elle vit entre la France et l\u2019Italie.<\/p><p>Langues : Fran\u00e7ais \u2013 Anglais &#8211; Italien<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">ref: 832<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/><\/span><\/b><span style=\"font-size: small;\"><b>Consultante experte en strat\u00e9gie et finance d&rsquo;investissement dans le secteur de l&rsquo;\u00e9nergie et des services publics en France et \u00e0 l&rsquo;international<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">La candidate a 15 ans d&rsquo;exp\u00e9rience dans le domaine ci-dessus. Elle est administrateur et<br \/>membre du comit\u00e9 d&rsquo;audit d&rsquo;une entreprise fran\u00e7aise cot\u00e9e op\u00e9rant dans le domaine de l&rsquo;\u00e9nergie.<br \/>Elle a obtenu le Certificat d&rsquo;Administrateur de Soci\u00e9t\u00e9s de l&rsquo;Institut Fran\u00e7ais des Administrateurs et vise un deuxi\u00e8me mandat.<br \/>Ayant v\u00e9cu et travaill\u00e9 \u00e0 Londres, \u00e0 New-York, et en Am\u00e9rique du Sud, elle<br \/>a une bonne ma\u00eetrise des enjeux \u00e0 l&rsquo;international.<br \/>Elle est intervenue sur des probl\u00e9matiques dans le secteur de l&rsquo;\u00e9nergie lors de missions de conseil en strat\u00e9gie, d&rsquo;analyses financi\u00e8res, de d\u00e9cisions d&rsquo;allocation de capital et d&rsquo;\u00e9valuation d&rsquo;investissements. <\/span><\/p><p>Elle est dipl\u00f4m\u00e9e de l&rsquo;ESSEC et a obtenu la charte CFA (&lsquo;Chartered Financial Analyst&rsquo;).<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 514<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr style=\"font-size: 12px;\"><td><div align=\"center\"><table border=\"0\" width=\"510\" cellpadding=\"5\"><tbody><tr><td width=\"492\"><p align=\"left\"><strong>Administratrice ind\u00e9pendante de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise vivant aujourd\u2019hui \u00e0 Madrid. Large exp\u00e9rience op\u00e9rationnelle dans le business des t\u00e9l\u00e9communications, puis dans une ONG Internationale et aujourd\u2019hui entrepreneur.<\/strong><\/p><p>Apr\u00e8s un DEA d\u2019\u00e9conomie \u00e0 Paris La Sorbonne et un MBA \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de San Francisco aux Etats Unis, la candidate a pendant 7 ans travaill\u00e9 au sein d\u2019un grand op\u00e9rateur fran\u00e7ais des t\u00e9l\u00e9communications. Elle fut la premi\u00e8re femme \u00e0 rejoindre la division Internationale, en tant qu\u2019expatri\u00e9e, charg\u00e9e du lancement des activit\u00e9s commerciales en Espagne. Elle y demeurera pour lancer les activit\u00e9s d\u2019un autre groupe du m\u00eame secteur et prendre la responsabilit\u00e9 de leur filiale en Espagne et au Portugal.<br \/>Elle a ensuite pendant quatre ans \u00e9t\u00e9 manager pour la p\u00e9ninsule ib\u00e9rique de filiales de soci\u00e9t\u00e9s am\u00e9ricaines de t\u00e9l\u00e9communications, cot\u00e9es au Nasdaq (mat\u00e9riels et logiciels).<\/p><p>Ensuite, durant 6 ann\u00e9es, elle a \u00e9t\u00e9 responsable pour les pays latins d\u2019une grande ONG internationale visant la promotion de la pr\u00e9sence des femmes en entreprise \u00e0 des postes de responsabilit\u00e9 et conseils d\u2019administration. Elle a d\u00e9velopp\u00e9 une expertise dans la gestion de la diversit\u00e9.<\/p><p>Aujourd\u2019hui, elle a cr\u00e9\u00e9 sa propre entreprise de consulting pour, au sein des soci\u00e9t\u00e9s, tel un grand groupe de cosm\u00e9tiques, d\u00e9velopper l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe, le leadership et faciliter l\u2019\u00e9volution des organisations, entres autres en utilisant le coaching, la musique et les rythmes.<br \/>Mentor au sein de l\u2019association internationale Professional Women Network (PWN) ainsi que membre de l\u2019Association espagnole Women CEO.<br \/>Langues : Fran\u00e7ais, Anglais, Espagnol.<\/p><p>Ref 723<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><p align=\"center\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"526\" cellpadding=\"5\" align=\"center\"><tbody><tr><td width=\"512\"><p><strong>Administratrice ind\u00e9pendante exp\u00e9riment\u00e9e, juriste de nationalit\u00e9 espagnole avec une grande exp\u00e9rience du business europ\u00e9en y compris via Internet<\/strong><\/p><p>Apr\u00e8s une formation de juriste en Espagne et en Allemagne, la candidate a exerc\u00e9 pendant 5 ans \u00e0 Bruxelles , Madrid et Barcelone dans plusieurs cabinets d\u2019avocats d\u2019affaire l\u2019un espagnol et deux am\u00e9ricains: Traitement de conflits tr\u00e8s vari\u00e9s en amont des actions devant les tribunaux, y compris vis-\u00e0-vis de la Commission Europ\u00e9enne : droits de douanes, abus de position dominante, accord commerciaux, fusions acquisitions,\u2026<br \/>Ensuite, pendant 6 ans, elle fait partie du Cabinet de M. Marcelino Oreja, membre de la Commission Europ\u00e9enne , charg\u00e9 de la Direction du suivi des Entreprises, responsable des actions concert\u00e9es entre la Commission et les Etats membres pour les politiques d\u2019am\u00e9lioration de l\u2019environnement et du d\u00e9veloppement des entreprises<br \/>Puis \u00e0 Madrid, elle a \u00e9t\u00e9 la conceptrice, et la responsable de l\u2019animation d\u2019un grand projet de plateforme de commerce \u00e9lectronique destin\u00e9 \u00e0 faciliter les transactions de commerce international. Il avait comme objectif de permettre les \u00e9changes commerciaux avec d\u2019importantes r\u00e9ductions de co\u00fbts dans les exportations et importations Ce projet a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de soutiens financiers de l\u2019Union Europ\u00e9enne, de chambres de commerce et de diverses associations issues de 8 pays europ\u00e9ens. Un prototype op\u00e9rationnel a pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9. Le projet a re\u00e7u plusieurs prix et distinctions.<\/p><p>En parall\u00e8le, elle a \u00e9t\u00e9 Directrice juridique et conseill\u00e8re du Pr\u00e9sident d\u2019un tr\u00e8s grand groupe espagnol du domaine des produits alimentaires et de la construction d\u2019ensembles tels des h\u00f4tels. Elle a en particulier particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019un portail internet pour \u00e9largir la base des consommateurs.<br \/>Aujourd\u2019hui, elle a cr\u00e9\u00e9 son propre cabinet de Conseil tant pour les entreprises que pour les organismes publics. Elle peut leur faire b\u00e9n\u00e9ficier de sa large exp\u00e9rience europ\u00e9enne, mais aussi dans la mise en place de relations avec la Chine et les pays d\u2019Am\u00e9rique Latine.<\/p><p>En Espagne, elle a \u00e9t\u00e9 administratrice de la Conf\u00e9d\u00e9ration des employeurs espagnols, Vice Pr\u00e9sidente de Women CEO et dans une grande ville de l\u2019Est des USA, administratrice d\u2019une grande \u00e9cole internationale ainsi que d\u2019une ONG visant l\u2019am\u00e9lioration des conditions de vie des personnes d\u00e9favoris\u00e9es.<br \/>En 2013, elle a particip\u00e9 au cours<strong><em> \u00ab <\/em><\/strong><em>Making corporate boards more effective<\/em> \u00ab \u00e0 Harward Business School.<\/p><p>Ref 762<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr style=\"font-size: 12px;\"><td><p style=\"text-align: left; font-size: 10pt;\"><span style=\"font-weight: bold;\">La candidate \u00e0 un poste d\u2019administratrice ind\u00e9pendante, de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise et am\u00e9ricaine, est domicili\u00e9e aux USA et en France. Parcours anglo-saxon de 30 ans \u00e0 la crois\u00e9e de l\u2019immobilier et de la finance<\/span> chez Bank of America, General Motors, EY, \u2026ou au service de clients institutionnels comme la Banque Mondiale ou BlackRock. Elle a eu tour \u00e0 tour des r\u00f4les d\u2019analyste, d\u2019\u00e9metteur, d\u2019\u00e9valuateur, de pr\u00eateur, et d\u2019investisseur<\/p><p style=\"text-align: left; font-size: 10pt;\">Elle a men\u00e9 plusieurs op\u00e9rations de fusion\/acquisition ou vente de soci\u00e9t\u00e9s, et si\u00e9g\u00e9 dans plusieurs conseils d&rsquo;administration de filiales d&rsquo;un grand groupe.<\/p><p>Aujourd\u2019hui , consultante ind\u00e9pendante, connaissant bien les Etats-Unis, le Canada, les pays d\u2019Europe de l\u2019Ouest et la Russie, elle intervient \u00e0 l\u2019international pour accompagner des acteurs institutionnels \u00e0 bien formuler et ex\u00e9cuter leurs strat\u00e9gies immobili\u00e8res.<br \/>Elle si\u00e8ge au conseil de plusieurs associations professionnelles immobili\u00e8res.<\/p><p><strong style=\"font-weight: normal;\">Certifications immobili\u00e8res courantes, avec obligation de formation continue: <\/strong><br \/>Aux USA: MAI (Member of the Appraisal Institute), CRE (Counselors of Real Estate)<br \/>En Europe: FRICS: Fellow of the Royal Institution of the Chartered Surveyors<\/p><p><strong>Formation<\/strong>: Sciences-Po Paris, Institut d\u2019Urbanisme de Paris, New York University<br \/>Administratrice certifi\u00e9e (IFA)<\/p><p style=\"font-size: 12px; text-align: left;\" align=\"center\">Ref: 320<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\" height=\"22\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><p style=\"text-align: left; font-size: 10pt;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Dipl\u00f4m\u00e9e de l\u2019IAE de Nice, de Paris I Panth\u00e9on Sorbonne et d\u00b4HEC, avec orientation \u00e0 l\u2019international, au commercial et marketing, la candidate de nationalit\u00e9 franco-bulgare a pass\u00e9 un tiers de sa vie professionnelle \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, Bulgarie, Maroc, Italie, USA, France<\/span>, etc.<\/p><p style=\"text-align: left; font-size: 10pt;\">Elle a 20 ans d&rsquo;exp\u00e9rience de directions op\u00e9rationnelles et strat\u00e9giques, secteurs de la distribution pharmaceutique, des biens d\u2019\u00e9quipement et des services, dans des soci\u00e9t\u00e9s italiennes, fran\u00e7aises et japonaises en Europe.<br \/>Elle a \u00e0 son actif plusieurs d\u00e9licats retournements de situation et a v\u00e9cu deux situations particuli\u00e8res: introduction \u00e0 la bourse de NYSE et rachat hostile par un grand groupe japonais.<\/p><p style=\"text-align: left; font-size: 10pt;\">Elle a \u00e9galement acquis une bonne connaissance du fonctionnement des Conseils, d\u2019une part, en tant que membre de Comit\u00e9s de Direction (pr\u00e9sentations devant les administrateurs), et d\u2019autre part, pour avoir de fait dans plusieurs circonstances jou\u00e9 le r\u00f4le d\u2019un Secr\u00e9taire de Conseil (pr\u00e9parations des dossiers pour les CA, connaissance des parties prenantes, rapports de gouvernance).<\/p><p style=\"text-align: left; font-size: 10pt;\">Elle est actuellement conseil ind\u00e9pendant en strat\u00e9gie, accompagnatrice de cr\u00e9ateurs d\u2019entreprise ou d&rsquo;activit\u00e9s innovantes de grands groupes, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la valorisation &amp; d\u00e9veloppement des marques, membre du comit\u00e9 strat\u00e9gique d\u2019une start-up et conseiller en carri\u00e8re b\u00e9n\u00e9vole (mentoring HEC).<br \/>Membre de l&rsquo;Institut Fran\u00e7ais des Administrateurs, de la French American Foundation, du Professional&rsquo;s Women Network et du groupement gouvernance HEC.<\/p><p style=\"font-size: 12px; text-align: left;\" align=\"center\">Ref: 617<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\" height=\"223\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\" height=\"203\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>La candidate, de formation Ing\u00e9nieur + INSEAD, a une longue exp\u00e9rience de postes de direction de haut niveau et d&rsquo;administratrice dans le secteur industriel<br \/>compl\u00e9t\u00e9e une v\u00e9ritable expertise dans la gestion des risques de grands projets internationaux.<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Apr\u00e8s 10 ans \u00e0 des postes de responsabilit\u00e9 technique (\u00e9tudes, production, essais, management de grands projets), la candidate a exerc\u00e9 diff\u00e9rentes fonctions<br \/>de Direction concernant des montants pouvant d\u00e9passer 500 M\u20ac et comportant un volet international: Strat\u00e9gie, Administration et Finances, Op\u00e9rations, Contr\u00f4le<br \/>de gestion, Cha\u00eene d&rsquo;approvisionnement. Cette exp\u00e9rience pluridisciplinaire (m\u00e9canique, \u00e9lectronique, informatique, communications, l&rsquo;a naturellement conduite vers des postes de Directeur de Business Unit industrielle, de Directeur au sein de Directions G\u00e9n\u00e9rales<br \/>et d&rsquo;Administrateur.<br \/>La candidate a souvent en parall\u00e8le exerc\u00e9 des responsabilit\u00e9s transverses en management des risques pluridisciplinaires d&rsquo; unit\u00e9s et de projets op\u00e9rationnels. Cette exp\u00e9rience permet aujourd&rsquo;hui de la consid\u00e9rer comme une experte dans ce domaine.<br \/>Elle donne des cours de \u00ab\u00a0Contr\u00f4le des entreprises\u00a0\u00bb en anglais \u00ab\u00a0Management control\u00a0\u00bb dans diverses \u00e9coles dont l&rsquo;ESSEC.<\/span><\/p><p>La candidate est membre de l&rsquo;IFA et du Cercle des Administrateurs INSEAD \/ Wharton\/&#8230;.<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 754<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\" height=\"177\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b>Consultante experte en strat\u00e9gie et finance d&rsquo;investissement dans le secteur<br \/>de l&rsquo;\u00e9nergie et des services publics en France et \u00e0 l&rsquo;international<\/b><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">La candidate a 15 ans d&rsquo;exp\u00e9rience dans le domaine ci-dessus. Elle est administrateur et<br \/>membre du comit\u00e9 d&rsquo;audit d&rsquo;une entreprise fran\u00e7aise cot\u00e9e op\u00e9rant dans le domaine de l&rsquo;\u00e9nergie.<br \/>Elle a obtenu le Certificat d&rsquo;Administrateur de Soci\u00e9t\u00e9s de l&rsquo;Institut Fran\u00e7ais des Administrateurs et vise un deuxi\u00e8me mandat.<br \/>Ayant v\u00e9cu et travaill\u00e9 \u00e0 Londres, \u00e0 New-York, et en Am\u00e9rique du Sud, elle<br \/>a une bonne ma\u00eetrise des enjeux \u00e0 l&rsquo;international.<br \/>Elle est intervenue sur des probl\u00e9matiques dans le secteur de l&rsquo;\u00e9nergie lors de missions de conseil en strat\u00e9gie, d&rsquo;analyses financi\u00e8res, de d\u00e9cisions d&rsquo;allocation de capital et d&rsquo;\u00e9valuation d&rsquo;investissements. <\/span><\/p><p>Elle est dipl\u00f4m\u00e9e de l&rsquo;ESSEC et a obtenu la charte CFA (&lsquo;Chartered Financial Analyst&rsquo;).<\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 514<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\" height=\"426\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\" height=\"413\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>Administratrice ind\u00e9pendante, Grande Soci\u00e9t\u00e9 Europ\u00e9enne<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">La candidate domicili\u00e9e depuis 25 ans \u00e0 Paris poss\u00e8de la double nationalit\u00e9 fran\u00e7aise et espagnole.<br \/>Son exp\u00e9rience en management d&rsquo;op\u00e9rations hautement strat\u00e9giques pour de grandes entreprises cot\u00e9es du Royaume-Uni, de la France, et de la Belgique a \u00e9t\u00e9 accumul\u00e9e sur 30 ans. D&rsquo;abord, et en profondeur, au sein du secteur des t\u00e9l\u00e9communications,<br \/>mais \u00e9galement plus r\u00e9cemment pour la sant\u00e9<br \/>(h\u00f4pitaux) et l&rsquo;industrie alimentaire (P\u00eache).<br \/>Elle a son actif plusieurs d\u00e9licats retournements<br \/>de situation comme membre du Conseil d&rsquo;Administration<br \/>devant superviser le bon d\u00e9roulement op\u00e9rationnel,<br \/>comme membre du Comex, et comme consultant.<br \/>Administratrice ind\u00e9pendante d&rsquo;une soci\u00e9t\u00e9<br \/>Norv\u00e9gienne, elle a v\u00e9cu deux situations<br \/>tr\u00e8s enrichissantes : introduction sur \u00e0<br \/>la bourse de Londres et rachat hostile par un grand groupe<br \/>allemand.<\/span><\/p><p>Dans un contexte franco espagnol tendu, elle a \u00e9t\u00e9<br \/>CEO, puis Pr\u00e9sidente du Conseil d&rsquo;Administration<br \/>de la \u00a0\u00bb joint-venture \u00a0\u00bb espagnole de deux groupes<br \/>issus (IBEX35 \/ CAC40).<br \/>Son exp\u00e9rience internationale est europ\u00e9enne<br \/>et plus particuli\u00e8rement pour les pays du Sud dont<br \/>elle parle les langues couramment, mais s&rsquo;\u00e9tend<br \/>\u00e0 l&rsquo;Am\u00e9rique du Sud.<\/p><p>Formation : Computing Sciences Engineer, + Cours pour<br \/>Dirigeants \u00e0 l&rsquo;INSEAD.<br \/>Membre du Board International du Global Telecommunications<br \/>Women Network et en Espagne de \u00a0\u00bb Plataforma de Expertas<br \/>\u00ab\u00a0. Membre du \u00a0\u00bb Achieving Outstanding Performance<br \/>\u00a0\u00bb (AoP) et TMT Group&rsquo;s de l&rsquo;INSEAD<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 753 <\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\" height=\"392\"><table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\" height=\"165\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td height=\"232\"><p><b><span style=\"font-size: small;\">Actuellement Directeur \u00ab\u00a0<br \/>Grands Comptes \u00a0\u00bb dans une soci\u00e9t\u00e9<br \/>internationale de t\u00e9l\u00e9communications<br \/>cot\u00e9e, la candidate recherche, en accord<br \/>avec son employeur, un mandat d&rsquo;administrateur ind\u00e9pendant.<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Pendant plus de 15 ans, la candidate<br \/>a travaill\u00e9 dans le Conseil et l&rsquo;Ing\u00e9nierie<br \/>(informatique, \u00e9lectronique, process,\u2026),<br \/>au sein d&rsquo;un groupe international c\u00f4t\u00e9,<br \/>pour le D\u00e9veloppement et le Management de<br \/>Grands Comptes, notamment de l&rsquo;Industrie (automobile,<br \/>m\u00e9dical, d\u00e9fense,\u2026) et des T\u00e9l\u00e9coms.<\/span><\/p><p>La candidate a une expertise de \u00a0\u00bb Business<br \/>Developer \u00a0\u00bb ainsi qu&rsquo;une forte ouverture marketing<br \/>et RH. Au sein de filiales (60 \u00e0 800 personnes<br \/>avec pour certaines des chiffres d&rsquo;affaires de plus<br \/>de 500 M\u20ac), elle a \u00e9t\u00e9 Administrateur<br \/>(France et Espagne) , Directeur G\u00e9n\u00e9ral<br \/>et Pr\u00e9sidente (SAS). Elle a par ailleurs<br \/>exerc\u00e9 des responsabilit\u00e9s transverses<br \/>et contribu\u00e9 \u00e0 la transformation d&rsquo;organisations,<br \/>tant en p\u00e9riode de croissance qu&rsquo;en p\u00e9riode<br \/>de crise.<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Membre de l&rsquo;European Professional&rsquo;s<br \/>Women Network, du Cercle Gouvernance et Equilibre,<br \/>certifi\u00e9e par l&rsquo;Essec pour la formation sp\u00e9cifique<br \/>pour devenir administratrice \u00a0\u00bb Women Be European<br \/>Board Ready \u00a0\u00bb <\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 604<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\" height=\"177\"><table border=\"0\" width=\"97%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\" height=\"165\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/><\/span><\/b><b><span style=\"font-size: small;\">La candidate, Pharmacie-MBA,<br \/>actuellement conseil ind\u00e9pendant en strat\u00e9gie,<br \/>a 30 ans d&rsquo;exp\u00e9rience de directions op\u00e9rationnelles<br \/>et strat\u00e9giques dans les secteurs des produits<br \/>de grande consommation et pharmaceutiques. Son exp\u00e9rience<br \/>internationale r\u00e9ussie, entre autres comme \u00ab\u00a0<br \/>commerciale de haut niveau \u00ab\u00a0, d\u00e9montre une<br \/>grande adaptabilit\u00e9 dans des environnements multi-culturels.<\/span><\/b><\/p><p><b><\/b><span style=\"font-size: small;\">La candidate \u00e0 un poste<br \/>d&rsquo;administratrice ind\u00e9pendante a commenc\u00e9<br \/>sa carri\u00e8re dans la recherche et le d\u00e9veloppement<br \/>en laboratoire et industrie pharmaceutique. Elle a ensuite<br \/>\u00e9t\u00e9 consultante en strat\u00e9gie pour<br \/>un grand cabinet international o\u00f9 elle a men\u00e9<br \/>des projets dans plusieurs industries (Pharmacie, Ind.<br \/>Agro. Alim., Distribution, secteurs o\u00f9 un Conseil<br \/>pourrait b\u00e9n\u00e9ficier de son exp\u00e9rience).<br \/>Ensuite, dans un groupe international leader dans le secteur<br \/>des boissons, elle pass\u00e9 plus de 20 ans \u00e0<br \/>diverses responsabilit\u00e9s op\u00e9rationnelles<br \/>(centres de profit, ventes-marketing, innovation) et strat\u00e9giques<br \/>en France et dans le monde.<br \/>A ce titre, elle a particip\u00e9 aux Comit\u00e9s<br \/>Ex\u00e9cutifs, a dirig\u00e9 des grandes \u00e9quipes<br \/>multi-culturelles et fonctionnelles. Elle sait ce que<br \/>signifie conduire dans le cadre d&rsquo;une vision strat\u00e9gique<br \/>des actions sur le terrain.<br \/>D&rsquo;une famille d&rsquo;entrepreneurs, elle a investi dans des<br \/>start-ups et les accompagne. Elle sait donc s&rsquo;adapter<br \/>\u00e0 des organisations de diff\u00e9rentes tailles.<br \/>Trilingue fran\u00e7ais\/anglais\/allemand, membre de<br \/>l&rsquo;IFA<\/span><b><span style=\"font-size: small;\">.<br \/><\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 632<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\" height=\"230\"><div align=\"center\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td><div align=\"left\"><p><span style=\"font-size: small;\"><b>Au cours des 22 derni\u00e8res<br \/>ann\u00e9es, cette candidate \u00e0 un poste d&rsquo;administratrice<br \/>a \u00e9t\u00e9 membre de Comit\u00e9s de Direction,<br \/>experte en finance, strat\u00e9gie et projets de<br \/>transformation tant en France et qu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;international<br \/>dans les secteurs des services financiers, des infrastructures<br \/>li\u00e9es aux secteurs du transport, de l&rsquo;\u00e9nergie,<br \/>des d\u00e9chets, et des loisirs. <\/b><\/span><\/p><p>Apr\u00e8s 10 ans d&rsquo;exp\u00e9rience en financements<br \/>structur\u00e9s dans les secteurs des utilities<br \/>et du transport, elle est intervenue dans la d\u00e9finition<br \/>des \u00e9volutions strat\u00e9giques d&rsquo;un des<br \/>premiers groupes bancaires fran\u00e7ais (\u00e9valuations<br \/>d&rsquo;investissement, allocation de capital, conclusions<br \/>de partenariats) et a men\u00e9 des projets de transformation<br \/>majeurs en tant que directeur financier de groupes<br \/>internationaux leaders dans les domaines de la gestion<br \/>d&rsquo;actifs, de la banque d&rsquo;investissement, et de la<br \/>gestion priv\u00e9e.<br \/>Elle a \u00e9t\u00e9 administrateur de plusieurs<br \/>soci\u00e9t\u00e9s du secteur financier en France<br \/>et \u00e0 l&rsquo;\u00e9tranger (Italie, UK, USA, Hong-Kong),<br \/>et est actuellement administrateur de l&rsquo;association<br \/>nationale des directeurs financiers, la DFCG, dont<br \/>elle pr\u00e9side la r\u00e9gion Ile de France.<br \/>Elle est par ailleurs membre de l&rsquo;IFA et a initi\u00e9<br \/>le groupe de r\u00e9flexion IFA\/DFCG sur la th\u00e9matique<br \/>\u00a0\u00bb Directeur Financier et Comit\u00e9 d&rsquo;Audit<br \/>\u00ab\u00a0.<br \/>Elle a enseign\u00e9 l&rsquo;analyse financi\u00e8re<br \/>et le contr\u00f4le de gestion \u00e0 Dauphine<br \/>et \u00e0 HEC. Elle est dipl\u00f4m\u00e9e de<br \/>Sciences Po Paris et de Columbia University.<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 813<\/span><\/p><\/div><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\" height=\"242\"><div align=\"center\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td height=\"162\"><p><span style=\"font-size: small;\"><b>Directrice Financi\u00e8re et des<br \/>Op\u00e9rations,<\/b> <b>avec 25 ans d\u00b4exp\u00e9rience<br \/>dans des groupes industriels internationaux cot\u00e9s<br \/>en bourse, des secteurs \u00c9nergie, Environnement,<br \/>Aluminium, Emballage, Chimie et Services B2B<\/b> <\/span><\/p><p>La candidate dispose d\u00b4une vaste pratique du \u00ab\u00a0<br \/>Risk management \u00ab\u00a0, des grands projets d\u00b4investissements,<br \/>des fusions &amp; acquisitions, et de la transformation<br \/>des organisations, tant dans des p\u00e9riodes de<br \/>croissance que de crise \u00e9conomique globale.<br \/>Gr\u00e2ce aux diff\u00e9rents mandats qu&rsquo;elle a<br \/>exerc\u00e9s, y compris comme administratrice de filiales,<br \/>dont l\u00b4un de co-Pr\u00e9sidente d\u00b4un Conseil,<br \/>elle a acquis une exp\u00e9rience approfondie de la<br \/>gouvernance des joint-ventures internationales dans<br \/>des contextes complexes et politiquement sensibles.<\/p><p>Dipl\u00f4m\u00e9e d\u00b4HEC (et du MBA de McGill<br \/>University au Canada), compl\u00e9t\u00e9 d\u00b4une<br \/>formation r\u00e9cente au MIT (Sloan School of Management),<br \/>elle vit en Allemagne, parle couramment l\u00b4anglais,<br \/>l\u00b4allemand et l\u00b4espagnol, et pourra faire<br \/>b\u00e9n\u00e9ficier le Conseil de son v\u00e9cu<br \/>international.<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 803<br \/>.<\/span><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/><\/span> <\/b><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><p align=\"center\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\" height=\"212\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\" height=\"199\"><p><b><span style=\"font-size: small;\"><br \/>Candidate administratrice ind\u00e9pendante. Exp\u00e9rience<br \/>internationale. T\u00e9l\u00e9coms, Spatial, Conseil<br \/>en R&amp;D, SSII. Excellente ma\u00eetrise des probl\u00e8mes<br \/>de gouvernance.<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">La candidate, de formation juridique internationale<br \/>(UK, France et USA) a occup\u00e9 des postes de Directeur<br \/>Juridique et Secr\u00e9taire du Conseil d&rsquo;importantes<br \/>soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es et non cot\u00e9es<br \/>ayant des activit\u00e9s largement internationales dans<br \/>les domaines des t\u00e9l\u00e9coms, du conseil en<br \/>R&amp;D, des SSII et de l&rsquo;industrie spatiale.<br \/>Elle a acquis une large exp\u00e9rience des restructurations,<br \/>des partenariats dans de multiples pays dont le Qatar<br \/>et le Japon, du M&amp;A dans diff\u00e9rents pays dont<br \/>la France et les USA, et du droit p\u00e9nal des affaires.<br \/>Au titre de ses activit\u00e9s en qualit\u00e9 de<br \/>Secr\u00e9taire du Conseil, elle a \u00e9t\u00e9<br \/>fortement impliqu\u00e9e dans les probl\u00e9matiques<br \/>de gouvernance et est habitu\u00e9e aux pratiques des<br \/>conseils multinationaux . Elle a \u00e9t\u00e9 administrateur<br \/>de filiales en Italie et en Allemagne. <\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 504<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\" height=\"232\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td><div align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b><br \/>Administratrice Ind\u00e9pendante, MBA d&rsquo;Oxford University<br \/>avec plus de 15 ans d&rsquo;exp\u00e9rience manag\u00e9riale<br \/>et de \u00ab\u00a0Corporate Gouvernance\u00a0\u00bb acquise principalement<br \/>dans des Entreprises non cot\u00e9es de Taille Interm\u00e9diaire<br \/>en France, Angleterre et aux USA.<\/b> <\/span><\/div><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Au travers des activit\u00e9s<br \/>men\u00e9es dans postes tenus \u00e0 Paris et \u00e0<br \/>Oxford, la candidate a d\u00e9velopp\u00e9 des comp\u00e9tences<br \/>de g\u00e9n\u00e9raliste en gestion, finance et d\u00e9veloppement<br \/>commercial dans le secteur des services au sein de PME<br \/>europ\u00e9ennes. Au fil des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es,<br \/>elle a acquis une exp\u00e9rience dans les relations<br \/>avec les actionnaires (de la lev\u00e9e de fond au reporting<br \/>trimestriel et organisation\/animation des assembl\u00e9es<br \/>g\u00e9n\u00e9rales) ainsi que dans la gouvernance<br \/>int\u00e9grant la dimension RSE et l&rsquo;audit financier,<br \/>social et environnemental.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Apr\u00e8s avoir en Angleterre<br \/>co-d\u00e9velopp\u00e9 ex-nihilo une soci\u00e9t\u00e9<br \/>du domaine de la finance \u00e9thique et de l&rsquo;immobilier<br \/>responsable dont elle est aujourd&rsquo;hui administratrice,<br \/>la candidate est rentr\u00e9e en France en 2010 pour<br \/>y cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 similaire. Elle<br \/>en est aujourd&rsquo;hui PDG. Son mandat d&rsquo;administratrice se<br \/>terminera en juillet 2012, lui laissant des disponibilit\u00e9s<br \/>pour exercer efficacement un poste d&rsquo;administratrice ind\u00e9pendante,<br \/>en particulier dans une soci\u00e9t\u00e9 avec des<br \/>activit\u00e9s en UK.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Formation: Master of Business<br \/>Administration, Universit\u00e9 d&rsquo;Oxford (SBS) et formation<br \/>continue aupr\u00e8s de l&rsquo;Institute of Directors et<br \/>l&rsquo;Institut Fran\u00e7ais des Administrateurs.\u00a0\u00bb<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 107<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td valign=\"top\" height=\"232\"><div align=\"center\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\"><b>Administratrice ind\u00e9pendante,<br \/>20 ans d&rsquo;exp\u00e9rience dans le monde des NTIC :<br \/>Entrepreneur, PDG, Investisseur.<br \/><\/b><br \/>La candidate, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 administrateur<br \/>de plusieurs soci\u00e9t\u00e9s du monde des NTIC<br \/>et de l&rsquo;Internet.<br \/>Aujourd&rsquo;hui administrateur ind\u00e9pendant d&rsquo;une<br \/>soci\u00e9t\u00e9 cot\u00e9e Eurolist C, elle<br \/>pourrait faire b\u00e9n\u00e9ficier \u00e0 d&rsquo;autres<br \/>de son exp\u00e9rience diversifi\u00e9e (Entrepreneur,<br \/>PDG, Administrateur, Investisseur). <\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Apr\u00e8s avoir occup\u00e9<br \/>des postes de Direction G\u00e9n\u00e9rale pendant<br \/>10 ans, elle a cr\u00e9\u00e9 une start-up Internet<br \/>en 1999 revendue en 2001. Elle r\u00e9alise alors<br \/>des missions de conseil en strat\u00e9gie et prend<br \/>la direction du d\u00e9veloppement d&rsquo;un grand cabinet<br \/>d&rsquo;audit et de conseil avant de rejoindre un fonds d&rsquo;investissement<br \/>comme \u00ab\u00a0Partner\u00a0\u00bb.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Apr\u00e8s un Master<br \/>2 Universit\u00e9 de Paris 2 d&rsquo;Assas en \u00ab\u00a0Coaching\u00a0\u00bb,<br \/>elle cr\u00e9e en 2010 sa soci\u00e9t\u00e9 de<br \/>\u00ab\u00a0Business Coaching\u00a0\u00bb pour aujourd&rsquo;hui accompagner<br \/>des entreprises dans leur d\u00e9veloppement au travers<br \/>des missions de \u00ab\u00a0Coaching\u00a0\u00bb de dirigeants et<br \/>d&rsquo;accompagnement op\u00e9rationnel.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Formation: Doctorat de<br \/>gestion Universit\u00e9 de Paris 1, MBA, Master 2<br \/>coaching Assas.<\/span><\/p><p align=\"left\"><span style=\"font-size: small;\">Ref: 152<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><p align=\"center\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\" height=\"156\"><div align=\"center\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td><p><span style=\"font-size: small;\"><b>Candidate \u00e0 un poste d&rsquo;administratrice<br \/>ind\u00e9pendante dans le domaine de la sant\u00e9<br \/><\/b><br \/>Docteur en m\u00e9decine, sp\u00e9cialiste qualifi\u00e9e<br \/>en sant\u00e9 publique, elle a occup\u00e9 des fonctions<br \/>tr\u00e8s diverses dans les services de l&rsquo;\u00e9tat<br \/>et de 2 r\u00e9gimes d&rsquo;assurance maladie<br \/>Elle envisage de prendre sa retraite au 01\/07\/2013 et<br \/>pense en tant qu&rsquo;administratrice ind\u00e9pendante<br \/>pouvoir faire profiter de son exp\u00e9rience \u00e9tendue<br \/>un Conseil d&rsquo;Administration d&rsquo;une soci\u00e9t\u00e9<br \/>op\u00e9rant sur des march\u00e9s de la sant\u00e9.<br \/>Pour s&rsquo;y pr\u00e9parer, elle devenue membre l&rsquo;IFA<br \/>(Institut Fran\u00e7ais des Administrateurs)et Administratrice<br \/>Certifi\u00e9e apr\u00e8s avoir suivi le cours de<br \/>formation propos\u00e9 par l&rsquo; IFA \/Science Po . <\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 365<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\" height=\"133\"><div align=\"center\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr><td><p><b><span style=\"font-size: small;\">Femme ing\u00e9nieur Supelec, candidate<br \/>comme administratrice ind\u00e9pendant<\/span><\/b>e<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Pour avoir occup\u00e9 dans des SSII<br \/>pendant plusieurs ann\u00e9es des postes de PDG, Pr\u00e9sidente<br \/>du Directoire, Administrateur de SA et cr\u00e9\u00e9<br \/>une SAS dans le domaine du luxe, la candidate a une<br \/>exp\u00e9rience approfondie des postes op\u00e9rationnels<br \/>de dirigeante comportant entre autres, introduction<br \/>en bourse, fusions-acquisitions, cr\u00e9ation d\u2019entreprise,<br \/>lev\u00e9es de fonds.<\/span><\/p><p>Aujourd\u2019hui, elle travaille dans le domaine des<br \/>fonds d\u2019investissement.<\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 612<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\" height=\"302\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td valign=\"top\"><p><b><span style=\"font-size: small;\">Candidate \u00e0 un poste<br \/>d&rsquo;administratrice, comme membre du Comit\u00e9 Strat\u00e9gie<br \/>ou d&rsquo;audit<br \/>Tr\u00e8s grande exp\u00e9rience de la finance \u00e0<br \/>l&rsquo;international. <\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Dipl\u00f4m\u00e9e d&rsquo;HEC, de la London<br \/>Business School et de New York University (International<br \/>Program), elle commence au sein d&rsquo;une grande banque am\u00e9ricaine<br \/>par g\u00e9rer les relations avec des grandes entreprises<br \/>du secteur priv\u00e9 et public.<br \/>En 1985, elle rejoint une banque d&rsquo;affaires internationale<br \/>renomm\u00e9e pour les op\u00e9rations de conseil<br \/>financier et de fusions \/ acquisitions. Elle a conseill\u00e9<br \/>des Etats, en particulier de pays \u00e9mergents, des<br \/>grandes soci\u00e9t\u00e9s internationales et des<br \/>institutions financi\u00e8res, notamment sur:<br \/>&#8211; des investissements industriels dans les pays de l&rsquo;Est<br \/>et dans les pays \u00e9mergents,<br \/>&#8211; des montage et financements de grands projets dans les<br \/>secteurs de l&rsquo;\u00e9nergie et des infrastructures,<br \/>&#8211; des ren\u00e9gociations de dettes<br \/>&#8211; la gestion et la cession de portefeuilles d&rsquo;actifs et<br \/>de pr\u00eats de grandes institutions financi\u00e8res.<br \/>Dans ce cadre, elle a l&rsquo;habitude de travailler directement<br \/>avec les COMEX et Conseils d&rsquo;Administration et avec les<br \/>gouvernements.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Elle est membre de l&rsquo;IFA, de l&rsquo;association<br \/>HEC dans ses domaines de comp\u00e9tences, de plusieurs<br \/>organisations de femmes dirigeantes et de Business Angels.\u00a0\u00bb<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 512<br \/><\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td align=\"center\" valign=\"top\" height=\"202\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><p><b><span style=\"font-size: small;\">La candidate \u00e0 un poste d&rsquo; Administratrice<br \/>ind\u00e9pendante est avocate en droit des affaires<br \/>et a \u00e9t\u00e9 responsable juridique de groupes<br \/>internationaux cot\u00e9s. Un s\u00e9jour de plusieurs<br \/>ann\u00e9es comme r\u00e9sidente en Cor\u00e9e du<br \/>Sud (au sein d&rsquo;un cabinet d&rsquo;avocats cor\u00e9en puis<br \/>\u00e0 la Chambre de Commerce Franco Cor\u00e9enne)<br \/>lui a permis de conna\u00eetre de l&rsquo;int\u00e9rieur<br \/>la culture nord asiatique. Elle a donn\u00e9 des cours<br \/>sur ce th\u00e8me.<\/span><\/b><\/p><p><b><\/b><span style=\"font-size: small;\">Exp\u00e9rience approfondie<br \/>du domaine des ventes au grand public dont de produits<br \/>\u00e9lectroniques.<br \/>En tant qu\u2019avocate, puis comme responsable juridique,<br \/>elle est famili\u00e8re des conseils d\u2019administration.<br \/>Bilingue fran\u00e7ais-anglais. Elle connait par ailleurs<br \/>la culture germanique.<br \/>Formation : Dipl\u00f4me de Juriste Conseil d\u2019Entreprise<br \/>(DJCE), Certificat d\u2019Aptitude \u00e0 la Profession<br \/>d\u2019Avocat<\/span><b><span style=\"font-size: small;\">.<\/span><\/b><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 635<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><tr><td height=\"233\"><table border=\"0\" width=\"95%\" cellspacing=\"3\" cellpadding=\"0\" align=\"center\"><tbody><tr><td><p><span style=\"font-size: small;\"><b>Candidate administratrice ind\u00e9pendante<br \/>: H\u00f4tellerie, Restauration, Tourisme ; France et<br \/>Europe<\/b><br \/>Exp\u00e9rience pluridisciplinaire acquise au sein d&rsquo;un<br \/>groupe h\u00f4telier international cot\u00e9 au CAC<br \/>40.<br \/>Au fil de 30 ann\u00e9es, dont 12 ans dans la restauration<br \/>publique, la candidate a successivement occup\u00e9<br \/>des postes de dirigeante dans des domaines vari\u00e9s<br \/>: contr\u00f4le de gestion, produits, op\u00e9rations,<br \/>marketing, audit interne, production, publishing et communication<br \/>des bureaux de ventes internationales, enfin quant \u00e0<br \/>l&rsquo;efficacit\u00e9 des co\u00fbts marketing &amp; distribution.<br \/><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Aujourd&rsquo;hui, elle est consultante ind\u00e9pendante<br \/>dans ces domaines. Tr\u00e8s bonne connaissance de l&rsquo;international.<br \/>Formation : Ma\u00eetrise de Sciences Economiques (Paris<br \/>2), DEA Th\u00e9ories et Politiques mon\u00e9taires<br \/>(Paris 2), Executive Doctorate in Business Administration<br \/>(Paris Dauphine, 2009).<br \/>Membre de l&rsquo;IFA et Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale<br \/>de l&rsquo;Association Europ\u00e9enne de Neuro\u00e9conomie.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: small;\">Ref: 303<\/span><\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><p align=\"center\">\u00a0<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accueil &gt;&gt; CANDIDATS MANDATAIRES\u00a0ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS \u00a0 Hommes Candidats Le candidat, X-Ensta, actuellement expert ind\u00e9pendant en fusions &#8211; acquisitions, a 35 ans d\u2019exp\u00e9rience en op\u00e9rations de haut de bilan, dont vingt ann\u00e9es dans l\u2019\u00e9nergie et les mati\u00e8res premi\u00e8res. Apr\u00e8s un d\u00e9but de carri\u00e8re dans le nucl\u00e9aire, il a \u00e9t\u00e9 en charge d\u2019affaires &#8230; <a title=\"CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/\" aria-label=\"En savoir plus sur CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS - G-ET-S<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS - G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Accueil &gt;&gt; CANDIDATS MANDATAIRES\u00a0ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS \u00a0 Hommes Candidats Le candidat, X-Ensta, actuellement expert ind\u00e9pendant en fusions &#8211; acquisitions, a 35 ans d\u2019exp\u00e9rience en op\u00e9rations de haut de bilan, dont vingt ann\u00e9es dans l\u2019\u00e9nergie et les mati\u00e8res premi\u00e8res. Apr\u00e8s un d\u00e9but de carri\u00e8re dans le nucl\u00e9aire, il a \u00e9t\u00e9 en charge d\u2019affaires ... Lire la suite\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"G-ET-S\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-10T07:40:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"39 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/\",\"name\":\"CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS - G-ET-S\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-03T12:40:35+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-10T07:40:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"name\":\"G-ET-S\",\"description\":\"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#organization\",\"name\":\"G-ET-S\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png\",\"width\":250,\"height\":177,\"caption\":\"G-ET-S\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS - G-ET-S","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS - G-ET-S","og_description":"Accueil &gt;&gt; CANDIDATS MANDATAIRES\u00a0ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS \u00a0 Hommes Candidats Le candidat, X-Ensta, actuellement expert ind\u00e9pendant en fusions &#8211; acquisitions, a 35 ans d\u2019exp\u00e9rience en op\u00e9rations de haut de bilan, dont vingt ann\u00e9es dans l\u2019\u00e9nergie et les mati\u00e8res premi\u00e8res. Apr\u00e8s un d\u00e9but de carri\u00e8re dans le nucl\u00e9aire, il a \u00e9t\u00e9 en charge d\u2019affaires ... Lire la suite","og_url":"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/","og_site_name":"G-ET-S","article_modified_time":"2022-10-10T07:40:21+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"39 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/","name":"CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS - G-ET-S","isPartOf":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website"},"datePublished":"2020-05-03T12:40:35+00:00","dateModified":"2022-10-10T07:40:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/candidats-mandataires-administratrices-administrateurs-7\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/g-et-s.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CANDIDATS MANDATAIRES ADMINISTRATRICES ADMINISTRATEURS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#website","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","name":"G-ET-S","description":"recherche d&#039;administrateurs, gouvernance et structures, governance, search  for non executive board directors, recherche d&#039;administrateurs qualifi\u00e9s pour  conseil d&#039;administration, France et Belgique, entr\u00e9e fran\u00e7aise","publisher":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/g-et-s.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#organization","name":"G-ET-S","url":"https:\/\/g-et-s.com\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","contentUrl":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-gets-3C.png","width":250,"height":177,"caption":"G-ET-S"},"image":{"@id":"https:\/\/g-et-s.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/944"}],"collection":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=944"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/944\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1452,"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/944\/revisions\/1452"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/g-et-s.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=944"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}